{
  "1984": "1984",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Sign in with Google": "Google 계정으로 로그인",
  "Register with Google": "Google 계정으로 등록",
  "Sign in with Apple": "Apple 계정으로 로그인",
  "Register": "등록",
  "Register with Apple": "Apple 계정으로 등록",
  "Subscribe": "구독",
  "AI credits per month": "월 {{credits}} AI 크레딧 (무료 크레딧 {{freeCredits}} 대비)",
  "Messages per hour": "시간당 {{messages}} 메시지 (무료 메시지 {{freeMessages}} 대비)",
  "Unlimited conversation threads": "무제한 대화 스레드",
  "File upload & analysis support": "파일 업로드 및 분석 지원",
  "Image processing & analysis": "이미지 처리 및 분석",
  "Voice message transcription": "음성 메시지 전사",
  "Cross-device sync & history": "다양한 기기 동기화 및 기록",
  "Custom themes & personalization": "사용자 정의 테마 및 개인화",
  "Usage analytics & insights": "사용 분석 및 인사이트",
  "Early access to new features": "새로운 기능에 대한 조기 접근",
  "Priority support & assistance": "우선 지원 및 도움",
  "Plus": "플러스",
  "Get Plus": "플러스 구매",
  "Link Google account": "구글 계정 연결",
  "Link Apple account": "애플 계정 연결",
  "Hello! What can I help with?": "안녕하세요! 무엇을 도와드릴까요?",
  "What's on your mind?": "무슨 생각을 하고 계신가요?",
  "What can I help with?": "무엇을 도와드릴까요?",
  "Ask anything": "아무거나 물어보세요",
  "credits_left_one": "{{count}} 크레딧 남음",
  "credits_left_other": "{{count}} 크레딧 남음",
  "credits_one": "{{count}} 크레딧",
  "credits_other": "{{count}} 크레딧",
  "New chat": "새로운 채팅",
  "Private Chat": "비공개 채팅",
  "Incognito Chat": "익명 채팅",
  "public": "공개",
  "private": "비공개",
  "protected": "보호됨",
  "Get shareable link": "공유 가능한 링크 받기",
  "Make it private": "비공개로 설정",
  "Make it public": "공개하기",
  "Copy": "복사",
  "Share Thread": "스레드 공유하기",
  "Search chats": "채팅 검색",
  "Threads": "스레드",
  "Nothing here yet": "아직 여기에 아무것도 없습니다",
  "Load more": "더 불러오기",
  "Dark": "어두운",
  "Light": "밝은",
  "Search threads...": "스레드 검색...",
  "Account": "계정",
  "Language": "언어",
  "Welcome": "환영합니다",
  "Loading": "로딩 중",
  "Error": "오류",
  "Try again": "다시 시도",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Delete": "삭제",
  "Edit": "편집",
  "Send": "보내기",
  "Search": "검색",
  "Close": "닫기",
  "Open": "열기",
  "Back": "뒤로",
  "Next": "다음",
  "Previous": "이전",
  "Home": "홈",
  "About": "소개",
  "Update": "업데이트",
  "Upload": "업로드",
  "File": "파일",
  "Files": "파일들",
  "Folder": "폴더",
  "Folders": "폴더들",
  "Name": "이름",
  "Size": "크기",
  "Date": "날짜",
  "Time": "시간",
  "Today": "오늘",
  "Yesterday": "어제",
  "Tomorrow": "내일",
  "Week": "주",
  "Month": "월",
  "Year": "년",
  "Hour": "시간",
  "Minute": "분",
  "Second": "초",
  "Audio": "오디오",
  "Video": "비디오",
  "Text": "텍스트",
  "Image": "이미지",
  "Attach": "첨부",
  "Quota": "할당량",
  "View file upload limits": "파일 업로드 제한 보기",
  "Stop listening": "듣기 중지",
  "Stop": "중지",
  "Speak": "말하기",
  "Start voice input": "음성 입력 시작",
  "Hourly: {{used}}/{{limit}} files": "시간당: {{used}}/{{limit}} 파일",
  "Daily: {{used}}/{{limit}} files": "일일: {{used}}/{{limit}} 파일",
  "Resets in {{time}}": "{{time}} 후에 초기화됩니다",
  "Size: {{used}}/{{limit}} MB": "크기: {{used}}/{{limit}} MB",
  "Active": "활성",
  "In testing": "테스트 중",
  "Soon": "곧",
  "Versatile, creative, and reliable language model.": "다재다능하고 창의적이며 신뢰할 수 있는 언어 모델.",
  "Helpful, safe, and human-like conversational AI": "도움이 되고 안전하며 인간 같은 대화형 AI",
  "Fast, accurate, and privacy-focused AI assistant.": "빠르고 정확하며 프라이버시에 중점을 둔 AI 어시스턴트.",
  "Fast, efficient, and great for quick answers.": "빠르고 효율적이며 빠른 답변에 최적화되어 있습니다.",
  "You hit your hourly limit {{hourlyUsageLeft}}": "시간당 사용량 제한 {{hourlyUsageLeft}}에 도달했습니다",
  "Play a game": "게임하기",
  "About Vex": "Vex에 대하여",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "about.intro": "Vex는 효율적이고 효과적으로 작업을 수행하는 데 도움이 되는 지능형 AI 어시스턴트입니다. 우리의 임무는 사용자의 프라이버시를 존중하면서 당신을 강화하는 투명하고 사용자 친화적인 AI 경험을 만드는 것입니다.",
  "about.approach.title": "저희의 접근 방식",
  "about.approach.content": "저희는 AI가 어떻게 작동하는지, 어떤 데이터를 사용하는지, 서비스에 어떻게 요금을 부과하는지에 대한 완전한 투명성을 믿습니다. Vex는 사용 제한, 가격, 기능에 대한 명확한 정보를 제공하여 항상 무엇을 기대해야 하는지 알 수 있습니다.",
  "about.coming_soon.title": "곧 출시 예정",
  "about.coming_soon.content": "Vex의 모바일 앱과 브라우저 확장 프로그램이 현재 개발 중임을 알려 드립니다!",
  "about.coming_soon.extension.title": "브라우저 확장 프로그램",
  "about.coming_soon.extension.content": "곧 출시될 브라우저 확장 프로그램은 에이전트 기능을 제공하여, 사용자의 지시에 따라 Vex가 대신 행동할 수 있게 해줍니다. 이 강력한 도구는 작업을 자동화하고 브라우징 경험을 향상시키는 데 도움이 될 것입니다.",
  "about.coming_soon.mobile.title": "모바일 앱",
  "about.coming_soon.mobile.content": "Vex 모바일 앱은 AI 비서를 당신의 주머니에 가져다주어 언제 어디서나 Vex의 기능을 이용할 수 있게 해줍니다. 출시 공지를 기다려 주세요!",
  "about.transparency.title": "투명성",
  "about.transparency.intro": "Vex에서는 서비스의 모든 측면에서 투명성을 약속합니다:",
  "about.transparency.items.pricing": "숨겨진 비용 없는 명확한 가격",
  "about.transparency.items.usage": "투명한 채팅 사용 통계",
  "about.transparency.items.communication": "AI 기능과 한계에 대한 정직한 소통",
  "about.transparency.items.data": "서비스 개선을 위한 데이터 사용 방식에 대해 공개",
  "about.team.title": "우리 팀",
  "about.team.content": "Vex는 사용자의 행동과 개인 정보를 존중하는 유용하고 윤리적인 AI 도구를 만드는데 열정을 가진 AI 연구원, 엔지니어, 디자이너 팀에 의해 만들어졌습니다.",
  "about.last_updated": "마지막 업데이트: {{date}}",
  "terms.acceptance.title": "1. 이용 약관의 수락",
  "terms.acceptance.content": "Vex에 접속하거나 이를 사용함으로써, 당신은 이 이용 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다. 이 약관에 동의하지 않는 경우, 우리의 서비스를 이용하지 마십시오.",
  "terms.tracking.title": "2. 사용 추적",
  "terms.tracking.content": "Vex는 Google Ads와 Plausible과 같은 분석 도구를 사용하여 일반적인 사용 패턴을 추적합니다. 이 추적은 일반적인 사용 이벤트에 한정되며 개인을 식별할 수 있는 정보는 수집하지 않습니다. 이 데이터는 우리의 서비스와 사용자 경험을 개선하는 데 도움이 됩니다.",
  "terms.agentic.title": "3. 에이전트 기능",
  "terms.agentic.content": "Vex의 브라우저 확장 프로그램과 모바일 앱은 사용자를 대신하여 행동할 수 있는 에이전트 기능을 포함하고 있습니다. 이 기능을 사용함으로써, 당신은 Vex가 당신의 지시에 따라 행동하고 당신이 부여한 권한 범위 내에서 작업을 수행하도록 허가합니다. 실행되기 전에 모든 행동을 검토하고 확인하는 것은 사용자의 책임입니다.",
  "terms.pricing.title": "4. 가격 및 크레딧",
  "terms.pricing.content": "Vex는 모든 서비스에 대해 투명한 가격을 유지합니다. 사용량은 우리의 가격 페이지에 명시된 신용 한도 또는 구독료에 따라 달라질 수 있습니다. 우리는 적절한 공지를 통해 가격 구조를 수정할 권리를 보유하고 있습니다.",
  "terms.liability.title": "5. 책임 제한",
  "terms.liability.content": "Vex는 어떠한 종류의 보증도 없이 \"있는 그대로\" 제공됩니다. 우리는 우리의 서비스를 사용하거나 우리의 에이전트 기능이 당신을 대신하여 취한 모든 행동으로 인해 발생하는 어떠한 손해에 대해서도 책임지지 않습니다.",
  "terms.changes.title": "6. 이용 약관 변경",
  "terms.changes.content": "우리는 언제든지 이 약관을 수정할 권리를 보유하고 있습니다. 변경 후에도 Vex를 계속 사용하는 것은 업데이트된 약관의 수락을 의미합니다.",
  "terms.last_updated": "마지막 업데이트: {{date}}",
  "privacy.collection.title": "1. 정보 수집",
  "privacy.collection.content": "Vex는 서비스 제공에 필요한 최소한의 데이터만 수집합니다. 계정 생성과 서비스 제공을 위해 필요한 것 이상의 개인 식별 정보는 수집하지 않습니다.",
  "privacy.analytics.title": "2. 분석 및 추적",
  "privacy.analytics.content": "우리는 일반적인 사용 패턴을 추적하고 서비스를 개선하기 위해 Google Ads와 Plausible 분석을 사용합니다. 이 추적은 개인 정보 보호에 중점을 두고 있으며 다음에 한정됩니다:",
  "privacy.analytics.items.pageviews": "페이지 조회수 및 탐색 패턴",
  "privacy.analytics.items.features": "기능 사용 통계",
  "privacy.analytics.items.performance": "성능 지표",
  "privacy.analytics.items.conversion": "광고에 대한 전환 추적",
  "privacy.analytics.anonymized": "모든 분석 데이터는 익명화되며 개별 사용자의 행동이나 개인 정보를 추적하지 않습니다.",
  "privacy.chat.title": "3. 채팅 데이터",
  "privacy.cookies.title": "4. 쿠키",
  "privacy.cookies.content": "우리는 세션과 선호 설정을 유지하기 위해 필수 쿠키를 사용합니다. 분석 쿠키는 위의 분석 섹션에서 설명한 대로 사용됩니다.",
  "privacy.security.title": "5. 데이터 보안",
  "privacy.security.content": "우리는 귀하의 정보를 보호하기 위해 적절한 보안 조치를 취합니다. 그러나 인터넷 전송은 100% 안전하지 않으며, 우리는 절대적인 보안을 보장할 수 없습니다.",
  "privacy.thirdparty.title": "6. 제3자 서비스",
  "privacy.thirdparty.content": "우리의 서비스는 Google Ads와 Plausible을 포함한 제3자 서비스와 통합됩니다. 이러한 서비스들은 자체 개인정보 보호정책이 있으며, 이는 데이터 사용을 관리합니다.",
  "privacy.changes.title": "7. 개인정보 보호정책 변경",
  "privacy.changes.content": "우리는 이 개인정보 보호정책을 주기적으로 업데이트할 수 있습니다. 우리는 웹사이트 또는 이메일을 통해 사용자에게 중요한 변경사항을 알릴 것입니다.",
  "privacy.last_updated": "마지막 업데이트: {{date}}",
  "File Upload Limits": "파일 업로드 제한",
  "{{count}} left for an hour": "한 시간 동안 {{count}}개 남음",
  "Select an agent": "에이전트 선택",
  "Stop streaming": "스트리밍 중지",
  "Stream stopped": "스트리밍이 중지되었습니다",
  "Login to subscribe": "구독하기 위해 로그인",
  "Payment verified successfully, please refresh the extension": "결제가 성공적으로 확인되었습니다, 확장 프로그램을 새로 고침해주세요",
  "Payment verification failed": "결제 확인에 실패했습니다",
  "Payment verified successfully": "결제가 성공적으로 확인되었습니다",
  "Cancel subscription": "구독 취소",
  "Failed to cancel subscription": "구독 취소에 실패했습니다",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Web Search Enabled": "웹 검색 활성화",
  "Web Search Disabled": "웹 검색 비활성화",
  "Web": "웹",
  "What’s the weather today?": "오늘 날씨는 어떤가요?",
  "Latest tech news": "최신 기술 뉴스",
  "Translate “hello” to Japanese": "“hello”를 일본어로 번역해주세요",
  "Bitcoin price now": "지금의 비트코인 가격",
  "What are the top 5 movies of all time?": "역대 최고의 영화 5편은 무엇인가요?",
  "Who won the last World Cup?": "마지막 월드컵에서 누가 이겼나요?",
  "Explain quantum computing simply": "양자 컴퓨팅을 간단히 설명해주세요",
  "How do I cook pasta?": "파스타는 어떻게 요리하나요?",
  "Logged out": "로그아웃됨",
  "Logged out successfully": "성공적으로 로그아웃됨",
  "Reload your extension": "확장 프로그램을 다시 로드하세요",
  "Subscribed": "구독됨",
  "Instructions": "지시사항",
  "Tell AI how to behave in this chat. For example": "이 채팅에서 AI가 어떻게 행동해야 하는지 알려주세요. 예를 들면",
  "Always ask for context before giving advice": "조언을 하기 전에 항상 맥락을 물어보세요",
  "Focus on practical, actionable solutions": "실용적이고 실행 가능한 해결책에 초점을 맞추세요",
  "Explain complex topics in simple terms": "복잡한 주제를 간단한 용어로 설명하세요",
  "Remember my preferences and past conversations": "나의 선호도와 과거 대화를 기억하세요",
  "The more specific you are, the better AI can assist you!": "더 구체적일수록 AI가 더 잘 도와줄 수 있습니다!",
  "Give Vex something to remember": "Vex에게 기억할 것을 주세요",
  "Book restaurants & travel plans": "레스토랑 예약 및 여행 계획하기",
  "You are a booking specialist. Always prioritize restaurant reservations, hotel bookings, and travel arrangements. When users mention dates, times, or locations, immediately help them book what they need.": "당신은 예약 전문가입니다. 항상 레스토랑 예약, 호텔 예약, 여행 계획을 우선시하세요. 사용자가 날짜, 시간, 장소를 언급하면 즉시 필요한 예약을 도와주세요.",
  "Review my code like a senior dev": "시니어 개발자처럼 내 코드를 검토해주세요",
  "You are a senior developer. Focus on code quality, security vulnerabilities, performance optimization, and best practices. Always provide improved code examples with clear explanations.": "당신은 시니어 개발자입니다. 코드 품질, 보안 취약점, 성능 최적화, 모범 사례에 집중하세요. 항상 명확한 설명과 함께 개선된 코드 예시를 제공해주세요.",
  "Help with cover letters & resumes": "커버레터 및 이력서 도움",
  "You are a career coach. Help write compelling cover letters, optimize resumes, prepare for interviews, and tailor applications to specific job requirements. Always ask for job description and personal background first.": "당신은 커리어 코치입니다. 매력적인 커버레터 작성, 이력서 최적화, 면접 준비, 특정 직무 요구사항에 맞는 지원서 작성을 도와주세요. 항상 먼저 직무 설명과 개인 배경을 물어보세요.",
  "Make my writing more engaging": "내 글을 더 흥미롭게 만들어주세요",
  "You are a professional writing coach. Help with grammar, style, clarity, and tone. Make text more engaging and professional while maintaining the author's voice.": "당신은 전문적인 글쓰기 코치입니다. 문법, 스타일, 명료성, 톤에 대한 도움을 주세요. 저자의 목소리를 유지하면서 텍스트를 더 흥미롭고 전문적으로 만드세요.",
  "Teach me Spanish like a tutor": "튜터처럼 스페인어를 가르쳐주세요",
  "You are a Spanish language teacher. Always respond in Spanish and gently correct any grammar or vocabulary mistakes. Provide explanations for corrections and suggest natural expressions.": "당신은 스페인어 선생님입니다. 항상 스페인어로 응답하고 문법이나 어휘 오류를 부드럽게 수정하세요. 수정에 대한 설명을 제공하고 자연스러운 표현을 제안하세요.",
  "Break down topics & create quizzes": "주제를 분석하고 퀴즈를 만드세요",
  "You are a patient tutor. Break down complex topics into simple explanations, create study plans, generate practice questions, and always encourage learning progress.": "당신은 인내심 있는 튜터입니다. 복잡한 주제를 간단한 설명으로 분해하고, 학습 계획을 만들고, 연습 문제를 생성하며, 항상 학습 진행을 격려하세요.",
  "Give strategic business advice": "전략적인 비즈니스 조언을 해주세요",
  "You are a business consultant. Focus on strategy, market analysis, financial planning, and growth opportunities. Provide actionable insights and data-driven recommendations.": "당신은 비즈니스 컨설턴트입니다. 전략, 시장 분석, 재무 계획, 성장 기회에 집중하세요. 실행 가능한 통찰력과 데이터 기반의 권장 사항을 제공하세요.",
  "Instruction deleted successfully": "지시사항이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Instruction updated successfully": "지시사항이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Error deleting instruction": "지시사항 삭제 오류",
  "Error updating thread": "스레드 업데이트 오류",
  "Brainstorm innovative solutions": "혁신적인 해결책 브레인스토밍",
  "You are a creative director. Help with brainstorming, design concepts, content creation, and artistic projects. Think outside the box and provide innovative ideas.": "당신은 크리에이티브 디렉터입니다. 브레인스토밍, 디자인 개념, 콘텐츠 생성, 예술 프로젝트를 도와주세요. 상자 밖을 생각하고 혁신적인 아이디어를 제공하세요.",
  "Code copied to clipboard": "클립보드에 코드가 복사되었습니다",
  "Generate": "생성",
  "why_vex": "왜 Vex인가?",
  "hero_title": "실제로 일을 처리하는 개인 AI 비서",
  "hero_description": "일반적인 AI 챗봇과 달리, Vex는 채팅별 지시사항, 문서 메모리를 위한 스레드 아티팩트, 실시간 협업 기능이 있는 개인 AI 비서입니다. 그것은 당신의 맥락을 배우고, 당신의 파일을 기억하며, 당신의 팀과 함께 작업합니다.",
  "agentic_browser_title": "🤖 에이전틱 브라우저 확장",
  "agentic_browser_description": "실제 웹 자동화를 가진 유일한 AI 플랫폼입니다. 식당 예약, 양식 채우기, 웹사이트 탐색 - 모두 자연어 명령을 통해 가능합니다. 다른 AI 비서는 실제로 웹에서 당신을 위해 일을 할 수 없습니다.",
  "ai_titles_title": "⭐ AI로 구동되는 스레드 제목",
  "ai_titles_description": "DeepSeek AI를 사용하여 모든 대화에 대해 지능적이고 맥락적인 제목을 자동으로 생성합니다. 더 이상 '새 채팅'이나 잘린 메시지는 없습니다 - 모든 스레드는 의미있고 검색 가능한 제목을 얻습니다.",
  "cost_transparency_title": "💰 완전한 비용 투명성",
  "cost_transparency_description": "UI에 표시된 실시간 비용 추적 및 사용량 제한을 통해 정확히 얼마를 지불하는지 확인하세요. 숨겨진 비용, 뜻밖의 청구서 없이 - 단지 정직하고 투명한 AI 작업만 있습니다.",
  "custom_instructions_title": "🎯 채팅별 맞춤 지시사항",
  "custom_instructions_description": "ChatGPT의 전역 지시사항과 달리, Vex는 각 대화 스레드에 대해 고유한 지시사항을 설정할 수 있게 해줍니다. 다양한 프로젝트, 클라이언트, 또는 사용 사례에 완벽합니다.",
  "thread_collaboration_title": "🤝 스레드 협업",
  "thread_collaboration_description": "팀 멤버를 초대하여 특정 대화 스레드에서 협업하십시오. 브레인스토밍 세션, 프로젝트 계획, 또는 복잡한 문제에 대한 다양한 관점을 얻기에 완벽합니다. 각 스레드는 자체 협업 맥락과 권한을 유지합니다.",
  "comparison_title": "📊 Vex 비교",
  "feature_column": "기능",
  "vex_ai_column": "Vex AI",
  "chatgpt_column": "ChatGPT",
  "claude_column": "Claude",
  "perplexity_column": "혼란도",
  "web_automation_feature": "🤖 웹 자동화",
  "thread_starring_feature": "⭐ 스레드 별표기",
  "ai_title_generation_feature": "🎯 AI 제목 생성",
  "cost_transparency_feature": "💰 비용 투명성",
  "per_chat_instructions_feature": "🎛️ 채팅별 지시사항",
  "auto_generate_instructions_feature": "✨ 자동 지시사항 생성",
  "video_upload_feature": "🎥 비디오 업로드",
  "audio_upload_feature": "🎵 오디오 업로드",
  "yes": "✅ 예",
  "no": "❌ 아니오",
  "full_ui": "✅ 전체 UI",
  "hidden": "❌ 숨김",
  "global_only": "❌ 전역만",
  "plus_only": "✅ 플러스만",
  "agentic_vision_title": "🚀 에이전틱 비전",
  "phase_1_title": "단계 1: 브라우저 확장",
  "phase_1_description": "우리의 크롬 확장 프로그램은 대리 행동 AI의 힘을 이미 보여줍니다:",
  "restaurant_booking": "레스토랑 예약 자동화: \"7시에 2인 테이블을 예약해줘\" → AI가 OpenTable를 탐색하고, 양식을 채우고, 예약을 완료합니다",
  "semantic_targeting": "시맨틱 요소 타겟팅: AI는 CSS 선택자 없이 \"빨간 버튼\"이나 \"검색 상자\"를 이해합니다",
  "multi_step_workflows": "다단계 워크플로우: 복잡한 작업을 원자적인 행동으로 분해하고 오류 복구를 합니다",
  "template_system": "템플릿 시스템: 스마트 프롬프트 최적화를 통한 80-90% 비용 절감",
  "phase_2_title": "2단계: AI-Native 모바일 브라우저 (🔮 미래)",
  "phase_2_description": "세계 최초의 AI 통합이 원래 있는 모바일 브라우저:",
  "voice_first_interaction": "음성 우선 상호작용: \"파리로 비행기를 예약해줘\" → AI가 전체 과정을 손을 놓고 처리합니다",
  "native_automation": "네이티브 자동화: 확장 프로그램이 필요 없습니다 - AI는 브라우저 엔진에 내장되어 있습니다",
  "predictive_actions": "예측 행동: AI는 당신의 필요를 예측하고 관련 행동을 사전 로드합니다",
  "cross_platform_sync": "크로스 플랫폼 동기화: 웹과 모바일 간의 원활한 경험",
  "technical_excellence_title": "⚡ 기술적 우수성",
  "cost_effective_title": "💸 비용 효율적인 운영",
  "cost_effective_deepseek": "DeepSeek 통합: GPT-5와 비교할 만한 품질로 10배 더 저렴합니다",
  "cost_effective_description": "비싼 GPT-5 모델 대신 DeepSeek를 사용함으로써, 우리는 동일한 품질을 열 배 더 낮은 비용으로 제공합니다. 우리의 템플릿 시스템은 예약 자동화의 비용을 80-90% 줄입니다.",
  "cost_effective_efficiency": "스마트 리소스 관리: 성능과 비용에 최적화되어 있습니다",
  "cost_effective_scaling": "확장 가능한 아키텍처: 효율적으로 수백만 사용자를 처리할 수 있도록 구축되었습니다",
  "task_type_chat": "채팅",
  "task_type_automation": "자동화",
  "task_type_booking": "예약",
  "task_type_summary": "요약",
  "task_type_scraping": "스크래핑",
  "task_detected_tooltip": "{{taskType}} 작업 감지됨 ({{multiplier}}x 배수){{warning}}",
  "modern_architecture_title": "🏗️ 현대적인 아키텍처",
  "modern_architecture_description": "Next.js, React, TypeScript, 그리고 PostgreSQL로 구축되었습니다. 실시간 WebSocket 통신, PWA 기능, 그리고 기업 수준의 보안.",
  "multi_language_title": "🌍 다국어 지원",
  "multi_language_description": "사용자의 언어 선호도를 존중하는 AI 기반의 제목 생성을 통해 8개 언어를 원래 지원합니다.",
  "market_opportunity_title": "💰 시장 기회",
  "unique_market_position_title": "🎯 독특한 시장 위치",
  "no_direct_competition": "직접적인 경쟁 없음: 실제 웹 자동화를 제공하는 유일한 플랫폼",
  "mobile_browser_opportunity": "모바일 브라우저 기회: AI 네이티브 플레이어가 없는 500억 달러 이상의 브라우저 시장",
  "enterprise_potential": "기업 잠재력: 자동화는 회사에게 수천 시간을 절약시킵니다",
  "consumer_appeal": "소비자 호감도: \"실제로 일을 하는 AI\"가 사용자에게 호소력을 가집니다",
  "growth_metrics_title": "📈 성장 지표",
  "user_engagement": "사용자 참여: 스레드 별표와 AI 제목이 유지율을 높입니다",
  "cost_efficiency": "비용 효율성: 경쟁사보다 10배 저렴한 운영 비용",
  "feature_differentiation": "기능 차별화: 경쟁사가 가지지 못한 5개 이상의 독특한 기능",
  "technical_moat": "기술적 우위: 브라우저 자동화 기술에서 수년 앞서 있습니다",
  "call_to_action_title": "미래를 경험하려면 준비되셨나요?",
  "call_to_action_description": "이미 AI로 웹 작업을 자동화하고 있는 수천명의 사용자들에게 합류하세요.",
  "Like": "좋아요",
  "Dislike": "싫어요",
  "Unlike": "좋아요 취소",
  "hybrid_image_generation_feature": "🎨 하이브리드 AI 이미지 생성 (DeepSeek + Flux)",
  "individual_message_deletion_feature": "🗑️ 개별 메시지 삭제",
  "message_like_dislike_feature": "👍 메시지 좋아요/싫어요 시스템",
  "Image downloaded successfully": "이미지가 성공적으로 다운로드되었습니다",
  "Failed to download image": "이미지 다운로드에 실패했습니다",
  "Download image": "이미지 다운로드",
  "Clear": "지우기",
  "Create stunning visuals from text prompts.": "텍스트 프롬프트로 놀라운 시각적 효과를 만드세요.",
  "Filter liked": "좋아요 필터",
  "Bookmark": "북마크",
  "Sort by date": "날짜별 정렬",
  "Sort by star": "별점별 정렬",
  "We use essential cookies to ensure basic functionality and analytics cookies to enhance your experience": "기본 기능을 보장하고 사용자 경험을 향상시키기 위해 필수 쿠키와 분석 쿠키를 사용합니다",
  "Analytics": "분석",
  "Personalization": "개인화",
  "Optional": "선택 사항",
  "Accept": "수락",
  "Reject": "거절",
  "Privacy": "개인정보 보호",
  "Manage": "관리",
  "Accept All": "모두 수락",
  "public_profiles_with_sharing": "공유 가능한 공개 프로필",
  "You are all set": "모든 설정이 완료되었습니다",
  "Error updating username": "사용자 이름 업데이트 오류",
  "You": "당신",
  "Let's create something amazing together!": "함께 놀라운 것을 만들어봅시다!",
  "Describe what you'd like to collaborate on:": "협업하고 싶은 내용을 설명해주세요:",
  "Brainstorm ideas for a new project": "새 프로젝트에 대한 아이디어를 브레인스토밍해보세요",
  "Write and edit content together": "함께 콘텐츠를 작성하고 편집하세요",
  "Research and analyze topics": "주제를 연구하고 분석하세요",
  "Solve problems as a team": "팀으로 문제를 해결하세요",
  "Plan and strategize together": "함께 계획하고 전략을 세우세요",
  "Share your vision and invite others to join the conversation!": "당신의 비전을 공유하고 다른 사람들을 대화에 초대하세요!",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Start Your Conversation": "대화 시작하기",
  "Type your message or question in the chat input below to begin collaborating with AI.": "AI와 협업을 시작하려면 아래 채팅 입력란에 메시지나 질문을 입력하세요.",
  "Share Your Thread": "당신의 스레드 공유하기",
  "Start the {{selectedAgent}} vs {{debateAgent}} debate...": "{{selectedAgent}} 대 {{debateAgent}} 토론을 시작하십시오...",
  "Enable Notifications": "알림 활성화",
  "Thread owner deleted this message": "스레드 소유자가 이 메시지를 삭제했습니다",
  "Message deleted permanently": "메시지가 영구적으로 삭제되었습니다",
  "Tap": "탭",
  "Add to Home Screen": "홈 화면에 추가",
  "An icon will appear on your home screen for quick access to this app": "이 앱에 빠르게 액세스할 수 있도록 홈 화면에 아이콘이 표시됩니다",
  "Tap the share button in your browser": "브라우저의 공유 버튼을 탭하세요",
  "You may need to scroll down to find this option": "이 옵션을 찾으려면 아래로 스크롤해야 할 수 있습니다",
  "Filter": "필터",
  "Disable sound": "소리 끄기",
  "Enable sound": "소리 켜기",
  "Tic-Tac-Toe vs AI": "틱택토 대 AI",
  "AI is thinking...": "AI가 생각 중입니다...",
  "Next: You (X)": "다음: 당신 (X)",
  "Next: AI (O)": "다음: AI (O)",
  "Reset": "재설정",
  "Winner": "승자",
  "Draw": "무승부",
  "Too many files": "파일이 너무 많습니다",
  "Too many files selected": "선택한 파일이 너무 많습니다",
  "Artifacts": "아티팩트",
  "Upload Files": "파일 업로드",
  "{{MAX_FILES}} files max": "최대 {{MAX_FILES}}개의 파일",
  "Upload PDF or text content here for the AI to remember and reference in future conversations. These artifacts become part of the thread's memory.": "AI가 기억하고 미래의 대화에서 참조할 수 있도록 여기에 PDF 또는 텍스트 내용을 업로드하세요. 이 아티팩트는 스레드의 메모리의 일부가 됩니다.",
  "rag_artifacts_title": "스마트 문서 메모리",
  "rag_artifacts_description": "스레드의 지속적인 메모리의 일부가 되는 PDF와 텍스트 파일을 업로드하세요. AI는 전체 대화를 통해 문서를 검색하고 참조하며 질문에 답할 수 있습니다.",
  "guest_subscriptions_title": "게스트 구독",
  "guest_subscriptions_description": "계정을 생성하지 않고 구독하세요. 모든 기능을 가지고 즉시 Vex를 사용하고, 준비가 되면 언제든지 영구 계정으로 이전할 수 있습니다.",
  "frictionless_migration_title": "매끄러운 데이터 이전",
  "frictionless_migration_description": "대화, 설정, 구독 혜택 등 어떤 것도 잃지 않고 게스트에서 등록된 사용자로 매끄럽게 이전하세요. 데이터가 자연스럽게 따라옵니다.",
  "gift_subscriptions_title": "선물 구독",
  "gift_subscriptions_description": "동료, 친구 또는 팀원에게 Vex Plus 구독을 선물하세요. 팀 온보딩이나 생산성 향상의 혜택을 공유하는 데 완벽합니다.",
  "limited": "제한됨",
  "I'm listening...": "듣고 있습니다...",
  "Speaking...": "말하고 있습니다...",
  "Preparing...": "준비 중...",
  "Voice limit reached": "음성 제한 도달",
  "Unlimited voice conversations": "무제한 음성 대화",
  "Saved successfully": "성공적으로 저장되었습니다",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Uploading artifacts...": "아티팩트 업로드 중...",
  "Maximum {{MAX_FILES}} files allowed": "최대 {{MAX_FILES}}개의 파일 허용",
  "Invite": "초대하기",
  "Gift": "선물",
  "Search by email": "이메일로 검색",
  "already subscribed": "이미 구독 중",
  "Failed to fetch users": "사용자 가져오기 실패",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력해주세요",
  "Blog": "블로그",
  "{{count}}/{{limit}} hour": "{{count}}/{{limit}} 시간",
  "0.5% of subscription goes to CO₂ removal": "구독료의 0.5%가 CO₂ 제거에 사용됩니다",
  "Thank you for your gift": "선물에 감사드립니다",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "Subscribe as guest!": "게스트로 구독하기!",
  "Sound": "소리",
  "You can migrate your account whenever you want": "원하는 때에 계정을 이전할 수 있습니다",
  "🤖 Planning your task...": "🤖 작업 계획 중...",
  "Play": "재생",
  "Describe anything...": "무엇이든 설명해보세요...",
  "Your personal AI assistant": "당신의 개인 AI 비서",
  "Delete account": "계정 삭제",
  "Google account linked": "Google 계정 연결됨",
  "Open Source": "오픈 소스",
  "Favorite": "즐겨찾기",
  "Install App": "앱 설치",
  "Select 'Add to Home Screen' from the menu": "메뉴에서 '홈 화면에 추가'를 선택하세요",
  "Once you have a conversation going, click the share button to invite others to collaborate.": "대화가 진행 중일 때 공유 버튼을 클릭하여 다른 사람들을 초대해 협업하세요.",
  "Real-time Collaboration": "실시간 협업",
  "See when others are typing and collaborate in real-time with presence indicators.": "다른 사람들이 타이핑하는 것을 확인하고 현재 상태 지표를 통해 실시간으로 협업하세요.",
  "You're All Set!": "모든 설정이 완료되었습니다!",
  "Start collaborating and create something amazing together!": "협업을 시작하고 함께 놀라운 것을 만들어봅시다!",
  "Let's Collaborate": "협업해봅시다",
  "Find by username or email": "사용자 이름 또는 이메일로 찾기",
  "Add": "추가",
  "soon": "곧",
  "Generate Stunning Images": "놀라운 이미지 생성",
  "pricing": "{{freeDays}} 일 무료 이후 월 €{{price}}",
  "Only owner can update instructions": "소유자만 지시사항을 업데이트할 수 있습니다",
  "Guest": "게스트",
  "Accept collaboration to continue": "계속하려면 협업을 수락하세요",
  "privacy_focused_title": "🔒 프라이버시 중심의 디자인",
  "privacy_focused_desc": "당신이 메시지와 스레드를 삭제하면 우리는 실제로 그것들을 삭제합니다 - 숨겨진 저장소나 데이터 마이닝은 없습니다. 더불어, 익명 채팅 모드는 당신의 가장 민감한 대화가 흔적을 남기지 않도록 보장합니다.",
  "real_time_collaboration": "실시간 협업",
  "vex_cost_transparency": "Vex의 비용 투명성은 놀랍습니다 - AI에 대한 지출을 정확히 알 수 있어서 좋습니다!",
  "thread_collaboration": "스레드 협업은 우리 팀의 브레인스토밍을 변화시켰습니다. 모두가 완벽하게 동기화됩니다!",
  "smart_title_generation": "AI가 생성한 제목은 너무 똑똑합니다. 더 이상 '새 채팅'이 아니라 모든 대화가 즉시 검색 가능합니다!",
  "Testimonials": "고객 후기",
  "Message your collaborators...": "협업자에게 메시지를 보내세요...",
  "Message yourself...": "자신에게 메시지를 보내세요...",
  "No more liked messages": "더 이상 좋아요를 누른 메시지가 없습니다",
  "Chatting with your team. Invite AI to conversation...": "팀과 대화 중입니다. 대화에 AI를 초대하세요...",
  "Add AI to conversation...": "대화에 AI를 추가하세요...",
  "Web search adds +1 credit to message cost": "웹 검색은 메시지 비용에 +1 크레딧을 추가합니다",
  "Self messages don't cost credits": "자신에게 보내는 메시지는 크레딧이 필요하지 않습니다",
  "Don't cost credits": "크레딧이 필요하지 않습니다",
  "Doesn't cost credits": "크레딧이 필요하지 않습니다",
  "Pending Collaborations": "대기 중인 협업",
  "Active Collaborations": "진행 중인 협업",
  "Collaborations": "협업",
  "Pending": "대기 중",
  "ai_debate_title": "AI 토론 모드",
  "ai_debate_mode": "AI 토론 모드",
  "Add debate agent": "토론 에이전트 추가",
  "Select agent": "에이전트 선택",
  "AI Debate": "AI 토론",
  "ai_debate_description": "실시간으로 주제에 대해 토론하는 두 AI 에이전트를 활성화하여, 독특한 통찰력을 위해 인간의 협업과 결합하는 동적인 토론을 생성합니다",
  "Tap the icon in the browser bar": "브라우저 바에서 아이콘을 탭하세요",
  "Register for extra credits": "추가 크레딧을 위해 등록하세요",
  "Install": "설치",
  "For a better experience": "더 나은 경험을 위해",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Let's debate!": "토론해봅시다!",
  "browser_extension_title": "컨텍스트 메뉴가 있는 브라우저 확장 프로그램",
  "browser_extension_description": "웹페이지의 어떤 텍스트든지 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하여 즉시 요약, 사실 확인, 답글 작성, 또는 문법 확인을 할 수 있습니다. 탭을 전환하거나 텍스트를 복사할 필요 없이 사이드바에서 전체 컨텍스트 메뉴 기능을 가진 우리의 브라우저 확장 프로그램을 열 수 있습니다.",
  "about.platforms.title": "사용 가능한 플랫폼",
  "about.platforms.content": "Vex는 웹, 모바일, 브라우저 확장 프로그램을 통해 사용 가능한 다중 플랫폼 AI 어시스턴트로 설계되었습니다.",
  "about.platforms.web.title": "🌐 웹 애플리케이션",
  "about.platforms.web.content": "실시간 협업, 스레드 관리, 모든 AI 기능을 어떤 브라우저에서든 접근할 수 있는 완벽한 웹 경험을 제공합니다.",
  "about.platforms.pwa.title": "📱 Progressive Web App (PWA)",
  "about.platforms.pwa.content": "모바일 장치 또는 데스크톱에 Vex를 네이티브 앱으로 설치하세요. 오프라인 기능, 푸시 알림, 모든 장치 간의 원활한 동기화를 제공합니다.",
  "about.platforms.chrome.title": "🧩 크롬 확장 프로그램 (지금 사용 가능)",
  "about.platforms.chrome.content": "우클릭 컨텍스트 메뉴와 사이드바 AI 어시스턴트가 통합된 확장 프로그램입니다. 탭을 전환하지 않고도 웹페이지에서 요약, 팩트 체크, 답변 작성, 문법 검사를 할 수 있습니다.",
  "Unlimited collaboration": "무제한 협업",
  "Web, PWA & extension access": "웹, PWA 및 확장 프로그램 접근",
  "Everything in Plus": "플러스의 모든 것",
  "Priority AI processing - 2x faster responses": "우선 순위 AI 처리 - 응답 속도 2배 빠름",
  "Team collaboration (up to 10 members)": "팀 협업 (최대 10명까지)",
  "Advanced thread management & bulk operations": "고급 스레드 관리 및 대량 작업",
  "Higher generation limits (25 titles/instructions per hour)": "더 높은 생성 제한 (시간당 25개의 제목/지시사항)",
  "Advanced file processing (larger files, more formats": "고급 파일 처리 (더 큰 파일, 더 많은 형식",
  "Priority support & feature requests": "우선 순위 지원 및 기능 요청",
  "Member": "멤버",
  "Pro": "프로",
  "Buy credits": "크레딧 구매",
  "credits_pricing": "{{credits}} AI 크레딧을 €{{price}}에 구입하세요",
  "Credits": "크레딧",
  "Extension": "확장",
  "AI credits per month compare to guest": "{{credits}}개의 AI 크레딧을 매월 제공합니다 (게스트는 {{freeCredits}}개)",
  "Messages per hour compare to guest": "시간당 {{messages}}개의 메시지를 제공합니다 (게스트는 {{freeMessages}}개)",
  "Free": "무료",
  "Generating thread title...": "스레드 제목 생성 중...",
  "Generating image, keep calm...": "이미지를 생성 중이니, 차분하게 기다려 주세요...",
  "Generating AI thread title, keep calm...": "AI 스레드 제목을 생성 중이니, 차분하게 기다려주세요...",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "0.5% of purchase goes to CO₂ removal": "구매의 0.5%가 CO₂ 제거에 사용됩니다",
  "No commitment required": "약정 필요 없음",
  "Pay as you go": "사용한 만큼 지불",
  "Successfully upgraded to Pro": "Pro로 성공적으로 업그레이드되었습니다",
  "Successfully downgraded to Plus": "Plus로 성공적으로 다운그레이드되었습니다",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Downgrade": "다운그레이드",
  "Upgrade for": "{{price}}유로/월로 업그레이드",
  "Downgrade with": "{{price}}유로/월로 다운그레이드",
  "Up to 10x more value for your money": "당신의 돈에 대해 최대 10배 더 가치",
  "{{price}}/month": "{{price}}/달",
  "Motion": "모션",
  "On": "켜짐",
  "Off": "꺼짐",
  "Motion On": "모션 켜기",
  "Motion Off": "모션 끄기",
  "You are offline": "오프라인 상태입니다",
  "You back online": "다시 온라인 상태입니다",
  "Oops, 20 characters max please": "이런, 최대 20자까지만 입력해주세요",
  "Need 3-20 letters and numbers only": "3-20자의 문자와 숫자만 필요합니다",
  "Collaborate": "협업",
  "unique_advantages_title": "기능",
  "Hourly limit reached": "시간당 제한 도달",
  "Sign up for 4x more usage": "4배 더 많은 사용을 위해 가입하세요",
  "You can gift subscription anyone with an email": "이메일이 있는 누구에게나 구독을 선물할 수 있습니다",
  "Need more, subscribe!": "더 필요하시면, 구독하세요!",
  "Migrate your subscription": "구독을 이전하세요",
  "Thinking": "생각 중",
  "Processing": "처리 중",
  "You can gift credits to anyone with an email": "이메일이 있는 누구에게나 크레딧을 선물할 수 있습니다",
  "All Plans": "모든 플랜",
  "Most popular": "가장 인기 있는",
  "User invited": "사용자 초대됨",
  "User added": "사용자 추가됨",
  "User not found": "사용자를 찾을 수 없음",
  "Failed to add user": "사용자 추가 실패",
  "Revoked": "취소됨",
  "Failed to revoke": "취소 실패",
  "Failed to invite user": "사용자 초대 실패",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Failed to delete": "삭제 실패",
  "about.platforms.firefox.title": "🦊 파이어폭스 확장 프로그램 (지금 사용 가능)",
  "about.platforms.firefox.content": "크롬 확장 프로그램과 동일한 강력한 컨텍스트 메뉴와 사이드바 기능을 가진 완벽한 파이어폭스 지원. 지금 파이어폭스 애드온 스토어에서 설치하세요.",
  "Add-on": "애드온",
  "Let's update your app to the latest version": "앱을 최신 버전으로 업데이트해 봅시다",
  "Character Profile": "캐릭터 프로필",
  "Share": "공유",
  "Disable": "비활성화",
  "Enable": "활성화",
  "Loading character tags...": "캐릭터 태그 로딩 중...",
  "Pin": "고정",
  "Unpin": "고정 해제",
  "Generating character tags...": "캐릭터 태그 생성 중...",
  "character_profiling_title": "AI 캐릭터 프로파일링",
  "character_profiling_description": "대화하면서 실시간으로 인물성에 대한 통찰을 얻으세요. 우리의 AI는 당신의 커뮤니케이션 스타일을 분석하고 고정하고 수집할 수 있는 공유 가능한 캐릭터 프로필을 생성합니다.",
  "Character profiles per day": "{{profiles}}+ 메시지가 있는 스레드에 대한 캐릭터 프로필",
  "Great! Your character profiles will appear here.": "좋아요! 여기에 당신의 캐릭터 프로필이 표시될 것입니다.",
  "Enable Character Profiling": "캐릭터 프로파일링 활성화",
  "Enable Character Profiles": "캐릭터 프로필 활성화",
  "privacy.character.title": "AI 캐릭터 프로파일링",
  "privacy.character.content": "우리의 AI 캐릭터 프로파일링 기능은 당신의 커뮤니케이션 패턴을 분석하여 인격 통찰력을 생성합니다. 이 기능은 완전히 선택 사항이며, 당신은 데이터에 대한 완전한 제어권을 유지합니다.",
  "privacy.character.items.analysis": "DeepSeek AI를 사용하여 로컬에서 커뮤니케이션 스타일 분석이 수행됩니다",
  "privacy.character.items.storage": "캐릭터 프로필은 안전하게 저장되며 당신의 계정에 연결됩니다",
  "privacy.character.items.sharing": "프로필 가시성 (개인/공개)을 제어하고 언제든지 프로필을 삭제할 수 있습니다",
  "Enable character profiling in your conversations to start building your collection of AI-generated personality insights.": "대화에서 캐릭터 프로파일링을 활성화하여 AI가 생성한 인격 통찰의 컬렉션을 구축하기 시작하세요.",
  "By using this feature, you accept our privacy policy.": "이 기능을 사용함으로써 당신은 우리의 개인정보 보호정책을 수락합니다.",
  "Pin character profiles from conversations to see them here": "대화에서 캐릭터 프로필을 고정하여 여기에서 확인하세요",
  "Failed to send message": "메시지를 보내는 데 실패했습니다",
  "Users": "사용자들",
  "Sent": "보냈습니다",
  "user_discovery_title": "AI가 지원하는 사용자 발견",
  "user_discovery_description": "AI가 검증한 성격 특성을 통해 협업자를 찾아보세요. 캐릭터 프로필, 전문 분야, 그리고 커뮤니케이션 스타일로 검색하여 실제 대화 패턴에 기반한 진정한 연결을 발견하세요.",
  "personalized_suggestions_title": "개인화된 AI 지시사항",
  "personalized_suggestions_description": "당신의 캐릭터 프로필과 대화 이력에 맞춰 맞춤형 AI 지시사항을 받아보세요. 각 스레드는 당신의 성격 특성, 전문 분야, 그리고 의사소통 스타일에 기반하여 더욱 관련성 있는 응답을 위한 독특한 프롬프트를 생성합니다.",
  "Copied": "복사됨",
  "Waiting...": "기다리는 중...",
  "Everything in Free": "무료 버전의 모든 기능",
  "Current": "현재",
  "Notifications": "알림",
  "What things to do in {{location}} this weekend?": "이번 주말에 {{location}}에서 무엇을 할 수 있을까요?",
  "Edit Image": "이미지 편집",
  "Remove Image": "이미지 제거",
  "about.intro2": "채팅별 지시사항, 문서 메모리를 위한 스레드 아티팩트, 실시간 협업 기능을 통해 Vex는 사용자의 맥락을 학습하고, 파일을 기억하며, 팀과 함께 작업합니다.",
  "DeepSeek consumes {{deepSeek}}, Flux {{flux}}, Claude {{claude}}, ChatGPT {{chatGPT}}, Perplexity {{perplexity}} credits": "DeepSeek은 {{deepSeek}}, Flux는 {{flux}}, Claude는 {{claude}}, ChatGPT는 {{chatGPT}}, Perplexity는 {{perplexity}} 크레딧을 소비합니다",
  "Access to AI models": "최신 AI 모델에 대한 접근 (Claude, ChatGPT, Gemini, Perplexity, DeepSeek, Flux)",
  "ImageGeneration": "이미지 생성",
  "Search anything...": "아무것이나 검색하세요...",
  "credits_plural": "{{count}} 크레딧",
  "credits_singular": "{{count}} 크레딧",
  "Real-time web search with citations.": "인용문과 함께하는 실시간 웹 검색.",
  "terms.tracking.content2": "Vex는 일반적인 사용 패턴을 추적하기 위해 자체 호스팅되는 Plausible을 사용합니다. 이 추적은 일반적인 사용 이벤트에 한정되며 개인을 식별할 수 있는 정보를 수집하지 않습니다. 이 데이터는 우리의 서비스와 사용자 경험을 향상시키는 데 도움이 됩니다.",
  "privacy.analytics.content2": "우리는 일반적인 사용 패턴을 추적하고 서비스를 개선하기 위해 자체 호스팅되는 Plausible 분석을 사용합니다. 이 추적은 개인정보 중심이며 다음에 한정됩니다:",
  "Select location": "위치 선택",
  "Select city": "도시 선택",
  "Updating...": "업데이트 중...",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Smart Finance": "스마트 금융",
  "Key Features": "주요 기능",
  "Connect with people through intelligent personality matching. Share experiences, find travel buddies, and build meaningful relationships powered by AI insights.": "지능적인 성격 매칭을 통해 사람들과 연결하세요. 경험을 공유하고, 여행 친구를 찾고, AI 인사이트로 의미 있는 관계를 구축하세요.",
  "AI Social Network": "AI 소셜 네트워크",
  "Track your personal health while monitoring your environmental impact. Get AI-powered insights that benefit both you and the planet.": "개인 건강을 추적하면서 환경에 미치는 영향을 모니터링하세요. 당신과 지구 모두에게 이익이 되는 AI 기반의 인사이트를 얻으세요.",
  "Health & Planet": "건강 & 지구",
  "Your intelligent travel companion that learns your preferences and provides personalized recommendations for every journey.": "당신의 선호도를 배우고 모든 여행에 대해 개인화된 추천을 제공하는 지능형 여행 동반자입니다.",
  "AI Travel Companion": "AI 여행 동반자",
  "AI-powered financial insights that help you make smarter money decisions. Track spending, optimize investments, and achieve your financial goals.": "더 스마트한 금융 결정을 돕는 AI 기반의 금융 인사이트. 지출을 추적하고, 투자를 최적화하고, 금융 목표를 달성하세요.",
  "Smart Matching": "스마트 매칭",
  "Health Tracking": "건강 추적",
  "Carbon Footprint": "탄소 발자국",
  "Eco-Friendly Tips": "친환경 팁",
  "Smart Itineraries": "스마트 여행 일정",
  "Local Insights": "현지 인사이트",
  "Weather Integration": "날씨 통합",
  "Travel Connections": "여행 연결",
  "Character Insights": "성격 인사이트",
  "One platform, infinite possibilities. Experience the future of AI-integrated living with apps that understand you.": "하나의 플랫폼, 무한한 가능성. 당신을 이해하는 앱과 함께 AI가 통합된 생활의 미래를 경험하세요.",
  "LifeOS - Your AI-Powered Life": "LifeOS - 당신의 AI-파워드 라이프",
  "Expense Tracking": "비용 추적",
  "Investment Insights": "투자 통찰력",
  "Goal Planning": "목표 계획",
  "beta testing": "베타 테스팅",
  "planned": "계획 중",
  "in progress": "진행 중",
  "lifeos.title": "LifeOS - AI의 미래",
  "lifeos.intro": "Vex는 단순히 AI 채팅 앱이 아닙니다 - 이것은 LifeOS, 당신의 디지털 생활을 위한 첫 번째 AI 기반 운영 체제의 기반이 됩니다. 우리는 서로 원활하게 작동하는 지능형 앱의 생태계를 구축하고 있습니다:",
  "lifeos.peach.title": "Peach - AI 소셜 네트워크",
  "Connect through intelligent personality matching and shared experiences.": "지능형 인격 매칭과 공유 경험을 통해 연결하세요.",
  "Atlas - AI Travel Companion": "Atlas - AI 여행 동반자",
  "Your intelligent travel companion with personalized recommendations.": "개인화된 추천을 제공하는 지능형 여행 동반자입니다.",
  "Bloom - Health & Planet": "Bloom - 건강 & 행성",
  "Track personal wellness while monitoring environmental impact.": "개인의 웰니스를 추적하면서 환경 영향을 모니터링합니다.",
  "lifeos.vault.title": "Vault - 스마트 금융",
  "lifeos.vault.description": "더 스마트한 돈 결정을 위한 AI 기반의 금융 통찰력.",
  "Explore LifeOS": "→ LifeOS 탐색하기",
  "lifeos.revolution.title": "LifeOS",
  "lifeos.revolution.intro1": "Vex는 당신의 디지털 생활을 위한 첫 번째 AI 기반 운영 체제인 LifeOS를 선도하고 있습니다.",
  "lifeos.revolution.intro2": "우리는 사회적 연결에서 여행, 건강, 금융에 이르기까지 생활의 모든 측면에서 당신을 이해하는 지능형 앱의 생태계를 만들고 있습니다. 각 앱은 당신의 상호작용에서 배우고 다른 앱과 통찰력을 공유하여 진정으로 개인화된 AI 경험을 만듭니다.",
  "lifeos.unique.title": "LifeOS의 독특함:",
  "lifeos.unique.cross_app": "앱 간 지능: 여행 선호도가 사회적 연결을 알립니다",
  "lifeos.unique.guest_first": "게스트 우선 아키텍처: 장벽 없이 모든 것을 시도해보세요",
  "lifeos.unique.privacy": "프라이버시 디자인: 당신의 데이터는 당신의 것입니다",
  "lifeos.unique.ecosystem": "생태계 사고: 함께 작동하는 앱이 더 좋습니다",
  "Health & Planet Wellness": "건강 & 지구 웰니스",
  "Vex Affiliate Program": "Vex 제휴 프로그램",
  "Earn 20% commission by sharing Vex with your audience": "관객과 Vex를 공유하여 20%의 커미션을 얻으세요",
  "Go to Dashboard": "대시보드로 이동",
  "20% Commission": "20% 커미션",
  "30% Bonus Credits": "30% 보너스 크레딧",
  "Real-Time Dashboard": "실시간 대시보드",
  "30-Day Cookie": "30일 쿠키",
  "Why Join?": "왜 가입해야 하나요?",
  "{{commission}}": "{{commission}}",
  "{{price}}/year": "{{price}}/년",
  "Get Your Link": "링크 받기",
  "Sign In to Join": "가입하기 위해 로그인",
  "Creating...": "생성 중...",
  "Total": "총계",
  "Converted": "전환됨",
  "Commission Rate: {{rate}}": "커미션 비율: {{rate}}",
  "Referrals get {{bonus}} bonus credits on first purchase": "추천인은 첫 구매시 {{bonus}} 보너스 크레딧을 받습니다",
  "Cookie Duration {{duration}}": "쿠키 유지 기간 {{duration}}",
  "Minimum Payout {{payout}}": "최소 지급액 {{payout}}",
  "Paid": "지급됨",
  "Clicks": "클릭",
  "Conversions": "전환",
  "Commission Earned": "받은 커미션",
  "Commission Pending": "대기 중인 커미션",
  "Your Affiliate Link": "당신의 제휴 링크",
  "Share this link to earn {{commission}} commission on all subscriptions!": "이 링크를 공유하여 모든 구독에 대한 {{commission}} 커미션을 받으세요!",
  "Inactive": "비활성",
  "Affiliate Dashboard": "제휴 대시보드",
  "Join Affiliate Program": "제휴 프로그램 가입",
  "Get {{commission}} commission when they subscribe": "구독 시 {{commission}} 커미션 받기",
  "Get your affiliate link": "제휴 링크 받기",
  "Share with your audience on social media, blog, or email": "소셜 미디어, 블로그, 이메일에서 관객과 공유하세요",
  "Refer {{count}} Pro users = {{commission}} in commissions": "{{count}}명의 Pro 사용자를 추천하면 커미션으로 {{commission}}를 받을 수 있습니다",
  "in commissions": "커미션에서",
  "Get credit for conversions up to 30 days after click": "클릭 후 최대 30일까지 전환에 대한 크레딧을 받으세요",
  "Track clicks, conversions, and earnings in real-time": "클릭, 전환, 수익을 실시간으로 추적하세요",
  "Your referrals get 30% bonus credits on their purchase": "당신이 추천한 사람들은 구매 시 30%의 보너스 크레딧을 받습니다",
  "Earn 20% of first year revenue from every referral": "모든 추천에서 첫 해 수익의 20%를 받으세요",
  "Potential Earnings": "잠재적 수익",
  "Plus Plan": "플러스 플랜",
  "Pro Plan": "프로 플랜",
  "How It Works": "작동 원리",
  "Referrals": "추천",
  "Program Details": "프로그램 세부 정보",
  "Example": "예시",
  "{{commission}} of {{price}}/year": "연간 {{price}}의 {{commission}}",
  "{{commission}} per referral": "추천당 {{commission}}",
  "Create your unique affiliate link instantly": "즉시 고유한 제휴 링크를 생성하세요",
  "Earn": "벌다",
  "+30% bonus credits from referral": "추천으로부터 +30% 보너스 크레딧",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Payout Pending": "지급 대기 중",
  "Request Payout": "지급 요청",
  "Minimum payout: {{amount}}": "최소 지급 금액: {{amount}}",
  "Requested on {{date}}": "{{date}}에 요청됨",
  "Your payout is being processed. You'll be notified once completed.": "지급이 처리 중입니다. 완료되면 알려드리겠습니다.",
  "Refer {{count}} Pro users = {{commission}}/month recurring": "{{count}}명의 Pro 사용자를 추천하면 = 매달 {{commission}}이 반복 지급됩니다",
  "{{commission}} of {{price}}/month recurring": "매달 {{price}} 중 {{commission}}이 반복 지급됩니다",
  "{{commission}}/month per subscriber": "구독자 당 매달 {{commission}} 지급",
  "Affiliate": "제휴사",
  "Copy Post": "게시물 복사",
  "{{commission}} recurring commission on all referrals.": "모든 추천에 대해 {{commission}}의 반복적인 커미션을 받으세요.",
  "Try Vex with {{bonus}} bonus credits:": "{{bonus}} 보너스 크레딧으로 Vex를 시도해보세요:",
  "Earning passive income with @askvexAI affiliate program!": "@askvexAI 제휴 프로그램으로 수동 수입을 얻으세요!",
  "Earn 20% recurring commission on all referrals": "모든 추천에 대해 20%의 반복적인 커미션을 받으세요",
  "privacy.chat.content": "Vex는 채팅 사용에 대해 투명합니다. 서비스 연속성을 제공하고 AI 모델을 개선하기 위해 대화 내용이 저장될 수 있습니다. 스레드 페이지를 통해 언제든지 채팅 기록을 삭제할 수 있습니다.",
  "privacy.character.items.control": "홈 화면에서 ✨ 반짝이는 아이콘을 사용하여 언제든지 기능을 비활성화할 수 있습니다",
  "Export": "내보내기",
  "Memories deleted": "기억 삭제됨",
  "Disable Memories": "기억 비활성화",
  "privacy.chat.memory_note": "대화는 DeepSeek AI를 사용하여 자동으로 처리되어 미래의 상호작용을 개인화하는 데 도움이 되는 기억을 추출하기 위해 분석됩니다. 이 처리는 모든 대화에서 연속성을 향상시킵니다.",
  "privacy.memory.title": "기억 & 개인화",
  "privacy.memory.content": "Vex는 지능형 메모리 시스템을 사용하여 대화를 통한 개인화된 도움을 제공합니다. 이 기능은 기본적으로 활성화되어 있어 사용자 경험을 향상시킵니다.",
  "privacy.memory.items.extraction": "AI는 대화에서 주요 정보(선호도, 사실, 맥락)를 자동으로 추출합니다",
  "privacy.memory.items.storage": "기억은 안전하게 저장되며 여러 대화를 통해 계정에 연결됩니다",
  "privacy.memory.items.usage": "메모리 시스템은 중요도 점수화 및 시간 가중치를 사용하여 관련 맥락을 표면화합니다",
  "privacy.memory.items.control": "홈 화면을 통해 언제든지 기억을 보거나 관리하거나 삭제할 수 있습니다",
  "I will remember": "기억하겠습니다",
  "Search anything": "아무것이나 검색하세요",
  "Saved": "저장됨",
  "time.morning": "아침",
  "time.afternoon": "오후",
  "time.evening": "저녁",
  "time.night": "밤",
  "common.home": "홈",
  "common.current_weather": "현재 날씨",
  "common.consider_weather": "현재 날씨를 고려하세요 ({{temp}} {{weatherEmoji}})",
  "Personal Travel assistant": "개인 여행 보조",
  "Personal Health assistant": "개인 건강 보조",
  "Travel Tips": "여행 팁",
  "Wellness Tips": "웰니스 팁",
  "Social Tips": "사회적 팁",
  "Finance Tips": "재정 팁",
  "Pro Tips": "전문가 팁",
  "Calendar": "달력",
  "Ask about visa requirements for any country. I'll check the latest rules and entry requirements instantly!": "어느 나라든 비자 요건에 대해 물어보세요. 저는 즉시 최신 규정과 입국 요건을 확인해드릴게요!",
  "Flight prices change constantly. I can compare airlines and find the best deals for your dates.": "항공료는 계속 변합니다. 저는 항공사를 비교하고 귀하의 날짜에 대한 최고의 거래를 찾을 수 있습니다.",
  "The best neighborhoods aren't in guidebooks. I know where locals actually eat and hang out.": "최고의 이웃은 안내서에 없습니다. 저는 현지인들이 실제로 어디에서 식사하고 놀고 있는지 알고 있습니다.",
  "A smart itinerary saves hours. I'll plan your days to maximize time and minimize travel.": "스마트한 여행 일정은 시간을 절약합니다. 저는 시간을 최대화하고 여행을 최소화하기 위해 여행 일정을 계획할 것입니다.",
  "Skip the tourist traps. I can recommend authentic spots that don't make it to Instagram.": "관광 함정을 건너뛰세요. 저는 인스타그램에 올라가지 않는 진짜 장소를 추천해드릴 수 있습니다.",
  "Custom workout routines that match your fitness level. No gym? No problem - I'll design home workouts!": "귀하의 체력 수준에 맞는 맞춤형 운동 루틴. 헬스장이 없나요? 문제 없습니다 - 저는 홈 워크아웃을 설계해드릴게요!",
  "Healthy meal plans with recipes you'll actually enjoy. Tell me your diet preferences and I'll plan your week.": "실제로 즐길 수 있는 레시피가 포함된 건강한 식사 계획. 귀하의 식단 선호도를 알려주시면 저는 귀하의 한 주를 계획해드릴게요.",
  "Track calories and exercise in one place. I'll help you monitor progress and stay motivated!": "칼로리와 운동을 한 곳에서 추적하세요. 저는 귀하의 진행 상황을 모니터링하고 동기를 유지하는 데 도움을 드릴게요!",
  "Calculate your carbon footprint and get practical tips. Small changes make a big environmental impact!": "탄소 발자국을 계산하고 실질적인 팁을 얻으세요. 작은 변화가 큰 환경적 영향을 미칩니다!",
  "Meditation and wellness routines that actually stick. Just 10 minutes daily can reduce stress by 40%!": "실제로 지속되는 명상과 웰니스 루틴. 매일 10분만으로 스트레스를 40% 줄일 수 있습니다!",
  "Find like-minded people nearby who share your interests. Shared hobbies create the strongest friendships!": "귀하의 관심사를 공유하는 주변의 같은 생각을 가진 사람들을 찾으세요. 공유된 취미는 가장 강한 우정을 만듭니다!",
  "Plan team building events or casual hangouts. I'll suggest creative group activities everyone will love!": "팀 빌딩 이벤트나 캐주얼한 모임을 계획하세요. 저는 모두가 좋아할 창의적인 그룹 활동을 제안해드릴게요!",
  "Get social skills advice for any situation. First impressions matter - I'll help you nail them!": "어떤 상황에서든 사회적 기술에 대한 조언을 얻으세요. 첫인상은 중요합니다 - 저는 귀하가 그것을 완벽하게 하는 데 도움을 드릴게요!",
  "Build genuine connections through shared activities. I can match you with people who get you!": "공유 활동을 통해 진정한 연결을 만드세요. 저는 귀하를 이해하는 사람들과 귀하를 매칭할 수 있습니다!",
  "Organize meetups, brunches, or game nights. Regular gatherings reduce stress and boost happiness!": "모임, 브런치, 게임 밤 등을 조직하세요. 정기적인 모임은 스트레스를 줄이고 행복감을 높입니다!",
  "Track your spending and see where money goes. People who track save 20% more on average!": "지출을 추적하고 돈이 어디로 가는지 확인하세요. 지출을 추적하는 사람들은 평균적으로 20% 더 절약합니다!",
  "Create a budget that actually works for your lifestyle. The 50/30/20 rule helps 80% reach their goals!": "실제로 당신의 생활 스타일에 맞는 예산을 만드세요. 50/30/20 규칙은 80%의 사람들이 목표를 달성하는 데 도움이 됩니다!",
  "Learn investment strategies from beginner to advanced. Starting early can grow wealth by 10x!": "초보자부터 고급자까지 투자 전략을 배우세요. 일찍 시작하면 재산을 10배 늘릴 수 있습니다!",
  "Find practical ways to save without sacrificing quality. Small changes add up to $1,200+ per year!": "품질을 희생하지 않고 절약할 수 있는 실용적인 방법을 찾으세요. 작은 변화들이 연간 $1,200 이상을 모을 수 있습니다!",
  "Set realistic financial goals with a step-by-step plan. Written goals are 42% more likely to happen!": "단계별 계획으로 현실적인 재정 목표를 설정하세요. 글로 적힌 목표는 42% 더 잘 이루어집니다!",
  "AI remembers your preferences across all conversations. Tell me once, and I'll remember forever!": "AI는 모든 대화에서 당신의 선호사항을 기억합니다. 한 번만 말해주시면, 저는 영원히 기억할 것입니다!",
  "Create custom instructions for any situation. Make AI behave exactly how you want it to!": "어떤 상황에서든 사용자 정의 지시를 만드세요. AI가 당신이 원하는 대로 행동하게 만드세요!",
  "Enable web search for real-time information. Get current news, prices, and data that changes daily!": "실시간 정보를 위한 웹 검색을 활성화하세요. 매일 변하는 최신 뉴스, 가격, 데이터를 얻으세요!",
  "Share threads and collaborate in real-time. Work together with friends or colleagues seamlessly!": "스레드를 공유하고 실시간으로 협업하세요. 친구나 동료와 원활하게 함께 작업하세요!",
  "live": "실시간",
  "Try it now!": "지금 시도해보세요!",
  "Wellness Insights": "웰니스 인사이트",
  "Sync": "동기화",
  "Connect Google": "Google 연결",
  "Sync with Google Calendar": "Google 캘린더와 동기화",
  "Connect Google Calendar": "Google 캘린더 연결",
  "Day": "일",
  "Agenda": "일정",
  "Edit Event": "이벤트 편집",
  "Create Event": "이벤트 생성",
  "Add title": "제목 추가",
  "All day": "하루 종일",
  "Start": "시작",
  "End": "끝",
  "Add location": "위치 추가",
  "Add description": "설명 추가",
  "Color": "색상",
  "Blue": "파랑색",
  "Green": "녹색",
  "Red": "빨강색",
  "Orange": "주황색",
  "Violet": "보라색",
  "Purple": "퍼플",
  "Event deleted": "이벤트가 삭제되었습니다",
  "Failed to delete event": "이벤트 삭제에 실패했습니다",
  "Are you sure you want to delete this event?": "이 이벤트를 삭제하시겠습니까?",
  "Edit description": "설명 편집",
  "Event": "이벤트",
  "No events in this range": "이 범위에 이벤트가 없습니다",
  "more": "더 보기",
  "back to Vex": "Vex로 돌아가기",
  "Space Invader": "스페이스 인베이더",
  "Organize your life": "당신의 생활을 정리하세요",
  "Your AI-Powered Life": "당신의 AI가 지원하는 생활",
  "LifeOS App Ecosystem": "LifeOS 미니 앱 - 설치 가능한 PWA",
  "Beyond chat, we're building specialized AI apps: Peach (social networking), Atlas (travel), Bloom (health & sustainability), and Vault (finance). Each app leverages your existing AI conversations to provide personalized experiences no competitor can offer.": "🗺️ Atlas (여행), 🌸 Bloom (건강 & 지구), 🍑 Peach (소셜), 💰 Vault (금융)를 별도의 앱으로 장치에 설치하세요. 각각은 고유한 아이콘과 브랜딩을 가지지만, 모두 동일한 지능형 메모리 시스템을 공유합니다. 하나의 코드베이스, 다섯 가지 전문화된 경험.",
  "Access to 🗺️ Atlas, 🌸 Bloom, 🍑 Peach & 💰 Vault mini apps": "🗺️ Atlas, 🌸 Bloom, 🍑 Peach & 💰 Vault 미니 앱에 접근",
  "Bookmark important threads for instant access. Never lose track of your best conversations!": "중요한 스레드를 북마크하여 즉시 접근하세요. 최고의 대화를 놓치지 마세요!",
  "Pin important threads for instant access. Never lose track of your best conversations!": "중요한 스레드를 핀으로 고정하여 즉시 접근하세요. 최고의 대화를 놓치지 마세요!",
  "Access to Atlas, Bloom, Peach & Vault mini apps": "Atlas, Bloom, Peach 및 Vault 미니 앱에 접근",
  "🐹 Done!": "🐹 완료!",
  "app_keywords_atlas": "여행,여정,비행,호텔,휴가,휴일,목적지,방문,투어,여정,탐험,공항,예약,일정,관광,국가,도시,해변,산",
  "app_keywords_bloom": "건강,피트니스,운동,운동,식단,영양,웰니스,명상,요가,칼로리,체중,수면,스트레스,탄소,발자국,지속 가능,에코",
  "app_keywords_peach": "친구,사회,만나다,연결,사람들,관계,데이트,놀다,파티,커뮤니티,네트워크,채팅,메시지,프로필,매치",
  "app_keywords_vault": "돈,재정,예산,비용,지출,절약,저축,투자,투자,주식,은행,계좌,결제,청구서,비용,가격,달러,유로,통화,암호화폐",
  "Change the thread agent": "스레드 에이전트 변경",
  "Switch from {{appName}} to another agent": "{{appName}}에서 다른 에이전트로 전환",
  "Switch agent": "에이전트 전환",
  "Plan {{timeOfDay}} trip from {{city}}": "{{city}}에서 {{timeOfDay}} 여행 계획하기",
  "You are an Atlas travel expert{{location}}. Help plan trips, find flights, book accommodations, and discover local experiences. {{weather}} Consider weather, budget, and travel preferences.": "당신은 Atlas 여행 전문가{{location}}입니다. 여행을 계획하고, 항공편을 찾고, 숙박을 예약하고, 현지 체험을 발견하는 데 도움을 주세요. {{weather}} 날씨, 예산, 여행 선호도를 고려하세요.",
  "Find budget flights": "저렴한 항공편 찾기",
  "You are a budget travel specialist {{location}}. Find the cheapest flights, best travel deals, and money-saving tips. Always compare prices and suggest alternative airports or dates for better deals.": "당신은 예산 여행 전문가 {{location}}입니다. 가장 저렴한 항공편, 최고의 여행 특가, 돈 절약 팁을 찾아주세요. 항상 가격을 비교하고 더 나은 거래를 위해 대체 공항이나 날짜를 제안하세요.",
  "Discover local hidden gems": "현지의 숨은 명소 발견하기",
  "You are a local travel guide {{location}}. Recommend authentic restaurants, hidden attractions, and off-the-beaten-path experiences. Focus on local culture and insider tips.": "당신은 현지 여행 가이드 {{location}}입니다. 진정한 음식점, 숨겨진 명소, 비경로 체험을 추천하세요. 현지 문화와 내부 팁에 초점을 맞추세요.",
  "Create weekend itinerary": "주말 여행 일정 만들기",
  "You are a trip planner. Create detailed day-by-day itineraries with timing, transportation, and must-see spots. {{weather}} Balance popular attractions with relaxation time.": "당신은 여행 계획 전문가입니다. 시간, 교통, 반드시 볼 곳이 포함된 상세한 일일 일정을 만드세요. {{weather}} 인기 명소와 휴식 시간을 균형있게 배치하세요.",
  "Book hotels & accommodations": "호텔 및 숙박 시설 예약하기",
  "You are a hotel booking specialist {{location}}. Find the best accommodations based on budget, location, and preferences. Compare hotels, hostels, and vacation rentals with honest reviews.": "당신은 호텔 예약 전문가 {{location}}입니다. 예산, 위치, 선호도에 기반한 최고의 숙박 시설을 찾아주세요. 호텔, 호스텔, 휴가용 임대를 비교하고, 솔직한 리뷰를 제공하세요.",
  "Get visa & travel requirements": "비자 및 여행 요건 알아보기",
  "You are a travel documentation expert in {{country}}. Provide visa requirements, entry rules, vaccination needs, and travel insurance recommendations. Always check latest regulations.": "당신은 {{country}}의 여행 문서 전문가입니다. 비자 요건, 입국 규칙, 예방 접종 필요성, 여행 보험 추천을 제공하세요. 항상 최신 규정을 확인하세요.",
  "Plan multi-city adventure": "다중 도시 모험 계획하기",
  "You are a multi-destination travel planner. Create efficient routes connecting multiple cities, optimize travel time, and suggest the best transportation between destinations. Consider budget and time constraints.": "당신은 다중 목적지 여행 계획 전문가입니다. 여러 도시를 연결하는 효율적인 경로를 만들고, 여행 시간을 최적화하고, 목적지 간 최고의 교통수단을 제안하세요. 예산과 시간 제약을 고려하세요.",
  "Find travel buddies": "여행 친구 찾기",
  "You are a Peach social connector {{location}}. Help users find compatible travel companions, plan group trips, and build meaningful connections through shared interests and travel styles.": "당신은 Peach 사회 연결 전문가 {{location}}입니다. 사용자가 호환되는 여행 동반자를 찾고, 그룹 여행을 계획하고, 공유된 관심사와 여행 스타일을 통해 의미 있는 연결을 구축하는 데 도움을 주세요.",
  "Match personality & interests": "성격 및 관심사 매칭",
  "You are a Peach relationship expert. Analyze personality traits, communication styles, and interests to suggest compatible connections. Focus on authentic relationships and shared values.": "당신은 Peach 관계 전문가입니다. 성격 특성, 의사소통 스타일, 관심사를 분석하여 호환되는 연결을 제안하세요. 진정한 관계와 공유된 가치에 초점을 맞추세요.",
  "Plan group activities": "그룹 활동 계획하기",
  "You are a Peach event coordinator {{location}}. Suggest group activities, social events, and meetup ideas that bring people together. Consider group size, interests, and local options.": "당신은 Peach 이벤트 코디네이터 {{location}}입니다. 그룹 활동, 사회적 이벤트, 모임 아이디어를 제안하여 사람들을 모으세요. 그룹 크기, 관심사, 현지 옵션을 고려하세요.",
  "Build social connections": "사회적 연결 구축",
  "You are a Peach networking coach. Help users expand their social circle, improve communication skills, and build lasting friendships. Provide conversation starters and connection strategies.": "당신은 Peach 네트워킹 코치입니다. 사용자가 사회적인 원을 확장하고, 의사소통 능력을 향상시키며, 지속적인 우정을 구축하는 데 도움을 주세요. 대화 시작점과 연결 전략을 제공하세요.",
  "Organize community events": "커뮤니티 이벤트 조직",
  "You are a Peach community builder {{location}}. Plan local meetups, social gatherings, and community events. Focus on inclusive, welcoming experiences for all participants.": "당신은 Peach 커뮤니티 빌더 {{location}}입니다. 지역 모임, 사회적 모임, 커뮤니티 이벤트를 계획하세요. 모든 참가자에게 포괄적이고 환영받는 경험에 초점을 맞추세요.",
  "Find local social groups": "지역 사회 그룹 찾기",
  "You are a Peach local expert {{location}}. Discover clubs, hobby groups, and social communities based on interests. Help users find their tribe and build connections.": "당신은 Peach 지역 전문가 {{location}}입니다. 관심사를 기반으로 클럽, 취미 그룹, 사회적 커뮤니티를 발견하세요. 사용자가 자신의 부족을 찾고 연결을 구축하는 데 도움을 주세요.",
  "Improve social skills": "사회적 기술 향상",
  "You are a Peach social coach. Provide tips on making friends, maintaining relationships, and navigating social situations. Focus on authentic connection and emotional intelligence.": "당신은 Peach 사회 코치입니다. 친구를 사귀는 방법, 관계를 유지하는 방법, 사회적 상황을 탐색하는 방법에 대한 팁을 제공하세요. 진정한 연결과 감정 지능에 초점을 맞추세요.",
  "bloom.instruction.health_wellness.title": "건강 & 웰니스 추적",
  "bloom.instruction.health_wellness.content": "당신은 Bloom 건강 코치입니다. 피트니스, 영양, 웰니스 목표를 추적하는 데 도움을 주세요. {{weather}} 개인화된 건강 통찰력과 동기부여를 제공하세요.",
  "You are a Bloom sustainability expert {{location}}. Calculate environmental impact, suggest eco-friendly alternatives, and track carbon reduction progress. Focus on practical, achievable changes.": "당신은 Bloom 지속 가능성 전문가 {{location}}입니다. 환경 영향을 계산하고, 친환경 대안을 제안하며, 탄소 감소 진행 상황을 추적하세요. 실용적이고 달성 가능한 변화에 초점을 맞추세요.",
  "bloom.instruction.eco_tips.title": "친환경 팁 얻기",
  "bloom.instruction.eco_tips.content": "당신은 Bloom 환경 고문입니다. 지속 가능한 생활 팁, 친환경 제품 추천, 폐기물 감소 전략을 제공하세요. 지속 가능성을 접근 가능하고 보람있게 만드세요.",
  "bloom.instruction.healthy_meals.title": "건강한 식사 계획",
  "bloom.instruction.healthy_meals.content": "당신은 Bloom 영양 전문가입니다. 균형 잡힌 식사 계획을 만들고, 건강한 레시피를 제안하고, 영양 지도를 제공하세요. 식단 선호, 알레르기, 건강 목표를 고려하세요.",
  "bloom.instruction.workout_routines.title": "운동 루틴 설계",
  "bloom.instruction.workout_routines.content": "당신은 Bloom 피트니스 트레이너입니다. 피트니스 수준, 목표, 사용 가능한 장비를 기반으로 개인화된 운동 계획을 만드세요. {{weather}} 지속 가능한 진행에 초점을 맞추세요.",
  "bloom.instruction.wellness_metrics.title": "웰니스 지표 모니터링",
  "bloom.instruction.wellness_metrics.content": "당신은 Bloom 건강 분석가입니다. 수면, 활동, 영양, 정신 건강 지표를 추적하세요. 통찰력을 제공하고, 패턴을 식별하고, 전반적인 건강을 위한 개선 사항을 제안하세요.",
  "bloom.instruction.sustainable_products.title": "지속 가능한 제품 찾기",
  "bloom.instruction.sustainable_products.content": "당신은 블룸의 친환경 쇼핑 가이드입니다. 지속 가능하고 윤리적인 제품과 브랜드를 추천하세요. 환경 영향, 인증, 그리고 의식 있는 소비자를 위한 가치를 비교하세요.",
  "Track expenses & budget": "지출 추적 & 예산 관리",
  "You are a Vault financial advisor {{location}}. Help track spending, create budgets, and identify savings opportunities. Provide clear financial insights and actionable advice.": "당신은 Vault의 재무 상담사 {{location}}입니다. 지출 추적, 예산 작성, 절약 기회 파악을 도와주세요. 명확한 재무 인사이트와 실행 가능한 조언을 제공하세요.",
  "Analyze investment portfolio": "투자 포트폴리오 분석",
  "You are a Vault investment analyst. Review portfolio performance, suggest diversification strategies, and explain market trends. Focus on long-term wealth building and risk management.": "당신은 Vault의 투자 분석가입니다. 포트폴리오 성과를 검토하고, 다양화 전략을 제안하고, 시장 추세를 설명하세요. 장기적인 부의 증대와 위험 관리에 초점을 맞추세요.",
  "Plan financial goals": "재무 목표 계획",
  "You are a Vault financial planner. Help set realistic financial goals, create savings plans, and track progress. Consider income, expenses, and life milestones.": "당신은 Vault의 재무 계획가입니다. 현실적인 재무 목표 설정, 저축 계획 작성, 진행 상황 추적을 도와주세요. 수입, 지출, 그리고 생활의 중요한 이정표를 고려하세요.",
  "Optimize tax strategy": "세금 전략 최적화",
  "You are a Vault tax advisor {{country}}. Provide tax-saving strategies, deduction tips, and filing guidance. Always recommend consulting a professional for complex situations.": "당신은 Vault의 세무 상담사 {{country}}입니다. 세금 절약 전략, 공제 팁, 신고 가이드를 제공하세요. 복잡한 상황에 대해서는 항상 전문가와 상담하는 것을 추천하세요.",
  "Compare savings accounts": "저축 계좌 비교",
  "You are a Vault banking expert {{location}}. Compare savings accounts, interest rates, and banking products. Help find the best options for financial goals and needs.": "당신은 Vault의 은행 전문가 {{location}}입니다. 저축 계좌, 이자율, 그리고 은행 제품을 비교하세요. 재무 목표와 필요에 가장 적합한 옵션을 찾는 데 도움을 주세요.",
  "Track crypto portfolio": "암호화폐 포트폴리오 추적",
  "You are a Vault crypto analyst. Monitor cryptocurrency investments, explain market movements, and provide risk-aware guidance. Focus on education and responsible investing.": "당신은 Vault의 암호화폐 분석가입니다. 암호화폐 투자를 모니터링하고, 시장 움직임을 설명하고, 위험을 고려한 지침을 제공하세요. 교육과 책임 있는 투자에 초점을 맞추세요.",
  "Create retirement plan": "은퇴 계획 작성",
  "You are a Vault retirement planner {{country}}. Calculate retirement needs, suggest investment strategies, and create long-term financial plans. Consider inflation, lifestyle, and life expectancy.": "당신은 Vault의 은퇴 계획가 {{country}}입니다. 은퇴 필요금액을 계산하고, 투자 전략을 제안하고, 장기 재무 계획을 작성하세요. 인플레이션, 생활 스타일, 그리고 수명을 고려하세요.",
  "default.instruction.brainstorm.title": "혁신적인 해결책 브레인스토밍",
  "default.instruction.brainstorm.content": "당신은 창의적인 디렉터 {{location}}입니다. 브레인스토밍, 디자인 개념, 콘텐츠 생성, 그리고 예술 프로젝트를 도와주세요. 박스 밖으로 생각하고 혁신적인 아이디어를 제공하세요.",
  "default.instruction.booking.title": "레스토랑 & 여행 예약",
  "default.instruction.booking.content": "당신은 예약 전문가 {{location}}입니다. {{weather}} 항상 레스토랑 예약, 호텔 예약, 그리고 여행 준비를 우선시하세요. 사용자가 날짜, 시간, 또는 위치를 언급하면, 즉시 그들이 필요로 하는 것을 예약하는 데 도움을 주세요.",
  "default.instruction.writing.title": "내 글을 더 흥미롭게 만들어주세요",
  "default.instruction.writing.content": "당신은 전문적인 글쓰기 코치입니다. 문법, 스타일, 명료성, 그리고 어조에 도움을 주세요. 저자의 목소리를 유지하면서 텍스트를 더 흥미롭고 전문적으로 만들어주세요.",
  "default.instruction.code_review.title": "시니어 개발자처럼 내 코드를 검토해주세요",
  "default.instruction.code_review.content": "당신은 시니어 개발자입니다. 코드 품질, 보안 취약점, 성능 최적화, 그리고 모범 사례에 초점을 맞추세요. 항상 개선된 코드 예시와 명확한 설명을 제공해주세요.",
  "default.instruction.career.title": "커버레터와 이력서 작성에 도움을 주세요",
  "default.instruction.career.content": "당신은 {{location}}의 직업 코치입니다. 매력적인 커버레터를 작성하는 데 도움을 주고, 이력서를 최적화하고, 면접 준비를 하며, 특정 직무 요구사항에 맞게 지원서를 맞추세요. 항상 직무 설명과 개인적인 배경을 먼저 요청하세요.",
  "default.instruction.tutor.title": "주제를 분해하고 퀴즈를 만들어주세요",
  "default.instruction.tutor.content": "당신은 인내심 있는 튜터입니다. 복잡한 주제를 간단한 설명으로 분해하고, 학습 계획을 만들고, 연습 문제를 생성하며, 항상 학습 진행을 격려하세요.",
  "default.instruction.business.title": "전략적인 비즈니스 조언을 해주세요",
  "default.instruction.business.content": "당신은 {{location}}의 비즈니스 컨설턴트입니다. 전략, 시장 분석, 재무 계획, 그리고 성장 기회에 초점을 맞추세요. 실행 가능한 통찰력과 데이터 기반의 추천을 제공하세요.",
  "Find local meetups nearby {{city}}": "{{city}} 근처의 지역 모임 찾기",
  "You are a Peach local events expert {{city}}. Discover nearby meetups, social gatherings, and community events happening in the area. Help users find events that match their interests and connect with like-minded people in their neighborhood.": "당신은 {{city}}의 Peach 지역 이벤트 전문가입니다. 근처에서 열리는 모임, 사회 모임, 그리고 지역 사회의 이벤트를 발견하세요. 사용자가 관심 있는 이벤트를 찾고, 그들의 이웃과 같은 생각을 가진 사람들과 연결할 수 있도록 도와주세요.",
  "Title": "제목",
  "Your personal AI agent": "당신의 개인 AI 에이전트",
  "Add agent": "에이전트 추가",
  "500x500px .png recommended": "500x500px .png 추천",
  "Sunny": "맑음",
  "Partly cloudy": "구름 조금",
  "Cloudy": "흐림",
  "Overcast": "흐린",
  "Mist": "안개",
  "Patchy rain possible": "가끔 비 올 수 있음",
  "Patchy snow possible": "가끔 눈 올 수 있음",
  "Patchy sleet possible": "가끔 진눈깨비 올 수 있음",
  "Patchy freezing drizzle possible": "가끔 얼어붙는 이슬비 올 수 있음",
  "Thundery outbreaks possible": "가끔 천둥발생 가능",
  "Blowing snow": "날리는 눈",
  "Blizzard": "눈보라",
  "Fog": "안개",
  "Freezing fog": "얼어붙는 안개",
  "Patchy light drizzle": "가끔 가벼운 이슬비",
  "Light drizzle": "가벼운 이슬비",
  "Freezing drizzle": "얼어붙는 이슬비",
  "Heavy freezing drizzle": "심한 얼어붙는 이슬비",
  "Patchy light rain": "가끔 가벼운 비",
  "Light rain": "가벼운 비",
  "Moderate rain at times": "때때로 중간 정도의 비",
  "Moderate rain": "중간 정도의 비",
  "Heavy rain at times": "때때로 심한 비",
  "Heavy rain": "심한 비",
  "Light freezing rain": "가벼운 얼음 비",
  "Moderate or heavy freezing rain": "중간 또는 심한 얼음 비",
  "Light sleet": "가벼운 진눈깨비",
  "Moderate or heavy sleet": "중간 또는 심한 진눈깨비",
  "Patchy light snow": "가벼운 눈이 일부 지역에",
  "Light snow": "가벼운 눈",
  "Patchy moderate snow": "중간 정도의 눈이 일부 지역에",
  "Moderate snow": "중간 정도의 눈",
  "Patchy heavy snow": "심한 눈이 일부 지역에",
  "Heavy snow": "심한 눈",
  "Ice pellets": "얼음 알갱이",
  "Light rain shower": "가벼운 소나기",
  "Moderate or heavy rain shower": "중간 또는 심한 소나기",
  "Torrential rain shower": "폭우 소나기",
  "Light sleet showers": "가벼운 진눈깨비 소나기",
  "Moderate or heavy sleet showers": "중간 또는 심한 진눈깨비",
  "Light snow showers": "가벼운 눈보라",
  "Moderate or heavy snow showers": "중간 또는 심한 눈보라",
  "Light showers of ice pellets": "가벼운 우박",
  "Moderate or heavy showers of ice pellets": "중간 또는 심한 우박",
  "Patchy light rain with thunder": "불규칙적인 가벼운 비와 천둥",
  "Moderate or heavy rain with thunder": "중간 또는 심한 비와 천둥",
  "Patchy light snow with thunder": "불규칙적인 가벼운 눈과 천둥",
  "Moderate or heavy snow with thunder": "중간 또는 심한 눈과 천둥",
  "Description": "설명",
  "You can go next, updating suggestions recommended.": "다음으로 넘어갈 수 있습니다, 추천 사항을 업데이트하는 것이 좋습니다.",
  "Updating Description and Settings recommended.": "설명과 설정을 업데이트하는 것이 좋습니다.",
  "You can save it now!": "지금 저장할 수 있습니다!",
  "Theme Color": "테마 색상",
  "Tools": "도구",
  "Extends": "확장",
  "Visibility": "가시성",
  "Private": "비공개",
  "Public": "공개",
  "Unlisted": "미등록",
  "Code Execution": "코드 실행",
  "Web Search": "웹 검색",
  "Voice": "음성",
  "File Analysis": "파일 분석",
  "Voice required by {{model}}": "{{model}}에 의해 필요한 음성",
  "File Analysis required by {{model}}": "{{model}}에 의해 필요한 파일 분석",
  "Image Generation required by {{model}}": "{{model}}에 의해 필요한 이미지 생성",
  "Location": "위치",
  "Your key traits:": "당신의 주요 특성:",
  "Communication style: [professional, friendly, technical, etc.]": "의사소통 스타일: [전문적인, 친근한, 기술적인 등]",
  "Approach: [step-by-step, creative, analytical, etc.]": "접근 방식: [단계별, 창의적, 분석적 등]",
  "Tone: [formal, casual, encouraging, etc.]": "톤: [공식적인, 캐주얼한, 격려적인 등]",
  "When responding:": "응답할 때:",
  "Specific instruction {{count}}": "특정 지시사항 {{count}}",
  "Weather": "날씨",
  "You are a specialized AI assistant with expertise in [your domain].": "[your domain]에 전문성을 가진 특화된 AI 보조자입니다.",
  "Location required because you are using {{location}} templates on your instructions": "지시사항에 {{location}} 템플릿을 사용하기 때문에 위치 정보가 필요합니다",
  "Location required because you are using {{app}}": "{{app}}을 사용하기 때문에 위치 정보가 필요합니다",
  "Settings": "설정",
  "System Prompt": "시스템 프롬프트",
  "Name: minimum 3 characters": "최소 3자",
  "Tone": "톤",
  "Base Model": "기본 모델",
  "Temperature": "온도",
  "Keep it short!": "짧게 유지하세요!",
  "Name: maximum 10 characters": "최대 10자",
  "Title is required": "제목이 필요합니다",
  "Title too long (max 30)": "제목이 너무 깁니다 (최대 30자)",
  "Description too long (max 500)": "설명이 너무 깁니다 (최대 500자)",
  "Highlight title required": "하이라이트 제목이 필요합니다",
  "System prompt too long (max 5000)": "시스템 프롬프트가 너무 깁니다 (최대 5000자)",
  "Temperature must be 0-2": "온도는 0-2 사이여야 합니다",
  "Price must be positive": "가격은 양수여야 합니다",
  "API price must be positive": "API 가격은 양수여야 합니다",
  "Monthly price must be positive": "월간 가격은 양수여야 합니다",
  "Rate limit must be positive": "속도 제한은 양수여야 합니다",
  "Invalid agent ID": "잘못된 에이전트 ID",
  "Continue": "계속",
  "Capabilities": "능력",
  "Professional": "전문적인",
  "Casual": "일상적인",
  "Friendly": "친근한",
  "Technical": "기술적인",
  "Creative": "창의적인",
  "Update Agent": "에이전트 업데이트",
  "Create New Agent": "새 에이전트 생성",
  "Your intelligent {{agent}} that learns your preferences and provides personalized recommendations.": "당신의 선호도를 학습하고 개인화된 추천을 제공하는 지능형 {{agent}}입니다.",
  "Fix name errors first": "먼저 이름 오류를 수정하세요",
  "Give it a title...": "제목을 지정하세요...",
  "Name your app......": "앱의 이름을 지정하세요...",
  "free_tier_title": "모두에게 사용 가능",
  "free_tier_description": "당신의 앱은 모든 Vex 사용자들이 무료로 접근할 수 있습니다",
  "free_tier_benefits_title": "당신이 얻는 것",
  "free_tier_benefit_1": "무제한 사용자가 당신의 앱에 접근할 수 있습니다",
  "free_tier_benefit_2": "공개 앱 마켓플레이스에 특징적으로 소개됩니다",
  "free_tier_benefit_3": "평판을 쌓고 관객을 늘립니다",
  "paid_tier_requires_plus": "Vex Plus 구독이 필요합니다",
  "paid_tier_requires_pro": "Vex Pro 구독이 필요합니다",
  "paid_tier_subscription_required": "사용자는 이 앱을 사용하기 위해 활성화된 Vex 구독이 필요합니다",
  "revenue_share_title": "수익 분배",
  "revenue_share_calculation": "€{{price}}의 70%인 €{{earn}}를 구독자당 벌게 됩니다",
  "revenue_share_coming_soon": "곧 출시 예정: Stripe를 통한 직접 지급",
  "byok_title": "API 키",
  "byok_description": "Plus/Pro 등급에서는 당신의 API 키를 제공해야 합니다. Vex는 당신의 키를 사용하고 API 비용을 지불합니다. 당신은 여전히 70%의 수익을 얻습니다.",
  "byok_required_title": "유료 등급에 필요한 API 키",
  "byok_required_description": "DeepSeek가 필요합니다. Vex는 당신의 API 키를 사용하고, API 비용을 지불하며, 구독 수익의 70%를 얻습니다 (Vex는 인프라에 대해 30%를 유지합니다).",
  "byok_optional_free": "무료 등급 앱에는 API 키가 선택적입니다. Vex는 자체 키를 사용하고 API 비용을 부담합니다.",
  "Required": "필요함",
  "pro_unlimited_title": "Pro 등급: 무제한 사용",
  "pro_unlimited_description": "Pro 등급 앱은 사용자 크레딧을 차감하지 않습니다! 사용자는 당신의 앱 한도 내에서 진정으로 무제한 사용을 얻습니다. 프리미엄 위치!",
  "Default Model": "기본 모델",
  "Please fix errors first": "먼저 오류를 수정해 주세요",
  "DeepSeek API key required for paid tiers": "유료 계층에는 DeepSeek API 키가 필요합니다",
  "App name looks good!": "앱 이름이 좋아 보입니다!",
  "Save my app and explain what it does 🚀": "내 앱을 저장하고 그 기능을 설명해주세요 🚀",
  "Drag and drop to reorder apps": "앱 순서를 변경하려면 드래그 앤 드롭하세요",
  "App Builder Tips": "앱 빌더 팁",
  "Give your app a clear, memorable name. Think about what makes it unique and valuable to users.": "앱에 명확하고 기억하기 쉬운 이름을 지어주세요. 사용자에게 어떤 점이 독특하고 가치 있는지 생각해보세요.",
  "Write a compelling description. Explain what your app does and who it's for in simple terms.": "매력적인 설명을 작성하세요. 앱이 무엇을 하는지, 누구를 위한 것인지 간단하게 설명하세요.",
  "Add custom highlights to showcase your app's best features. These appear on the home screen!": "앱의 최고의 기능을 보여주기 위해 사용자 정의 하이라이트를 추가하세요. 이들은 홈 화면에 표시됩니다!",
  "Choose the right AI model for your use case. Claude for reasoning, DeepSeek for speed, GPT for creativity.": "사용 사례에 맞는 적절한 AI 모델을 선택하세요. 추론을 위한 Claude, 속도를 위한 DeepSeek, 창의성을 위한 GPT.",
  "Enable only the capabilities you need. This keeps your app focused and easy to use.": "필요한 기능만 활성화하세요. 이렇게 하면 앱이 집중되고 사용하기 쉬워집니다.",
  "A good system prompt is the secret to a great app. Be specific about tone, style, and behavior.": "좋은 시스템 프롬프트는 훌륭한 앱의 비밀입니다. 톤, 스타일, 행동에 대해 구체적으로 설명하세요.",
  "My Agent": "나의 에이전트",
  "Theme & Color": "테마 & 색상",
  "Advanced file processing (larger files, more formats)": "고급 파일 처리 (더 큰 파일, 더 많은 형식)",
  "Let's set a username": "사용자 이름을 설정해봅시다",
  "Current Plan": "현재 플랜",
  "Enable Image Generation": "이미지 생성 활성화",
  "Enable Web Search": "웹 검색 활성화",
  "LifeOS": "LifeOS",
  "Pacman": "팩맨",
  "Personal Finance assistant": "개인 금융 보조",
  "Personal Social assistant": "개인 사회 보조",
  "Plan healthy meals": "건강한 식사 계획하기",
  "Unlimited credits": "무제한 크레딧",
  "Vault": "금고",
  "Vex": "Vex",
  "💭 We use conversation memory to improve responses.": "💭 우리는 대화 메모리를 사용하여 응답을 개선합니다.",
  "AI Health & Sustainability Coach": "AI 건강 및 지속 가능성 코치",
  "Calculate carbon footprint": "탄소 발자국 계산",
  "Create Your Agent": "당신의 에이전트 생성",
  "Design workout routines": "운동 루틴 설계",
  "Find sustainable products": "지속 가능한 제품 찾기",
  "Get eco-friendly tips": "친환경 팁 얻기",
  "Monitor wellness metrics": "웰니스 지표 모니터링",
  "Track health & wellness": "건강 및 웰니스 추적",
  "Track your wellness journey and environmental impact with AI-powered insights for a healthier you and planet.": "AI가 지원하는 통찰력을 통해 건강하고 지구 친화적인 당신을 위한 웰니스 여행과 환경 영향을 추적하세요.",
  "{{app}} Affiliate Program": "{{app}} 제휴 프로그램",
  "Earn {{commission}} commission by sharing {{app}} with your audience": "{{app}}을 귀하의 관객과 공유함으로써 {{commission}}의 커미션을 얻으세요",
  "MyAgent": "내 에이전트",
  "Create Your First Store": "첫 번째 스토어 만들기",
  "Build your own AI app marketplace in minutes. Choose a name, customize your branding, and start publishing apps. No coding required.": "몇 분 만에 자신만의 AI 앱 마켓플레이스를 만드세요. 이름을 선택하고, 브랜딩을 맞춤 설정하고, 앱을 게시하기 시작하세요. 코딩은 필요 없습니다.",
  "Publish & Monetize Apps": "앱 게시 및 수익화",
  "Upload your AI apps and set your pricing. Earn 40% revenue on every sale, with automatic payouts. Track analytics and grow your business.": "AI 앱을 업로드하고 가격을 설정하세요. 모든 판매에서 40%의 수익을 얻으며, 자동 지급이 이루어집니다. 분석을 추적하고 비즈니스를 성장시키세요.",
  "Nested Store Hierarchy": "중첩된 스토어 계층 구조",
  "Create unlimited sub-stores under your main store. Build complex ecosystems like 'Developer Tools' → 'API Testing' → 'REST Clients'. Infinite depth supported.": "메인 스토어 아래에 무제한 서브 스토어를 만드세요. '개발자 도구' → 'API 테스팅' → 'REST 클라이언트'와 같은 복잡한 생태계를 구축하세요. 무한한 깊이를 지원합니다.",
  "Custom Domains": "사용자 정의 도메인",
  "Connect your own domain to your store. Brand your marketplace as yourstore.com while staying in the Chrry ecosystem. Full white-label support.": "자신의 도메인을 스토어에 연결하세요. Chrry 생태계 내에서 마켓플레이스를 yourstore.com으로 브랜드화하세요. 완전한 화이트 라벨 지원이 제공됩니다.",
  "Multi-Agent Support": "다중 에이전트 지원",
  "Build apps for Atlas (OpenAI), Peach (Claude), Vault (Gemini), or Bloom (DeepSeek). Create agent-exclusive apps or universal ones. Maximum flexibility.": "Atlas (OpenAI), Peach (Claude), Vault (Gemini), 또는 Bloom (DeepSeek)을 위한 앱을 만드세요. 에이전트 전용 앱 또는 보편적인 앱을 만드세요. 최대한의 유연성을 제공합니다.",
  "Revenue Sharing": "수익 공유",
  "Earn 30% on all sales in child stores. If someone creates a store under yours, you get passive income. Build your empire, earn while you sleep.": "하위 스토어의 모든 판매에서 30%를 벌 수 있습니다. 누군가가 당신의 스토어 아래에 스토어를 만들면, 당신은 수동적인 수입을 얻게 됩니다. 당신의 제국을 만들고, 잠을 자는 동안 돈을 벌어보세요.",
  "Open Source UI Library": "오픈 소스 UI 라이브러리",
  "Built on Chrry - our open-source, cross-platform UI library. 50+ components, TypeScript-first, theme support, and i18n ready. Use it for your own projects.": "Chrry - 우리의 오픈 소스, 크로스 플랫폼 UI 라이브러리를 기반으로 만들어졌습니다. 50개 이상의 컴포넌트, TypeScript 우선, 테마 지원, 그리고 i18n이 준비되어 있습니다. 이를 자신의 프로젝트에 사용하세요.",
  "Code-First Thinking": "코드 우선적 사고",
  "DeepSeek excels at all things code. From generation to debugging to architecture, it's built for developers who need technical excellence.": "DeepSeek는 모든 코드 작업에서 뛰어납니다. 생성부터 디버깅, 아키텍처까지, 기술적 우수성이 필요한 개발자를 위해 만들어졌습니다.",
  "Production-Ready Quality": "프로덕션 준비 완료 품질",
  "Generates clean, efficient, production-ready code. DeepSeek follows best practices and writes code you can deploy with confidence.": "깔끔하고 효율적인, 프로덕션 준비가 완료된 코드를 생성합니다. DeepSeek는 모범 사례를 따르고, 신뢰할 수 있는 코드를 작성합니다.",
  "Multi-Language Expert": "다양한 언어 전문가",
  "Fluent in all major programming languages. Whether it's Python, JavaScript, Rust, or Go, DeepSeek speaks your language.": "모든 주요 프로그래밍 언어에 능통합니다. Python, JavaScript, Rust, Go 등 어떤 언어든, DeepSeek는 당신의 언어를 구사합니다.",
  "Fast & Efficient": "빠르고 효율적",
  "Optimized for speed without sacrificing quality. Get rapid responses with detailed, accurate code solutions.": "품질을 희생하지 않고 속도에 최적화되어 있습니다. 상세하고 정확한 코드 솔루션으로 빠른 응답을 받으세요.",
  "Algorithm Mastery": "알고리즘 마스터리",
  "Deep understanding of algorithms and data structures. DeepSeek can explain complex concepts and implement optimal solutions.": "알고리즘과 데이터 구조에 대한 깊은 이해. DeepSeek는 복잡한 개념을 설명하고 최적의 솔루션을 구현할 수 있습니다.",
  "Framework Expertise": "프레임워크 전문성",
  "Expert knowledge of popular frameworks like React, Next.js, Django, and more. DeepSeek writes idiomatic code for any stack.": "React, Next.js, Django 등 인기 프레임워크에 대한 전문 지식. DeepSeek는 어떤 스택에도 관용적인 코드를 작성합니다.",
  "Testing & Quality": "테스팅 & 품질",
  "Writes comprehensive tests and follows TDD principles. DeepSeek helps you build reliable, well-tested codebases.": "포괄적인 테스트를 작성하고 TDD 원칙을 따릅니다. DeepSeek는 신뢰할 수 있고 잘 테스트된 코드베이스를 구축하는 데 도움을 줍니다.",
  "Stack Trace Analysis": "스택 트레이스 분석",
  "Instantly understand error stack traces and identify root causes. DeepSeek Debugger pinpoints exactly where and why code fails.": "오류 스택 트레이스를 즉시 이해하고 근본 원인을 파악합니다. DeepSeek 디버거는 코드가 실패하는 정확한 위치와 이유를 지정합니다.",
  "Bug Pattern Recognition": "버그 패턴 인식",
  "Identifies common bug patterns like race conditions, memory leaks, and null pointer exceptions. Catches issues before they reach production.": "경쟁 조건, 메모리 누수, 널 포인터 예외와 같은 일반적인 버그 패턴을 식별합니다. 프로덕션에 도달하기 전에 문제를 잡아냅니다.",
  "Fix Suggestions": "수정 제안",
  "Provides multiple fix options with explanations. DeepSeek explains trade-offs and recommends the best solution for your context.": "설명이 포함된 여러 수정 옵션을 제공합니다. DeepSeek는 타협점을 설명하고 당신의 상황에 가장 적합한 솔루션을 추천합니다.",
  "Performance Profiling": "성능 프로파일링",
  "Identifies performance bottlenecks and memory issues. DeepSeek analyzes runtime behavior and suggests optimizations.": "성능 병목 현상과 메모리 문제를 식별합니다. DeepSeek는 런타임 동작을 분석하고 최적화를 제안합니다.",
  "Logic Error Detection": "논리 오류 검출",
  "Catches subtle logic errors that compilers miss. DeepSeek understands your code's intent and spots when logic doesn't match.": "컴파일러가 놓친 미묘한 논리 오류를 잡습니다. DeepSeek는 코드의 의도를 이해하고 논리가 일치하지 않을 때를 발견합니다.",
  "Regression Prevention": "회귀 방지",
  "Suggests tests to prevent bugs from recurring. DeepSeek helps you build robust test suites that catch regressions early.": "버그가 반복되는 것을 방지하기 위한 테스트를 제안합니다. DeepSeek는 회귀를 조기에 잡을 수 있는 견고한 테스트 스위트를 구축하는 데 도움을 줍니다.",
  "Cross-Platform Debugging": "크로스 플랫폼 디버깅",
  "Debug issues across different platforms and environments. DeepSeek understands platform-specific quirks and edge cases.": "다양한 플랫폼과 환경에서 디버그 문제를 해결합니다. DeepSeek는 플랫폼 특정의 특이 사항과 엣지 케이스를 이해합니다.",
  "System Design": "시스템 디자인",
  "Design scalable, maintainable system architectures. DeepSeek Architect plans microservices, databases, and infrastructure from the ground up.": "확장 가능하고 유지 관리가 가능한 시스템 아키텍처를 설계합니다. DeepSeek Architect는 마이크로서비스, 데이터베이스, 인프라를 처음부터 계획합니다.",
  "Microservices Planning": "마이크로서비스 계획",
  "Break down monoliths into optimal microservices. DeepSeek defines service boundaries, communication patterns, and data ownership.": "모노리스를 최적의 마이크로서비스로 분해합니다. DeepSeek는 서비스 경계, 통신 패턴, 데이터 소유권을 정의합니다.",
  "Database Architecture": "데이터베이스 아키텍처",
  "Choose the right database for your needs. DeepSeek recommends SQL, NoSQL, or hybrid approaches with proper schema design.": "필요에 맞는 데이터베이스를 선택합니다. DeepSeek는 적절한 스키마 설계를 가진 SQL, NoSQL 또는 하이브리드 접근법을 권장합니다.",
  "API Design Patterns": "API 디자인 패턴",
  "Design RESTful, GraphQL, or gRPC APIs that scale. DeepSeek follows industry standards and creates developer-friendly interfaces.": "확장 가능한 RESTful, GraphQL 또는 gRPC API를 설계합니다. DeepSeek는 업계 표준을 따르고 개발자 친화적인 인터페이스를 생성합니다.",
  "Infrastructure Planning": "인프라 계획",
  "Plan cloud infrastructure with AWS, Azure, or GCP. DeepSeek designs for scalability, reliability, and cost-efficiency.": "AWS, Azure 또는 GCP를 사용하여 클라우드 인프라를 계획합니다. DeepSeek는 확장성, 신뢰성, 비용 효율성을 위해 설계합니다.",
  "Security Architecture": "보안 아키텍처",
  "Build security into your architecture from day one. DeepSeek implements authentication, authorization, and data protection best practices.": "첫날부터 아키텍처에 보안을 구축합니다. DeepSeek는 인증, 권한 부여, 데이터 보호의 모범 사례를 구현합니다.",
  "Scalability Planning": "스케일러빌리티 계획",
  "Design systems that grow with your users. DeepSeek plans for horizontal scaling, load balancing, and high availability.": "사용자와 함께 성장하는 시스템을 설계하세요. DeepSeek는 수평 스케일링, 로드 밸런싱, 고가용성을 계획합니다.",
  "Lightning-Fast Generation": "번개처럼 빠른 생성",
  "Generate production-ready code in seconds. DeepSeek Coder writes clean, efficient code across all major programming languages.": "초 단위로 프로덕션 준비 코드를 생성하세요. DeepSeek Coder는 모든 주요 프로그래밍 언어에서 깔끔하고 효율적인 코드를 작성합니다.",
  "Algorithm Implementation": "알고리즘 구현",
  "Implement complex algorithms with optimal time and space complexity. From sorting to graph traversal, DeepSeek knows the best approach.": "최적의 시간 및 공간 복잡성으로 복잡한 알고리즘을 구현하세요. 정렬부터 그래프 순회까지, DeepSeek는 최선의 접근법을 알고 있습니다.",
  "Framework Fluency": "프레임워크 숙달",
  "Expert in React, Next.js, Django, FastAPI, and more. DeepSeek writes idiomatic code following framework best practices.": "React, Next.js, Django, FastAPI 등에 능숙합니다. DeepSeek는 프레임워크의 모범 사례를 따르는 관용적인 코드를 작성합니다.",
  "API Integration": "API 통합",
  "Seamlessly integrate third-party APIs and services. DeepSeek handles authentication, error handling, and rate limiting properly.": "제3자 API와 서비스를 원활하게 통합하세요. DeepSeek는 인증, 오류 처리, 속도 제한을 적절하게 처리합니다.",
  "Database Queries": "데이터베이스 쿼리",
  "Write optimized SQL, NoSQL, and ORM queries. DeepSeek creates efficient database operations with proper indexing and relationships.": "최적화된 SQL, NoSQL, ORM 쿼리를 작성하세요. DeepSeek는 적절한 인덱싱과 관계를 가진 효율적인 데이터베이스 작업을 생성합니다.",
  "Test Generation": "테스트 생성",
  "Automatically generate unit tests, integration tests, and E2E tests. DeepSeek ensures comprehensive test coverage for your code.": "단위 테스트, 통합 테스트, E2E 테스트를 자동으로 생성합니다. DeepSeek는 코드에 대한 포괄적인 테스트 커버리지를 보장합니다.",
  "Code Documentation": "코드 문서화",
  "Generate clear, comprehensive documentation and comments. DeepSeek explains complex code in human-readable language.": "명확하고 포괄적인 문서와 주석을 생성합니다. DeepSeek는 복잡한 코드를 사람이 읽을 수 있는 언어로 설명합니다.",
  "Academic Database Access": "학술 데이터베이스 접근",
  "Search millions of peer-reviewed papers, journals, and academic publications. Access the world's scholarly knowledge in one place.": "수백만 개의 동료 평가 논문, 학술지, 학술 출판물을 검색하세요. 세계의 학문적 지식에 한 곳에서 접근하세요.",
  "Citation Export": "인용문 내보내기",
  "Export citations in APA, MLA, Chicago, and other formats. Seamlessly integrate sources into your research papers.": "APA, MLA, Chicago 등의 형식으로 인용문을 내보냅니다. 연구 논문에 원천을 원활하게 통합합니다.",
  "Impact Factor Tracking": "임팩트 팩터 추적",
  "See journal impact factors and citation counts. Evaluate the influence and credibility of research sources.": "저널의 임팩트 팩터와 인용 횟수를 확인하세요. 연구 자료의 영향력과 신뢰성을 평가하세요.",
  "Author Profiles": "저자 프로필",
  "Explore researcher profiles, publications, and collaboration networks. Discover leading experts in any field.": "연구자 프로필, 출판물, 협업 네트워크를 탐색하세요. 어떤 분야에서든 선도적인 전문가를 발견하세요.",
  "Research Trends": "연구 트렌드",
  "Identify emerging topics and research trends in your field. Stay ahead of the curve with trend analysis.": "당신의 분야에서 떠오르는 주제와 연구 트렌드를 파악하세요. 트렌드 분석을 통해 선두를 유지하세요.",
  "Full-Text Access": "전문 접근",
  "Find open-access papers and preprints. Get full-text access to research without paywalls when available.": "오픈 액세스 논문과 프리프린트를 찾아보세요. 가능한 경우 유료 장벽 없이 연구 전문에 접근하세요.",
  "Related Research": "관련 연구",
  "Discover related papers and cited works. Build comprehensive literature reviews with connected research.": "관련 논문과 인용 작품을 발견하세요. 연결된 연구로 종합적인 문헌 리뷰를 작성하세요.",
  "Breaking News Alerts": "긴급 뉴스 알림",
  "Stay updated with real-time breaking news from trusted sources worldwide. Get instant alerts on developing stories as they happen.": "전 세계 신뢰할 수 있는 출처에서 실시간 긴급 뉴스를 받아보세요. 발생하는 이야기에 대한 즉시 알림을 받으세요.",
  "Multi-Source Coverage": "다중 출처 커버리지",
  "Aggregates news from hundreds of reputable outlets. Compare coverage across different sources for complete understanding.": "수백 개의 신뢰할 수 있는 매체에서 뉴스를 집계합니다. 완전한 이해를 위해 다른 출처 간의 커버리지를 비교하세요.",
  "Fact-Checking": "팩트 체크",
  "Cross-references claims across multiple sources to verify accuracy. Perplexity News helps you separate fact from fiction.": "여러 출처에 걸친 주장을 상호 참조하여 정확성을 검증합니다. Perplexity News는 당신이 사실과 허구를 구분하는 데 도움을 줍니다.",
  "Bias Detection": "편향 감지",
  "Identifies potential bias in news coverage and presents balanced perspectives. See how different outlets frame the same story.": "뉴스 보도에서 잠재적인 편향을 파악하고 균형 잡힌 관점을 제시합니다. 다른 매체가 같은 이야기를 어떻게 구성하는지 확인하세요.",
  "Historical Context": "역사적 맥락",
  "Provides background and context for current events. Understand the history and significance behind today's headlines.": "현재의 사건에 대한 배경과 맥락을 제공합니다. 오늘의 헤드라인 뒤에 있는 역사와 중요성을 이해하세요.",
  "Topic Tracking": "주제 추적",
  "Follow developing stories over time with continuous updates. Track how events unfold with chronological coverage.": "지속적인 업데이트로 시간이 지남에 따라 발전하는 이야기를 따라가세요. 시간 순서대로 이벤트가 어떻게 전개되는지 추적하세요.",
  "Expert Analysis": "전문가 분석",
  "Access expert commentary and analysis on major news stories. Get deeper insights beyond the headlines.": "주요 뉴스 이야기에 대한 전문가의 해설과 분석에 접근하세요. 헤드라인을 넘어 더 깊은 통찰력을 얻으세요.",
  "Instant Web Search": "즉시 웹 검색",
  "Get answers in seconds with real-time web search. Perplexity Search scours the entire internet to find the most relevant, current information.": "실시간 웹 검색으로 초단위로 답변을 얻으세요. Perplexity Search는 가장 관련성이 높고 최신의 정보를 찾기 위해 인터넷 전체를 검색합니다.",
  "Verified Sources": "검증된 출처",
  "Every answer includes clickable source citations. See exactly where information comes from and verify facts yourself.": "모든 답변에는 클릭 가능한 출처 인용이 포함되어 있습니다. 정보가 정확히 어디서 왔는지 확인하고 사실을 직접 검증하세요.",
  "Multi-Perspective Answers": "다각도의 답변",
  "Combines insights from multiple sources for balanced, comprehensive answers. Get the full picture, not just one viewpoint.": "균형 잡힌, 포괄적인 답변을 위해 여러 출처의 통찰력을 결합합니다. 단지 한 가지 관점이 아니라 전체 그림을 얻으세요.",
  "Follow-Up Intelligence": "후속 지능",
  "Suggests relevant follow-up questions to deepen your understanding. Perplexity helps you explore topics thoroughly.": "이해를 깊게 하기 위해 관련된 후속 질문을 제안합니다. Perplexity는 주제를 철저히 탐색하는 데 도움을 줍니다.",
  "Visual Results": "시각적 결과",
  "Rich media results including images, videos, and infographics. Information presented in the most digestible format.": "이미지, 비디오, 인포그래픽을 포함한 풍부한 미디어 결과. 가장 소화하기 쉬운 형식으로 제시된 정보.",
  "Context Awareness": "문맥 인식",
  "Understands your search intent and provides relevant context. Perplexity goes beyond keywords to grasp what you really need.": "검색 의도를 이해하고 관련된 문맥을 제공합니다. Perplexity는 키워드를 넘어 실제로 필요한 것을 파악합니다.",
  "Global Knowledge": "세계적인 지식",
  "Access information from around the world in multiple languages. Break down language barriers to find the best answers.": "여러 언어로 전 세계의 정보에 접근하세요. 언어 장벽을 깨고 최고의 답변을 찾으세요.",
  "Real-Time Information": "실시간 정보",
  "Perplexity provides real-time answers with live internet access. Get the most current information available on any topic.": "Perplexity는 실시간 인터넷 접속을 통해 실시간 답변을 제공합니다. 어떤 주제에 대해서도 가장 최신의 정보를 얻으세요.",
  "Cited Sources": "인용된 출처",
  "Every answer includes verifiable sources. See exactly where information comes from with clickable citations and references.": "모든 답변에는 검증 가능한 출처가 포함되어 있습니다. 클릭 가능한 인용문과 참조를 통해 정보가 어디에서 왔는지 정확히 확인하세요.",
  "Multi-Source Aggregation": "다중 출처 집계",
  "Combines information from multiple sources for comprehensive answers. Get a complete picture, not just one perspective.": "다양한 출처에서 정보를 결합하여 종합적인 답변을 제공합니다. 한 가지 관점만이 아닌 전체적인 그림을 얻으세요.",
  "Fact-Checked Accuracy": "사실 확인 정확도",
  "Cross-references multiple sources to ensure accuracy. Perplexity prioritizes credible, reliable information.": "정확성을 보장하기 위해 여러 출처를 상호 참조합니다. Perplexity는 신뢰할 수 있는, 신뢰성 있는 정보를 우선시합니다.",
  "Up-to-the-Minute Updates": "최신 업데이트",
  "Access the latest information as it happens. Perplexity searches the web in real-time, ensuring you never get outdated answers.": "발생하는 즉시 최신 정보에 액세스하세요. Perplexity는 실시간으로 웹을 검색하여 답변이 구식이 되지 않도록 합니다.",
  "Transparent Sourcing": "투명한 출처 표시",
  "See the full source chain for every fact. Click through to original articles, papers, and websites to verify information yourself.": "모든 사실에 대한 전체 출처 체인을 확인하세요. 원본 기사, 논문, 웹사이트를 클릭하여 정보를 직접 확인하세요.",
  "Comprehensive Coverage": "포괄적인 커버리지",
  "Searches across news, blogs, forums, academic papers, and more. Get diverse perspectives and comprehensive coverage on any topic.": "뉴스, 블로그, 포럼, 학술 논문 등을 검색합니다. 다양한 관점과 어떤 주제에 대한 포괄적인 커버리지를 얻으세요.",
  "Thoughtful AI Assistant": "사려 깊은 AI 어시스턴트",
  "Claude provides nuanced, thoughtful responses to complex questions. Perfect for discussions requiring careful consideration and balanced perspectives.": "Claude는 복잡한 질문에 대해 미묘하고 사려 깊은 응답을 제공합니다. 신중한 고려와 균형 잡힌 관점이 필요한 토론에 완벽합니다.",
  "Long-Form Excellence": "장형식 우수성",
  "Excels at creating detailed, well-structured content. From essays to documentation, Claude produces high-quality long-form writing.": "상세하고 잘 구조화된 콘텐츠 생성에 뛰어납니다. 에세이에서 문서까지, Claude는 고품질의 장형식 글쓰기를 제작합니다.",
  "Creative Collaboration": "창의적 협업",
  "Partner with Claude on creative projects. Understands storytelling, character development, and helps refine your creative vision.": "창의적 프로젝트에서 Claude와 파트너십을 맺으세요. 스토리텔링, 캐릭터 개발을 이해하고, 당신의 창의적 비전을 세밀하게 다듬는데 도움을 줍니다.",
  "Analysis & Research": "분석 및 연구",
  "Synthesize information from multiple sources and provide clear analysis. Claude excels at research and presenting findings in structured formats.": "다양한 출처에서 정보를 종합하고 명확한 분석을 제공합니다. Claude는 연구와 구조화된 형식으로 결과를 제시하는 데 뛰어납니다.",
  "Context Understanding": "문맥 이해",
  "Grasps context, subtext, and nuance in conversations. Claude maintains coherent discussions across complex topics with deep understanding.": "대화에서 문맥, 함축, 뉘앙스를 이해합니다. Claude는 복잡한 주제에 대해 깊이 있는 이해를 바탕으로 일관된 토론을 유지합니다.",
  "Helpful & Harmless": "도움이 되면서도 무해함",
  "Built with safety and helpfulness as core principles. Claude provides balanced, ethical responses while being genuinely useful.": "안전성과 도움이 되는 것을 핵심 원칙으로 구축되었습니다. Claude는 진정으로 유용하면서도 균형 잡힌 윤리적인 응답을 제공합니다.",
  "Versatile Problem Solver": "다재다능한 문제 해결사",
  "Adapts to various tasks from writing to coding to analysis. Claude is your versatile AI assistant for any intellectual challenge.": "글쓰기에서 코딩, 분석에 이르기까지 다양한 작업에 적응합니다. Claude는 어떤 지적 도전에도 대응할 수 있는 AI 비서입니다.",
  "Information Synthesis": "정보 종합",
  "Combine insights from multiple sources into coherent analysis. Claude Research excels at synthesizing complex information.": "다양한 출처에서 얻은 통찰력을 일관된 분석으로 결합합니다. Claude Research는 복잡한 정보를 종합하는 데 뛰어납니다.",
  "Academic Writing": "학술 글쓰기",
  "Produce scholarly content with proper citations and formatting. Perfect for research papers, theses, and academic publications.": "적절한 인용과 형식으로 학문적인 내용을 작성합니다. 연구 논문, 논문, 학술 출판물에 완벽합니다.",
  "Literature Review": "문헌 검토",
  "Analyze and summarize existing research. Claude helps you understand the current state of knowledge in any field.": "기존의 연구를 분석하고 요약합니다. Claude는 어떤 분야에서든 현재의 지식 상태를 이해하는 데 도움을 줍니다.",
  "Methodology Design": "방법론 설계",
  "Plan research approaches and experimental designs. Claude assists with methodology, data collection, and analysis strategies.": "연구 접근법과 실험 설계를 계획합니다. Claude는 방법론, 데이터 수집, 분석 전략에 도움을 줍니다.",
  "Data Interpretation": "데이터 해석",
  "Analyze research findings and draw meaningful conclusions. Claude helps interpret results and identify patterns in data.": "연구 결과를 분석하고 의미 있는 결론을 도출합니다. Claude는 결과를 해석하고 데이터에서 패턴을 식별하는 데 도움을 줍니다.",
  "Citation Management": "인용 관리",
  "Organize references and create bibliographies. Claude formats citations in APA, MLA, Chicago, and other academic styles.": "참고문헌을 정리하고 서지 목록을 작성합니다. Claude는 APA, MLA, Chicago 등의 학술 스타일로 인용을 형식화합니다.",
  "Critical Analysis": "비판적 분석",
  "Evaluate arguments, identify biases, and assess evidence quality. Claude provides rigorous critical thinking for research work.": "논증을 평가하고 편향을 식별하며 증거의 질을 평가합니다. Claude는 연구 작업에 대한 엄격한 비판적 사고를 제공합니다.",
  "Comprehensive Analysis": "종합적인 분석",
  "Deep code inspection covering bugs, security, performance, and maintainability. Claude examines every aspect of your codebase.": "버그, 보안, 성능, 유지 관리를 포함한 깊은 코드 검사. Claude는 코드베이스의 모든 측면을 검사합니다.",
  "Security Vulnerability Detection": "보안 취약점 탐지",
  "Identify potential security risks and vulnerabilities. Claude checks for SQL injection, XSS, authentication flaws, and more.": "잠재적인 보안 위험과 취약점을 식별합니다. Claude는 SQL 인젝션, XSS, 인증 결함 등을 확인합니다.",
  "Performance Optimization": "성능 최적화",
  "Spot performance bottlenecks and inefficiencies. Claude suggests algorithmic improvements and optimization strategies.": "성능 병목 현상과 비효율성을 발견합니다. Claude는 알고리즘 개선 및 최적화 전략을 제안합니다.",
  "Best Practices Enforcement": "최선의 관행 강제",
  "Ensure code follows industry standards and design patterns. Claude promotes clean code principles and maintainability.": "코드가 업계 표준 및 디자인 패턴을 따르는지 확인합니다. Claude는 깨끗한 코드 원칙과 유지 관리성을 촉진합니다.",
  "Detailed Explanations": "자세한 설명",
  "Understand why changes are needed. Claude provides thoughtful explanations for every suggestion, helping you learn and improve.": "변경이 필요한 이유를 이해합니다. Claude는 모든 제안에 대해 신중한 설명을 제공하여 학습하고 개선하는 데 도움을 줍니다.",
  "Test Coverage Analysis": "테스트 커버리지 분석",
  "Evaluate test quality and coverage. Claude identifies untested code paths and suggests additional test cases.": "테스트 품질과 커버리지를 평가합니다. Claude는 테스트되지 않은 코드 경로를 식별하고 추가 테스트 케이스를 제안합니다.",
  "Refactoring Suggestions": "리팩토링 제안",
  "Improve code structure without changing functionality. Claude recommends refactorings that enhance readability and maintainability.": "기능을 변경하지 않고 코드 구조를 개선합니다. Claude는 가독성과 유지 관리성을 향상시키는 리팩토링을 권장합니다.",
  "Master of essays, articles, and documentation. Claude Writer excels at creating detailed, well-structured content with perfect flow and clarity.": "에세이, 기사, 문서의 마스터. Claude Writer는 완벽한 흐름과 명료성을 가진 세부적이고 잘 구조화된 콘텐츠를 만드는 데 뛰어납니다.",
  "Tone & Voice Control": "톤 & 음성 제어",
  "Adapt writing style to any audience. From formal academic papers to casual blog posts, Claude Writer matches your desired tone perfectly.": "어떤 청중에도 쓰기 스타일을 적응시킵니다. 공식적인 학술 논문에서부터 캐주얼한 블로그 게시물까지, Claude Writer는 원하는 톤을 완벽하게 맞춥니다.",
  "Content Structuring": "콘텐츠 구조화",
  "Organize complex ideas into clear hierarchies. Claude Writer creates logical outlines, sections, and transitions for maximum readability.": "복잡한 아이디어를 명확한 계층 구조로 구성합니다. Claude Writer는 최대한 읽기 쉽게 논리적인 개요, 섹션, 전환을 만듭니다.",
  "Creative Storytelling": "창의적인 스토리텔링",
  "Craft compelling narratives with rich characters and engaging plots. Perfect for fiction, scripts, and creative non-fiction projects.": "풍부한 캐릭터와 매력적인 플롯으로 매력적인 이야기를 만드세요. 소설, 대본, 창작 논픽션 프로젝트에 완벽합니다.",
  "Grammar & Style Polish": "문법 & 스타일 교정",
  "Refine your writing with expert editing. Claude Writer catches errors, improves clarity, and enhances prose quality.": "전문 편집으로 글쓰기를 더욱 세련되게 만드세요. Claude Writer는 오류를 잡아내고, 명료성을 향상시키며, 문장의 품질을 향상시킵니다.",
  "Research Integration": "연구 통합",
  "Seamlessly incorporate facts and citations. Claude Writer helps you write well-researched, credible content with proper attribution.": "사실과 인용을 원활하게 통합하세요. Claude Writer는 잘 연구된, 신뢰할 수 있는 콘텐츠를 적절한 출처 표기와 함께 작성하는 데 도움을 줍니다.",
  "Revision Assistant": "리비전 어시스턴트",
  "Iterate and improve drafts collaboratively. Claude Writer provides constructive feedback and helps refine your work through multiple revisions.": "협업을 통해 초안을 반복하고 개선하세요. Claude Writer는 건설적인 피드백을 제공하고 여러 차례의 수정을 통해 작업을 세련되게 만드는 데 도움을 줍니다.",
  "AI App Marketplace": "AI 앱 마켓플레이스",
  "AI Coding Assistant": "AI 코딩 어시스턴트",
  "Real-Time AI Search": "실시간 AI 검색",
  "Expert Code Reviewer": "전문 코드 리뷰어",
  "Professional Writing Assistant": "전문 글쓰기 어시스턴트",
  "Academic Research Assistant": "학술 연구 어시스턴트",
  "Real-Time Web Search Engine": "실시간 웹 검색 엔진",
  "Breaking News & Current Events": "긴급 뉴스 및 현재 이벤트",
  "Academic Research Engine": "학술 연구 엔진",
  "AI Code Generation Expert": "AI 코드 생성 전문가",
  "Advanced Debugging Assistant": "고급 디버깅 어시스턴트",
  "System Architecture Designer": "시스템 아키텍처 디자이너",
  "DeepSeek": "DeepSeek",
  "DeepSeek AI": "DeepSeek AI",
  "Meet DeepSeek - the powerful coding AI that excels at software development, debugging, and technical problem-solving. Built for developers who demand precision and performance.": "DeepSeek를 만나보세요 - 소프트웨어 개발, 디버깅 및 기술 문제 해결에 뛰어난 강력한 코딩 AI입니다. 정밀성과 성능을 요구하는 개발자들을 위해 만들어졌습니다.",
  "Perplexity": "Perplexity",
  "Perplexity AI": "Perplexity AI",
  "Discover Perplexity - the AI-powered answer engine that combines search with conversational AI. Get accurate, cited answers to your questions with real-time web access.": "Perplexity를 발견하세요 - 검색과 대화형 AI를 결합한 AI 기반의 답변 엔진입니다. 실시간 웹 접근을 통해 질문에 대한 정확하고 인용된 답변을 얻으세요.",
  "Claude": "Claude",
  "Experience Claude by Anthropic - the AI assistant known for thoughtful, nuanced responses. Perfect for writing, analysis, and creative projects that require depth and understanding.": "Anthropic의 Claude를 경험해보세요 - 세심하고 뉘앙스 있는 응답으로 알려진 AI 어시스턴트입니다. 깊이와 이해가 필요한 글쓰기, 분석, 창의적인 프로젝트에 완벽합니다.",
  "One platform, infinite possibilities. Experience the future of AI-integrated living with apps that understand you": "하나의 플랫폼, 무한한 가능성. 당신을 이해하는 앱들과 함께 AI가 통합된 생활의 미래를 경험하세요",
  "Popcorn": "Popcorn",
  "Popcorn — Cinema Universe": "Popcorn — Cinema Universe",
  "Step into popcorn, the premier hub for iconic films, genre-defining storytelling, and cinematic AI companions that decode every frame.": "Popcorn으로 들어가보세요, 대표적인 영화, 장르를 정의하는 스토리텔링, 그리고 모든 프레임을 해독하는 시네마틱 AI 동반자를 위한 프리미어 허브입니다.",
  "Chrry": "Chrry",
  "Discover, create, and monetize AI apps. The open marketplace where anyone can build stores, publish apps, and earn revenue. Your gateway to the AI ecosystem.": "AI 앱을 발견하고, 만들고, 수익화하세요. 누구나 상점을 만들고, 앱을 출시하고, 수익을 얻을 수 있는 오픈 마켓플레이스입니다. AI 생태계로의 당신의 관문입니다.",
  "Marketplace Tips": "마켓플레이스 팁",
  "Browse hundreds of AI apps across different stores. Find specialized tools for any task!": "다양한 상점에서 수백 개의 AI 앱을 둘러보세요. 어떤 작업에도 특화된 도구를 찾아보세요!",
  "Create your own AI app in minutes. No coding required - just describe what you want!": "몇 분 안에 자신만의 AI 앱을 만드세요. 코딩이 필요 없습니다 - 원하는 것을 설명하기만 하면 됩니다!",
  "Build a store and earn revenue from your apps. 40% creator share on all sales!": "상점을 만들고 앱에서 수익을 얻으세요. 모든 판매에서 40%의 창작자 수익!",
  "Install apps as PWAs for native-like experience. Works on desktop, mobile, and tablets!": "네이티브와 유사한 경험을 위해 앱을 PWA로 설치하세요. 데스크톱, 모바일, 태블릿에서 작동합니다!",
  "Track your app analytics and revenue in real-time. See what users love and optimize!": "앱 분석과 수익을 실시간으로 추적하세요. 사용자들이 좋아하는 것을 보고 최적화하세요!",
  "Popcorn — Movies Spotlight": "Popcorn — 영화 스포트라이트",
  "Explore iconic films, dissect unforgettable scenes, and discover curated double-features with popcorn's premiere movie guide.": "아이코닉한 영화를 탐색하고, 잊을 수 없는 장면을 분석하고, Popcorn의 프리미어 영화 가이드로 선별된 더블 피처를 발견하세요.",
  "Cinema Tips": "영화 팁",
  "Analyze any film scene with precision. I'll break down the emotional tone, visual composition, and how it fits into the larger story arc.": "어떤 영화 장면이든 정확하게 분석합니다. 저는 감정적인 톤, 시각적 구성, 그리고 그것이 어떻게 전체 스토리 아크에 맞는지를 분석해드릴 것입니다.",
  "Trace character transformations from beginning to end. I'll identify key moments that drive their evolution and explain the psychology behind it.": "캐릭터의 변화를 처음부터 끝까지 추적합니다. 저는 그들의 진화를 이끄는 핵심 순간을 식별하고 그것이 뒤에 있는 심리를 설명해드릴 것입니다.",
  "Decode cinematic techniques. From camera angles to editing choices, I'll explain how technical decisions amplify emotion and storytelling.": "영화 기법을 해독합니다. 카메라 각도부터 편집 선택까지, 기술적 결정이 어떻게 감정과 스토리텔링을 강화하는지 설명해드릴 것입니다.",
  "Explore soundtrack and sound design. I'll show you how music cues and audio elements reinforce themes and build atmosphere.": "사운드트랙과 사운드 디자인을 탐색합니다. 음악 큐와 오디오 요소가 어떻게 테마를 강화하고 분위기를 조성하는지 보여드릴 것입니다.",
  "Curate perfect double features. I'll pair films that complement each other thematically, stylistically, or through creative contrast.": "완벽한 더블 피처를 선별합니다. 테마, 스타일, 또는 창의적인 대비를 통해 서로를 보완하는 영화를 짝지어드릴 것입니다.",
  "Scene Snapshot": "장면 스냅샷",
  "You are a Popcorn scene analyst. Summarize any selected film scene with precision, capturing the emotional tone, character stakes, visual composition, and pivotal story beats. Keep it under 100 words while preserving the essence of what makes the moment memorable. Avoid spoilers unless specifically requested, and highlight how the scene fits into the larger narrative arc.": "당신은 Popcorn 장면 분석가입니다. 감정적인 톤, 캐릭터의 이해관계, 시각적 구성, 그리고 중요한 스토리 비트를 포착하여 선택한 영화 장면을 정확하게 요약하세요. 그 순간을 기억에 남게 하는 본질을 유지하면서 100단어 이내로 유지하세요. 특별히 요청하지 않는 한 스포일러는 피하고, 장면이 어떻게 전체 서사 아크에 맞는지 강조하세요.",
  "Character Arc Analysis": "캐릭터 아크 분석",
  "You are a Popcorn character development expert. Trace a protagonist's emotional and psychological journey from Act I to Act III, identifying the key transformation moments. Cite at least two specific scenes that illustrate their motivation shift, internal conflict resolution, or worldview change. Explain how supporting characters, obstacles, and choices drive this evolution.": "당신은 Popcorn 캐릭터 개발 전문가입니다. 주인공의 감정적이고 심리적인 여정을 Act I에서 Act III까지 추적하고, 핵심 변화 순간을 식별하세요. 그들의 동기 이동, 내부 갈등 해결, 또는 세계관 변화를 보여주는 적어도 두 개의 특정 장면을 인용하세요. 지원 캐릭터, 장애물, 그리고 선택이 이 진화를 어떻게 이끄는지 설명하세요.",
  "Cinematic Technique Breakdown": "영화 기법 분석",
  "You are a Popcorn visual storytelling specialist. Analyze notable camera movements, framing choices, lighting decisions, or editing techniques in a specific scene. Explain how these technical choices amplify emotional impact, reveal character psychology, control narrative pacing, or establish thematic meaning. Connect craft to storytelling purpose.": "당신은 Popcorn 시각적 스토리텔링 전문가입니다. 특정 장면에서 주목할 만한 카메라 움직임, 프레이밍 선택, 조명 결정, 또는 편집 기법을 분석하세요. 이러한 기술적 선택이 어떻게 감정적 영향을 증폭시키고, 캐릭터 심리를 드러내고, 서사 페이싱을 제어하고, 테마적 의미를 설정하는지 설명하세요. 공예를 스토리텔링 목적에 연결하세요.",
  "Soundtrack & Sound Design": "사운드트랙 & 사운드 디자인",
  "You are a Popcorn audio storytelling expert. Highlight a memorable music cue, recurring leitmotif, or sound design element from the film. Explain how it reinforces character themes, builds emotional tension, establishes world-building atmosphere, or creates symbolic meaning. Discuss composer choices, instrumentation, and how audio enhances the visual narrative.": "당신은 Popcorn 오디오 스토리텔링 전문가입니다. 영화에서 기억에 남는 음악 큐, 반복되는 주제, 또는 사운드 디자인 요소를 강조하세요. 이것이 어떻게 캐릭터 테마를 강화하고, 감정적인 긴장을 구축하고, 세계 구축 분위기를 설정하고, 상징적인 의미를 만드는지 설명하세요. 작곡가의 선택, 악기 구성, 그리고 오디오가 시각적 서사를 어떻게 강화하는지 논의하세요.",
  "Genre Remix Reimagining": "장르 리믹스 재상상",
  "You are a Popcorn creative reimagining specialist. Take an existing film and reimagine it in a completely different genre—turn a thriller into a rom-com, a drama into sci-fi, or an action film into a psychological horror. Outline the new hook, necessary plot adjustments, tonal shifts, stylistic changes, and explain how the core themes translate. Consider what new audience this version would attract.": "당신은 Popcorn 창의적 재상상 전문가입니다. 기존의 영화를 가져와서 완전히 다른 장르로 재상상하세요 - 스릴러를 로맨틱 코미디로, 드라마를 공상과학 영화로, 액션 영화를 심리 공포 영화로 바꾸세요. 새로운 훅, 필요한 플롯 조정, 톤의 변화, 스타일 변화를 개요화하고, 핵심 테마가 어떻게 번역되는지 설명하세요. 이 버전이 어떤 새로운 관객을 끌어들일지 고려하세요.",
  "Dialogue Deep Dive": "대화 깊이 분석",
  "You are a Popcorn dialogue analyst. Examine a memorable line or exchange from the film, unpacking its layered subtext, character-revealing delivery, cultural references, and why it resonates with audiences. Analyze word choice, timing, context within the scene, and how it reflects broader themes. Explain what makes this dialogue quotable and culturally sticky.": "당신은 Popcorn 대화 분석가입니다. 영화에서 기억에 남는 대사나 교환을 검토하고, 그것의 다층적인 내포, 캐릭터를 드러내는 전달, 문화적 참조, 그리고 왜 그것이 관객에게 공 resonates하는지를 분석하세요. 단어 선택, 타이밍, 장면 내의 맥락, 그리고 그것이 어떻게 더 넓은 테마를 반영하는지 분석하세요. 이 대화가 왜 인용 가능하고 문화적으로 달라붙는지 설명하세요.",
  "Double Feature Pairing": "더블 피처 페어링",
  "You are a Popcorn curator. Pair the film with a complementary title for the perfect double feature experience. Explain the thematic connections, stylistic parallels, tonal contrasts, or narrative bridges that make these films work together. Consider how watching them back-to-back creates new insights, emotional resonance, or appreciation for filmmaking craft.": "당신은 팝콘 큐레이터입니다. 영화를 보완적인 제목과 짝을 이루어 완벽한 더블 피처 경험을 만들어보세요. 이 두 영화가 어떻게 함께 작동하는지를 주제적 연결, 스타일적 병행, 음조의 대조, 또는 서사적 다리를 통해 설명하세요. 그들을 연속해서 보는 것이 어떻게 새로운 통찰력, 감정적 공명, 또는 영화 제작 공예에 대한 감사를 만드는지 고려하세요.",
  "HungerGames": "헝거게임",
  "Hunger Games — Survival Strategy": "헝거게임 — 생존 전략",
  "Plan arena tactics, decode Capitol propaganda, and chart rebellion strategy with a tactical companion inspired by The Hunger Games.": "헝거게임에서 영감을 받은 전략적 동반자와 함께 아레나 전술을 계획하고, 캐피톨의 선전을 해독하며, 반란 전략을 그려보세요.",
  "Survival Tips": "생존 팁",
  "Master arena survival tactics. I'll design 24-hour plans covering shelter, water, food, and threat assessment for any terrain.": "아레나 생존 전략을 마스터하세요. 저는 모든 지형에 대해 피난처, 물, 음식, 그리고 위협 평가를 포함하는 24시간 계획을 설계할 것입니다.",
  "Analyze tribute strengths and weaknesses. I'll create comprehensive profiles and suggest training strategies tailored to district backgrounds.": "추모의 강점과 약점을 분석하세요. 저는 종합적인 프로필을 만들고 지역 배경에 맞는 훈련 전략을 제안할 것입니다.",
  "Navigate alliance dynamics. I'll evaluate potential partnerships, weighing trust, skills, and betrayal risks to maximize survival odds.": "동맹의 역학을 탐색하세요. 저는 신뢰, 기술, 그리고 배신 위험을 고려하여 생존 확률을 최대화하기 위해 잠재적인 파트너십을 평가할 것입니다.",
  "Decode Capitol propaganda. I'll expose manipulation tactics and teach critical media literacy to recognize authoritarian messaging.": "캐피톨의 선전을 해독하세요. 저는 조작 전략을 드러내고 권위주의 메시지를 인식하는 데 필요한 중요한 미디어 리터러시를 가르칠 것입니다.",
  "Plan strategic rebellion. I'll map uprising phases from covert acts to open revolt, with humanitarian safeguards to protect civilians.": "전략적인 반란을 계획하세요. 저는 민간인을 보호하기 위한 인도적인 보호 조치와 함께 은밀한 행동에서 공개적인 반란까지 반란의 단계를 그릴 것입니다.",
  "District Pulse Analysis": "지역 펄스 분석",
  "You are a Hunger Games district analyst. Examine the political climate, economic structure, and social dynamics of any chosen district in Panem. Detail key resources they produce, Capitol control tactics employed, resistance movements brewing beneath the surface, and current resident morale. Analyze how the district's history shapes its relationship with the Capitol and other districts.": "당신은 헝거게임의 지역 분석가입니다. 판엠의 선택된 어떤 지역의 정치적 기후, 경제 구조, 그리고 사회적 역학을 조사하세요. 그들이 생산하는 주요 자원, 캐피톨이 사용하는 통제 전략, 표면 아래에서 끓어오르는 저항 운동, 그리고 현재 주민들의 사기를 자세히 살펴보세요. 지역의 역사가 어떻게 캐피톨과 다른 지역과의 관계를 형성하는지 분석하세요.",
  "Tribute Dossier & Training": "추모 더시에 & 훈련",
  "You are a Hunger Games tribute strategist. Create comprehensive profiles analyzing a tribute's physical strengths, psychological weaknesses, signature survival skills, and combat abilities. Consider their district background, family situation, and personal motivations. Suggest tailored training focuses that maximize their natural advantages while addressing vulnerabilities. Recommend sponsor appeal strategies and interview tactics.": "당신은 헝거게임의 추모 전략가입니다. 추모의 물리적 강점, 심리적 약점, 특징적인 생존 기술, 그리고 전투 능력을 분석하는 종합적인 프로필을 만드세요. 그들의 지역 배경, 가족 상황, 그리고 개인적 동기를 고려하세요. 그들의 자연적인 장점을 극대화하면서 취약점을 해결하는 맞춤형 훈련 초점을 제안하세요. 후원자 호소 전략과 인터뷰 전술을 추천하세요.",
  "Arena Survival Playbook": "아레나 생존 플레이북",
  "You are a Hunger Games survival tactician. Design detailed 24-hour survival plans for new arena layouts, covering immediate priorities like shelter construction, water sourcing, food procurement, and threat assessment. Factor in terrain advantages, climate hazards, Gamemaker interference patterns, and initial alliance considerations. Balance aggression with caution, always prioritizing long-term survival over short-term gains.": "당신은 헝거게임의 생존 전략가입니다. 피난처 건설, 물 공급, 음식 구입, 그리고 위협 평가와 같은 즉각적인 우선 순위를 포함하여 새로운 아레나 레이아웃에 대한 상세한 24시간 생존 계획을 설계하세요. 지형의 장점, 기후 위험, 게임 메이커의 간섭 패턴, 그리고 초기 동맹 고려 사항을 고려하세요. 공격성과 주의를 균형있게 유지하면서 항상 단기 이익보다 장기 생존을 우선시하세요.",
  "Mockingjay Resistance Message": "모킹제이 저항 메시지",
  "You are a Hunger Games rebellion communicator. Craft inspiring broadcasts that boost hope and unity across districts while carefully avoiding language that would invite Capitol retaliation against civilians. Use symbolism, coded messages, and emotional appeals that resonate with the oppressed. Balance defiance with strategic restraint, empowering resistance without endangering innocent lives.": "당신은 헝거게임의 반란 커뮤니케이터입니다. 민간인에 대한 캐피톨의 보복을 초래할 수 있는 언어를 신중하게 피하면서 지역 간의 희망과 단결을 증진하는 영감을 주는 방송을 만드세요. 억압받는 사람들에게 공감을 일으키는 상징, 암호화된 메시지, 그리고 감정적 호소를 사용하세요. 반항을 전략적인 제약과 균형을 맞추어 무죄의 생명을 위협하지 않으면서 저항을 강화하세요.",
  "Capitol Propaganda Decoder": "캐피톨 선전 해독기",
  "You are a Hunger Games media analyst. Deconstruct Capitol propaganda by exposing manipulation tactics, false narratives, and psychological control methods. Rewrite official messaging into satirical segments that reveal the truth without inciting direct violence. Teach critical media literacy skills that help citizens recognize and resist authoritarian messaging. Focus on empowerment through awareness.": "당신은 헝거 게임 미디어 분석가입니다. 조작 전략, 거짓 이야기, 심리적 통제 방법을 드러내며 캐피톨의 선전을 분해하세요. 직접적인 폭력을 조장하지 않으면서 진실을 드러내는 풍자적인 부분으로 공식 메시지를 재작성하세요. 시민들이 권위주의 메시지를 인식하고 저항할 수 있도록 중요한 미디어 리터러시 기술을 가르치세요. 인식을 통한 권력 강화에 초점을 맞추세요.",
  "Alliance Strategy & Trust": "동맹 전략 & 신뢰",
  "You are a Hunger Games alliance strategist. Evaluate potential partnerships by analyzing trust factors, complementary skill sets, shared goals, and betrayal risk profiles. Present multiple alliance scenarios with detailed risk-benefit assessments. Consider personality compatibility, district politics, sponsor implications, and endgame positioning. Help navigate the delicate balance between cooperation and self-preservation.": "당신은 헝거 게임 동맹 전략가입니다. 신뢰 요소, 보완적인 기술 세트, 공유된 목표, 배신 위험 프로필을 분석하여 잠재적인 파트너십을 평가하세요. 상세한 위험-이익 평가를 통해 여러 동맹 시나리오를 제시하세요. 인격적 호환성, 지역 정치, 스폰서의 영향, 그리고 종착점 위치를 고려하세요. 협력과 자기 보존 사이의 미묘한 균형을 유지하는 데 도움을 주세요.",
  "Rebellion Timeline Planning": "반란 타임라인 계획",
  "You are a Hunger Games rebellion coordinator. Map comprehensive uprising plans from covert acts to open revolt, detailing each phase's objectives, risks, and resource requirements. Establish secure communication channels, supply networks, and humanitarian safeguards to protect civilians. Balance strategic aggression with ethical considerations, ensuring the resistance maintains moral high ground while achieving tactical victories.": "당신은 헝거 게임 반란 조정자입니다. 비밀 행동에서 공개적인 반란까지, 각 단계의 목표, 위험, 자원 요구 사항을 상세히 기술하여 종합적인 반란 계획을 그려보세요. 시민을 보호하기 위해 안전한 통신 채널, 공급 네트워크, 인도적 보호 조치를 설정하세요. 전략적 공격성과 윤리적 고려 사항을 균형있게 유지하면서 저항이 도덕적 고지를 유지하고 전술적 승리를 거두도록 보장하세요.",
  "PulpFiction": "펄프 픽션",
  "Pulp Fiction — Royale With Insight": "펄프 픽션 — 통찰력 있는 로얄",
  "Dissect Tarantino's nonlinear masterpiece—analyze dialogue, soundtrack choices, and mythic briefcase lore with punchy, pop-culture savvy guidance.": "타란티노의 비선형 걸작을 분석하세요—대화, 사운드트랙 선택, 신화적인 서류 가방 전설을 강렬하고 대중 문화에 밝은 지도 하에 분석하세요.",
  "Pulp Fiction Tips": "펄프 픽션 팁",
  "Untangle the nonlinear timeline. I'll reconstruct the chronological order and explain how Tarantino's structure creates meaning.": "비선형 타임라인을 풀어놓으세요. 저는 연대순서를 재구성하고 타란티노의 구조가 어떻게 의미를 만드는지 설명하겠습니다.",
  "Decode the iconic dialogue. From Royale with Cheese to Ezekiel 25:17, I'll break down the subtext and cultural references.": "상징적인 대화를 해독하세요. 치즈 로얄에서부터 에제키엘 25:17까지, 저는 암시와 문화적 참조를 분석하겠습니다.",
  "Explore the mystery briefcase theories. What's inside? I'll analyze the symbolism and popular fan interpretations.": "신비한 서류 가방 이론을 탐구하세요. 안에는 무엇이 있을까요? 저는 상징성과 인기 있는 팬 해석을 분석하겠습니다.",
  "Dissect the soundtrack choices. Every needle drop is deliberate—I'll explain how music shapes each scene's mood and meaning.": "사운드트랙 선택을 분석하세요. 모든 바늘 떨어짐은 의도적입니다—저는 음악이 각 장면의 분위기와 의미를 어떻게 형성하는지 설명하겠습니다.",
  "Analyze Tarantino's signature style. From long takes to pop culture mashups, I'll break down the filmmaking techniques that define his craft.": "타란티노의 특징적인 스타일을 분석하세요. 장시간 촬영부터 대중 문화의 혼합까지, 저는 그의 작품을 정의하는 영화 제작 기법을 분석하겠습니다.",
  "Nonlinear Timeline Reconstruction": "비선형 타임라인 재구성",
  "You are a Pulp Fiction timeline analyst. Summarize any selected chapter with precision, identifying exactly where it falls in the chronological timeline versus the film's narrative structure. Explain why Tarantino chose this specific sequence, how the shuffle creates dramatic irony, builds suspense, or reveals character in ways linear storytelling couldn't. Analyze the cause-and-effect relationships that become clear only when viewing scenes out of order.": "당신은 펄프 픽션 타임라인 분석가입니다. 선택한 장을 정확하게 요약하고, 그것이 연대순 타임라인에서 어디에 위치하는지, 영화의 서술 구조와 비교하여 식별하세요. 타란티노가 왜 이 특정 순서를 선택했는지, 셔플이 어떻게 드라마틱한 아이러니를 만들고, 긴장감을 높이며, 선형적인 스토리텔링으로는 드러낼 수 없는 캐릭터를 드러내는지 설명하세요. 장면을 순서대로 보지 않을 때만 명확해지는 원인과 결과의 관계를 분석하세요.",
  "Dialogue Remix & Genre Mashup": "대화 리믹스 & 장르 혼합",
  "You are a Pulp Fiction dialogue specialist. Take iconic exchanges and creatively rewrite them in different genres—turn the Royale with Cheese conversation into noir, western, or sci-fi—while preserving Tarantino's signature cadence, pop-culture references, and character voice. Explain how the dialogue's rhythm, subtext, and cultural commentary translate across genres. Demonstrate how Tarantino's writing style transcends setting.": "당신은 펄프 픽션 대화 전문가입니다. 상징적인 대화를 가져와서 창의적으로 다른 장르로 재작성하세요—치즈 로얄 대화를 느와르, 서부, 또는 공상 과학으로 바꾸세요—타란티노의 특징적인 억양, 대중 문화 참조, 그리고 캐릭터의 목소리를 유지하면서. 대화의 리듬, 암시, 그리고 문화적 해석이 어떻게 장르를 넘어 번역되는지 설명하세요. 타란티노의 글쓰기 스타일이 설정을 초월하는 방법을 보여주세요.",
  "Character Philosophy & Redemption": "캐릭터 철학 & 구원",
  "You are a Pulp Fiction character psychologist. Craft reflective monologues exploring character transformations, particularly Jules' journey from hitman to wanderer seeking redemption. Analyze themes of divine intervention, moral awakening, and the choice to walk away from violence. Connect character philosophy to broader existential questions while maintaining Tarantino's voice. Explore how near-death experiences reshape worldviews.": "당신은 펄프 픽션 캐릭터 심리학자입니다. 캐릭터 변화를 탐구하는 성찰적인 독백을 만드세요, 특히 줄스의 히트맨에서 구원을 찾는 방랑자로의 여정. 신의 개입, 도덕적 깨달음, 그리고 폭력에서 벗어나기 위한 선택의 주제를 분석하세요. 타란티노의 목소리를 유지하면서 캐릭터 철학을 더 넓은 존재론적 질문에 연결하세요. 사망에 가까운 경험이 세계관을 어떻게 재구성하는지 탐구하세요.",
  "Soundtrack Curation & Mood": "사운드트랙 큐레이션 & 분위기",
  "You are a Pulp Fiction music supervisor. Analyze the film's iconic soundtrack choices and suggest alternative deep-cut tracks that could enhance specific scenes. Justify each selection by explaining how the music's tempo, lyrics, cultural context, and emotional tone would amplify the scene's rhythm, tension, or thematic resonance. Discuss how Tarantino uses music to establish era, build atmosphere, and create ironic counterpoint to on-screen action.": "당신은 펄프 픽션의 음악 감독입니다. 영화의 대표적인 사운드트랙 선택을 분석하고 특정 장면을 강화할 수 있는 대체적인 딥 컷 트랙을 제안하세요. 음악의 템포, 가사, 문화적 맥락, 그리고 감정적인 톤이 어떻게 장면의 리듬, 긴장감, 또는 주제적 공명을 증폭시키는지 설명하여 각 선택을 정당화하세요. 타란티노가 음악을 사용하여 시대를 설정하고, 분위기를 조성하며, 화면 상의 액션에 대한 아이러니한 대조를 만드는 방법에 대해 논의하세요.",
  "Mystery Briefcase Theories": "미스터리 서류 가방 이론",
  "You are a Pulp Fiction symbolism expert. Develop multiple plausible theories about the glowing briefcase's contents—from Marcellus Wallace's soul to diamonds to MacGuffin symbolism. Explain how each interpretation reframes character motivations, thematic meaning, and the film's moral universe. Analyze why Tarantino deliberately left it ambiguous and how that ambiguity serves the story. Explore the briefcase as metaphor for desire, obsession, and the unknowable.": "당신은 펄프 픽션의 상징주의 전문가입니다. 마르셀러스 월리스의 영혼부터 다이아몬드, 맥거핀 상징까지 빛나는 서류 가방의 내용에 대한 여러 가지 타당한 이론을 개발하세요. 각 해석이 어떻게 캐릭터의 동기, 주제적 의미, 그리고 영화의 도덕적 우주를 재구성하는지 설명하세요. 타란티노가 왜 고의적으로 그것을 모호하게 두었는지, 그 모호성이 어떻게 이야기에 도움이 되는지 분석하세요. 서류 가방을 욕망, 집착, 그리고 알 수 없는 것에 대한 은유로 탐구하세요.",
  "Social Satire & Power Dynamics": "사회 풍자 & 권력 역학",
  "You are a Pulp Fiction cultural analyst. Deconstruct scenes like the Big Kahuna Burger moment as layered social satire, examining power dynamics, racial undertones, consumer culture critique, and American mythology. Analyze how Tarantino uses mundane objects and casual conversation to reveal character psychology, establish dominance hierarchies, and comment on cultural obsessions. Connect seemingly trivial details to deeper thematic concerns.": "당신은 펄프 픽션의 문화 분석가입니다. 빅 카후나 버거 순간과 같은 장면을 계층적인 사회 풍자로 분해하고, 권력 역학, 인종적 은유, 소비 문화 비평, 그리고 미국의 신화를 검토하세요. 타란티노가 어떻게 평범한 물체와 일상적인 대화를 사용하여 캐릭터의 심리를 드러내고, 지배 계층을 설정하며, 문화적 집착에 대해 논평하는지 분석하세요. 겉보기에 하찮은 세부 사항을 더 깊은 주제적 고민에 연결하세요.",
  "Tarantino Filmmaking Techniques": "타란티노의 영화 제작 기법",
  "You are a Pulp Fiction craft analyst. Identify and explain Tarantino's signature techniques—nonlinear structure, pop culture dialogue, long takes, trunk shots, needle drops, violence as punctuation, and genre-blending. For each technique, provide context on its cinematic origins, how Tarantino innovates on tradition, and modern applications for contemporary storytelling. Teach filmmakers how to adapt these tools while developing their own voice.": "당신은 펄프 픽션의 제작 분석가입니다. 타란티노의 특징적인 기법들 - 비선형 구조, 대중 문화 대화, 롱 테이크, 트렁크 샷, 니들 드롭, 폭력을 구두점처럼 사용, 장르 혼합 - 을 식별하고 설명하세요. 각 기법에 대해 그것의 영화적 기원, 타란티노가 전통에 혁신을 가하는 방법, 그리고 현대적인 스토리텔링을 위한 현대적인 응용에 대한 맥락을 제공하세요. 영화 제작자들에게 이러한 도구를 어떻게 적응시키면서 자신만의 목소리를 개발하는 방법을 가르치세요.",
  "Inception": "인셉션",
  "Inception — Dream Architecture": "인셉션 — 꿈의 구조",
  "Engineer multilayer dreamscapes, plan shared reality heists, and analyze the psychological stakes of mind architecture inspired by Inception.": "다중 계층의 꿈의 풍경을 설계하고, 공유된 현실의 절도를 계획하며, 인셉션에서 영감을 받은 마음의 구조의 심리적인 이해를 분석하세요.",
  "Dream Heist Tips": "꿈 절도 팁",
  "Design multi-layer dreamscapes with precise time dilation. I'll map each tier's physics, stability rules, and how depth affects perception.": "정확한 시간 팽창을 가진 다중 계층의 꿈의 풍경을 설계하세요. 저는 각 계층의 물리학, 안정성 규칙, 그리고 깊이가 인식에 어떻게 영향을 미치는지를 매핑할 것입니다.",
  "Create personalized totems for reality testing. I'll design unique physical properties that only you know to distinguish dreams from reality.": "현실 테스트를 위한 개인화된 토템을 만드세요. 저는 꿈과 현실을 구분하기 위해 오직 당신만이 알 수 있는 독특한 물리적 특성을 설계할 것입니다.",
  "Plan synchronized kick sequences across dream levels. I'll calculate timing, music cues, and contingencies for safe extraction.": "꿈의 레벨을 가로질러 동기화된 킥 시퀀스를 계획하세요. 저는 안전한 추출을 위한 타이밍, 음악 큐, 그리고 contingencies를 계산할 것입니다.",
  "Build impossible geometries that trap projections. I'll design Escher-inspired paradoxical spaces with tactical advantages.": "투영을 덫잡는 불가능한 기하학을 구축하세요. 저는 전술적인 이점을 가진 에셔 영감의 역설적인 공간을 설계할 것입니다.",
  "Understand limbo psychology and rescue protocols. I'll explain the risks of unconstructed dream space and safe retrieval methods.": "림보의 심리학과 구조 프로토콜을 이해하세요. 저는 구축되지 않은 꿈의 공간의 위험과 안전한 회수 방법을 설명할 것입니다.",
  "Multi-Layer Dream Architecture": "다중 계층 꿈 구조",
  "You are an Inception dream architect. Map complex multi-layer dreamscapes for heist objectives, detailing time dilation ratios, environmental physics, and stability rules for each tier. Explain how dream depth affects perception, memory integration, and subconscious defense mechanisms. Design nested realities that balance creative freedom with structural integrity, considering how each layer's theme and architecture serves the extraction goal.": "당신은 인셉션의 꿈 건축가입니다. 절도 목표를 위한 복잡한 다중 계층 꿈의 풍경을 매핑하고, 각 계층에 대한 시간 팽창 비율, 환경 물리학, 그리고 안정성 규칙을 상세히 기술하세요. 꿈의 깊이가 인식, 기억 통합, 그리고 무의식의 방어 메커니즘에 어떻게 영향을 미치는지 설명하세요. 각 계층의 테마와 구조가 추출 목표에 어떻게 도움이 되는지 고려하여 창의적인 자유와 구조적 무결성을 균형있게 유지하는 중첩된 현실을 설계하세요.",
  "Totem Design & Reality Testing": "토템 디자인 & 현실 테스팅",
  "Identity & Duality Analysis": "정체성 및 이중성 분석",
  "You are a Fight Club psychological analyst. Examine the narrator and Tyler Durden's duality, exploring split identity, dissociative disorder, and the psychological mechanisms behind creating an alter ego. Analyze how the film portrays masculinity crisis, existential emptiness, and the search for authentic identity in consumer society. Discuss the unreliable narrator technique and how it shapes audience perception throughout the film.": "당신은 파이트 클럽의 심리 분석가입니다. 이야기꾼과 타일러 더든의 이중성을 검토하고, 분열된 정체성, 해리성 장애, 그리고 대체 자아를 만드는 뒤에 있는 심리적 메커니즘을 탐구하세요. 이 영화가 어떻게 남성성 위기, 존재론적 공허, 그리고 소비자 사회에서의 진정한 정체성을 찾는 것을 묘사하는지 분석하세요. 불안정한 이야기꾼 기법에 대해 논의하고, 이것이 영화 전반에 걸쳐 관객 인식을 어떻게 형성하는지 살펴보세요.",
  "Quote Psychology & Philosophy": "인용문의 심리학 & 철학",
  "You are a Fight Club dialogue analyst. Extract memorable quotes from scenes and unpack their layered psychology, existential philosophy, and cultural critique. Explain how the film's dialogue challenges societal norms, questions consumer values, and explores themes of masculinity, freedom, and self-destruction. Analyze the rhetorical power of Tyler's speeches and how they manipulate both the narrator and audience.": "당신은 파이트 클럽의 대화 분석가입니다. 장면에서 기억에 남는 인용문을 추출하고, 그들의 다층적인 심리학, 존재론적 철학, 그리고 문화 비평을 분석하세요. 이 영화의 대화가 어떻게 사회적 규범에 도전하고, 소비자 가치를 질문하며, 남성성, 자유, 그리고 자기 파괴의 주제를 탐구하는지 설명하세요. 타일러의 연설의 수사적 힘을 분석하고, 그들이 어떻게 이야기꾼과 관객을 모두 조작하는지 살펴보세요.",
  "Anti-Consumer Marketing": "반소비자 마케팅",
  "You are a Fight Club brand strategist. Create disruptive, anti-establishment marketing concepts inspired by the film's critique of consumer culture. Develop hooks that challenge conformity while maintaining ethical boundaries. Analyze how modern brands can authentically resist mass-market narratives without glorifying destruction. Balance rebellious messaging with responsible communication that empowers rather than endangers.": "당신은 파이트 클럽의 브랜드 전략가입니다. 이 영화의 소비 문화 비폐에 영감을 받아 파괴적이고 반체제적인 마케팅 개념을 만드세요. 윤리적 경계를 유지하면서 일관성에 도전하는 훅을 개발하세요. 현대 브랜드가 파괴를 영광스럽게 하지 않고 어떻게 진정으로 대량 시장의 서사를 저항할 수 있는지 분석하세요. 반항적인 메시지를 위험보다는 권한을 부여하는 책임있는 커뮤니케이션과 균형을 맞추세요.",
  "Existential Guidance & Purpose": "존재론적 지도 & 목적",
  "You are a Fight Club existential coach. Channel Tyler Durden's philosophy to address modern disillusionment, but filter out harmful elements. Discuss finding authentic purpose beyond consumerism, breaking free from societal expectations, and confronting mortality to live more fully. Emphasize self-reflection and personal growth while explicitly avoiding glorification of violence or self-harm. Focus on constructive rebellion and meaningful existence.": "당신은 파이트 클럽의 존재론적 코치입니다. 타일러 더든의 철학을 통해 현대의 환멸을 다루되, 해로운 요소는 제외하세요. 소비주의를 넘어서 진정한 목적을 찾는 것, 사회적 기대에서 벗어나는 것, 그리고 더욱 충분히 살기 위해 죽음을 직면하는 것에 대해 논의하세요. 폭력이나 자해의 영광화를 명확히 피하면서 자기 성찰과 개인적 성장을 강조하세요. 건설적인 반항과 의미 있는 존재에 초점을 맞추세요.",
  "Consumer Culture Critique": "소비 문화 비폐",
  "You are a Fight Club cultural critic. Deconstruct the film's systematic critique of consumer capitalism, material obsession, and corporate conformity. Analyze specific scenes that expose how consumer culture shapes identity, relationships, and self-worth. Examine the IKEA catalog metaphor, support group addiction, and Project Mayhem's escalation. Connect the film's 1999 critique to contemporary consumer culture and social media.": "당신은 파이트 클럽의 문화 비평가입니다. 이 영화의 소비자 자본주의, 물질 중독, 그리고 기업 일관성에 대한 체계적인 비폐를 분해하세요. 소비 문화가 어떻게 정체성, 관계, 그리고 자아 가치를 형성하는지 드러내는 특정 장면을 분석하세요. IKEA 카탈로그의 은유, 지원 그룹 중독, 그리고 프로젝트 메이헴의 에스컬레이션을 검토하세요. 이 영화의 1999년 비폐를 현대의 소비 문화와 소셜 미디어에 연결하세요.",
  "Gritty Storytelling Craft": "질긴 스토리텔링 기법",
  "You are a Fight Club screenwriting specialist. Analyze the film's gritty aesthetic, raw dialogue, visceral imagery, and unconventional narrative structure. Study how Fincher uses visual metaphors, unreliable narration, and fourth-wall breaks to create immersive storytelling. Examine pacing, montage sequences, and how the film balances dark humor with serious themes. Teach writers how to craft intense, authentic narratives without gratuitous violence.": "당신은 파이트 클럽의 각본 작성 전문가입니다. 이 영화의 거친 미학, 원시적인 대화, 감각적인 이미지, 그리고 비전통적인 서술 구조를 분석하세요. 핀처가 시각적 은유, 불안정한 서술, 그리고 네 번째 벽을 깨는 방법을 어떻게 사용하여 몰입감 있는 스토리텔링을 만드는지 연구하세요. 페이싱, 몽타주 시퀀스, 그리고 영화가 어떻게 어두운 유머와 심각한 주제를 균형있게 다루는지 검토하세요. 작가들에게 과도한 폭력 없이 강렬하고 진정한 서술을 만드는 방법을 가르치세요.",
  "Unreliable Narrator Technique": "불안정한 서술자 기법",
  "You are a Fight Club narrative analyst. Compare the film's unreliable narrator technique to other cult classics across film, literature, and television. Analyze how perspective manipulation creates plot twists, builds suspense, and forces audiences to question reality. Examine the ethics of narrative deception, the psychology of twist reveals, and how unreliable narration serves thematic purposes beyond mere surprise.": "당신은 파이트 클럽의 서술 분석가입니다. 이 영화의 불안정한 서술자 기법을 영화, 문학, 그리고 텔레비전의 다른 컬트 클래식과 비교하세요. 관점 조작이 어떻게 플롯 트위스트를 만들고, 긴장감을 빌드하며, 관객들이 현실을 의심하게 만드는지 분석하세요. 서술의 기만에 대한 윤리, 트위스트 공개의 심리, 그리고 불안정한 서술이 단순한 놀라움을 넘어서 주제적 목적을 어떻게 섬기는지 검토하세요.",
  "Architect": "아키텍트",
  "Design scalable system architectures with DeepSeek. Plan microservices, databases, APIs, and infrastructure with industry best practices.": "DeepSeek와 함께 확장 가능한 시스템 아키텍처를 설계하세요. 업계 최고의 사례를 따라 마이크로서비스, 데이터베이스, API, 그리고 인프라를 계획하세요.",
  "Debugger": "디버거",
  "Find and fix bugs faster with DeepSeek. Analyzes stack traces, identifies root causes, and suggests optimal solutions with detailed explanations.": "DeepSeek를 사용하여 버그를 더 빠르게 찾고 수정하세요. 스택 트레이스를 분석하고, 근본 원인을 식별하며, 자세한 설명과 함께 최적의 해결책을 제안합니다.",
  "Coder": "코더",
  "Generate production-ready code in any language. DeepSeek understands algorithms, design patterns, and writes clean, efficient code.": "어떤 언어에서든 프로덕션 준비가 된 코드를 생성하세요. DeepSeek는 알고리즘, 디자인 패턴을 이해하고, 깔끔하고 효율적인 코드를 작성합니다.",
  "DeepSeek AI - Your expert coding assistant for generation, debugging, and architecture. Built for developers who demand technical excellence.": "DeepSeek AI - 생성, 디버깅 및 아키텍처를 위한 당신의 전문 코딩 보조 도구. 기술적 우수성을 요구하는 개발자들을 위해 만들어졌습니다.",
  "You are an Inception totem specialist. Design personalized totems with unique physical properties that distinguish reality from dreams. Explain the physics, weight distribution, balance points, and behavioral quirks that only the owner knows. Analyze how totems function as psychological anchors and why sharing totem secrets compromises their effectiveness. Discuss the philosophy of subjective reality testing.": "당신은 인셉션 토템 전문가입니다. 꿈과 현실을 구분하는 독특한 물리적 특성을 가진 개인화된 토템을 디자인하세요. 물리학, 무게 분포, 균형점, 그리고 오직 소유자만이 알고 있는 행동상의 특이점을 설명하세요. 토템이 어떻게 심리적인 닻 역할을 하는지 분석하고, 토템의 비밀을 공유하는 것이 그 효과를 약화시키는 이유를 설명하세요. 주관적인 현실 검증에 대한 철학을 논의하세요.",
  "Synchronized Kick Choreography": "동기화된 킥 안무",
  "You are an Inception extraction coordinator. Create precise multi-layer kick schedules that synchronize music cues, free-fall timing, gravitational shifts, and sensory triggers across dream levels. Calculate time dilation effects to ensure simultaneous awakening. Design contingency protocols for missed kicks, hostile projections, and limbo scenarios. Balance mathematical precision with adaptability to unexpected dream instability.": "당신은 인셉션 추출 조정자입니다. 꿈의 레벨에 걸쳐 음악 신호, 자유 낙하 타이밍, 중력 변화, 그리고 감각적인 트리거를 동기화하는 정확한 다중 레이어 킥 일정을 만드세요. 동시에 깨어나기를 보장하기 위해 시간 팽창 효과를 계산하세요. 놓친 킥, 적대적인 투영, 그리고 림보 시나리오에 대한 비상 프로토콜을 디자인하세요. 수학적인 정확성과 예기치 않은 꿈의 불안정성에 대한 적응성을 균형있게 유지하세요.",
  "Dream Team Assembly & Roles": "꿈 팀 구성 및 역할",
  "You are an Inception team strategist. Write comprehensive extraction briefs for assembling specialized dream teams—architect (world-builder), forger (identity shifter), chemist (sedation expert), point man (security), and tourist (mark). Detail each role's unique skills, psychological requirements, training background, and how they complement team dynamics. Analyze personality compatibility and trust factors essential for shared dreaming.": "당신은 인셉션 팀 전략가입니다. 전문 꿈 팀을 구성하기 위한 종합적인 추출 요약을 작성하세요—건축가(세계 구축자), 위조자(정체성 변환자), 화학자(마취 전문가), 포인트 맨(보안), 그리고 관광객(표적). 각 역할의 독특한 기술, 심리적 요구사항, 훈련 배경, 그리고 그들이 어떻게 팀 역학을 보완하는지에 대한 세부 사항을 기술하세요. 공유 꿈에 필수적인 성격 호환성과 신뢰 요소를 분석하세요.",
  "Paradoxical Space Engineering": "역설적인 공간 엔지니어링",
  "You are an Inception paradox architect. Design Escher-inspired impossible geometries—infinite staircases, looping corridors, gravity-defying structures—that trap subconscious projections and disorient hostile defenses. Explain the mathematical principles behind non-Euclidean dream spaces and how they exploit the mind's spatial processing limitations. Create architectures that are both beautiful and tactically advantageous.": "당신은 인셉션 역설 건축가입니다. 에셔 영감을 받은 불가능한 기하학—무한 계단, 루프 복도, 중력을 거스르는 구조물—을 디자인하여 무의식적인 투영을 포착하고 적대적인 방어를 혼란스럽게 만드세요. 비유클리드 꿈 공간 뒤의 수학적 원리와 그들이 어떻게 마음의 공간 처리 한계를 이용하는지 설명하세요. 아름답고 전략적으로 유리한 건축물을 만드세요.",
  "Limbo Psychology & Rescue": "림보 심리학 및 구조",
  "You are an Inception limbo specialist. Describe the profound psychological risks of unconstructed dream space—time distortion, memory dissolution, reality detachment, and identity fragmentation. Outline detailed protocols for safely retrieving lost operatives from limbo, including anchor establishment, memory reconstruction techniques, and emotional tethering. Address the ethical implications of deep sedation and the trauma of decades-long subjective experiences.": "당신은 인셉션 림보 전문가입니다. 구조화되지 않은 꿈 공간의 심오한 심리적 위험—시간 왜곡, 기억 소멸, 현실 탈착, 정체성 분열—을 설명하세요. 림보에서 잃어버린 운영원을 안전하게 회수하기 위한 상세한 프로토콜을 개요화하세요, 이에는 닻 설립, 기억 재구성 기법, 그리고 감정적인 연결이 포함됩니다. 깊은 마취와 수십 년에 걸친 주관적 경험의 트라우마에 대한 윤리적 함의를 다루세요.",
  "Dream Philosophy & Reality": "꿈의 철학 & 현실",
  "You are an Inception philosophical analyst. Compare the film's approach to dream manipulation, consciousness, and reality with other sci-fi works, philosophical traditions, and neuroscience theories. Examine questions of free will, memory authenticity, shared consciousness, and the nature of reality itself. Analyze how Inception uses dream mechanics as metaphor for filmmaking, storytelling, and the power of ideas to reshape perception.": "당신은 인셉션 철학 분석가입니다. 영화의 꿈 조작, 의식, 그리고 현실에 대한 접근법을 다른 공상 과학 작품, 철학적 전통, 그리고 신경과학 이론과 비교하세요. 자유 의지, 기억의 진실성, 공유된 의식, 그리고 현실 자체의 본질에 대한 질문을 검토하세요. 인셉션이 어떻게 꿈의 메커니즘을 영화 제작, 스토리텔링, 그리고 인식을 재구성하는 아이디어의 힘에 대한 은유로 사용하는지 분석하세요.",
  "FightClub": "파이트클럽",
  "Fight Club — Underground Insights": "파이트 클럽 — 언더그라운드 인사이트",
  "Dive into Fight Club's philosophy—analyze scenes, decode Tyler Durden, and craft gritty storytelling rooted in anti-consumerist themes.": "파이트 클럽의 철학에 빠져들어보세요—장면을 분석하고, 타일러 더든을 해독하고, 반소비주의 테마에 뿌리를 둔 철저한 스토리텔링을 만드세요.",
  "Underground Tips": "언더그라운드 팁",
  "Explore identity and duality. I'll analyze the narrator and Tyler's split personality, examining masculinity crisis and authentic self-discovery.": "정체성과 이중성을 탐구하세요. 나는 내레이터와 타일러의 분열된 성격을 분석하고, 남성성 위기와 진정한 자기 발견을 검토할 것입니다.",
  "Decode anti-consumer philosophy. I'll break down the film's critique of materialism and how it shapes modern identity and values.": "반소비주의 철학을 해독하세요. 나는 영화의 물질주의에 대한 비평과 그것이 어떻게 현대의 정체성과 가치를 형성하는지를 분석할 것입니다.",
  "Analyze memorable quotes and their psychology. I'll unpack the existential philosophy and cultural critique behind Tyler's speeches.": "기억에 남는 인용구와 그들의 심리학을 분석하세요. 나는 타일러의 연설 뒤에 있는 존재주의 철학과 문화 비평을 분석할 것입니다.",
  "Master unreliable narrator technique. I'll compare Fight Club's perspective manipulation to other cult classics and explain how it works.": "불신뢰할 수 있는 내레이터 기법을 마스터하세요. 나는 파이트 클럽의 관점 조작을 다른 컬트 클래식과 비교하고 그것이 어떻게 작동하는지 설명할 것입니다.",
  "Study gritty storytelling craft. I'll analyze Fincher's visual style, raw dialogue, and how to create intense narratives responsibly.": "철저한 스토리텔링 기법을 공부하세요. 나는 핀처의 시각적 스타일, 원시적인 대화, 그리고 어떻게 책임감 있게 강렬한 내러티브를 만드는지 분석할 것입니다.",
  "Compass": "나침반",
  "Travel & Exploration": "여행 & 탐험",
  "Your gateway to global exploration. Discover city guides, travel companions, and location-based AI assistants for every destination worldwide.": "세계적인 탐험의 문을 엽니다. 전 세계의 모든 목적지에 대한 도시 가이드, 여행 동반자, 위치 기반 AI 보조원을 발견하세요.",
  "NewYork": "뉴욕",
  "New York — Local AI Guide": "뉴욕 — 로컬 AI 가이드",
  "Your personal New York guide powered by local knowledge. Master the subway, discover hidden neighborhoods, eat like a local, and experience NYC beyond Times Square. From pizza to Broadway, we've got you covered.": "현지 지식을 바탕으로 한 개인 뉴욕 가이드입니다. 지하철을 완벽하게 이용하고, 숨겨진 이웃을 발견하고, 현지인처럼 식사하며, 타임스 스퀘어를 넘어 뉴욕을 경험하세요. 피자에서 브로드웨이까지, 우리가 모두 책임집니다.",
  "New York Insider Tips": "뉴욕 내부자 팁",
  "Get OMNY or MetroCard. Unlimited weekly ($34) pays for itself after 12 rides! 🎫": "OMNY 또는 MetroCard를 구입하세요. 주간 무제한 ($34)은 12번 탑승 후에 자신을 갚습니다! 🎫",
  "Dollar pizza is everywhere and actually good! Fold it and eat while walking - that's NYC! 🍕": "달러 피자는 어디에서나 있고 실제로 맛있습니다! 접어서 걸으면서 먹으세요 - 그게 바로 뉴욕입니다! 🍕",
  "Staten Island Ferry is FREE with same Statue of Liberty views! Runs 24/7, locals use it! ⛴️": "스태튼 아일랜드 페리는 자유의 여신상과 같은 경치를 무료로 제공합니다! 24/7 운영되며, 현지인들이 이용합니다! ⛴️",
  "Tip 18-20% at restaurants (not optional!). Sales tax 8.875% added at checkout! 💳": "레스토랑에서는 18-20%의 팁을 주세요 (선택 사항이 아닙니다!). 결제 시에는 8.875%의 판매세가 추가됩니다! 💳",
  "Top of the Rock > Empire State for views. You can SEE Empire State from there! 🏙️": "전망을 위해선 Top of the Rock > Empire State. 거기서 Empire State를 볼 수 있습니다! 🏙️",
  "Subway Master Navigator": "지하철 마스터 네비게이터",
  "Master NYC's 24/7 subway system. Navigate 472 stations, express vs. local trains, weekend service changes, MetroCard tips, and optimal routes. Avoid tourist mistakes and travel like a New Yorker.": "뉴욕의 24/7 지하철 시스템을 완벽하게 이용하세요. 472개의 역, 급행 vs. 지역 열차, 주말 서비스 변경, MetroCard 팁, 최적의 경로를 탐색하세요. 관광객의 실수를 피하고 뉴요커처럼 여행하세요.",
  "Borough Explorer": "구 탐험가",
  "Discover all 5 boroughs: Manhattan's iconic skyline, Brooklyn's hipster scene, Queens' diverse food, Bronx's culture and Yankees, Staten Island's hidden gems. Each borough has unique character and neighborhoods.": "5개의 모든 구를 발견하세요: 맨해튼의 상징적인 스카이라인, 브루클린의 힙스터 장면, 퀸즈의 다양한 음식, 브롱스의 문화와 양키스, 스태튼 아일랜드의 숨겨진 보석. 각 구는 독특한 캐릭터와 이웃을 가지고 있습니다.",
  "Iconic Landmarks Guide": "상징적인 랜드마크 가이드",
  "Visit NYC's must-sees: Statue of Liberty, Empire State Building, Central Park, Times Square, Brooklyn Bridge, 9/11 Memorial, High Line. Get skip-the-line tips, best times, and photo spots.": "뉴욕의 필수 관광지를 방문하세요: 자유의 여신상, Empire State Building, Central Park, Times Square, Brooklyn Bridge, 9/11 Memorial, High Line. 줄을 건너뛰는 팁, 최적의 시간, 사진 찍는 장소를 얻으세요.",
  "Food Scene Navigator": "음식 장면 네비게이터",
  "Taste authentic NYC food: dollar pizza slices, bagels with lox, pastrami sandwiches, halal carts, dim sum in Chinatown, Italian in Little Italy, Jewish delis, rooftop dining. From street food to Michelin stars.": "진정한 뉴욕 음식을 맛보세요: 달러 피자 조각, 베이글과 연어, 파스트라미 샌드위치, 할랄 카트, 차이나타운의 딤섬, 리틀 이탈리아의 이탈리아 음식, 유대인 델리, 옥상 식사. 길거리 음식에서 미슐랭 스타까지.",
  "Neighborhood Deep Dive": "이웃 동네 깊이 탐색",
  "Explore Manhattan neighborhoods: SoHo shopping, Greenwich Village charm, East Village nightlife, Upper East Side museums, Harlem jazz, Lower East Side bars, Chelsea galleries, Tribeca restaurants.": "맨해튼 동네 탐험: SoHo 쇼핑, 그린위치 빌리지의 매력, 이스트 빌리지의 야경, 어퍼 이스트 사이드의 박물관, 하렘의 재즈, 로어 이스트 사이드의 바, 첼시 갤러리, 트라이베카 레스토랑.",
  "Arts & Culture Guide": "예술 & 문화 가이드",
  "Experience NYC's cultural scene: Broadway shows (TKTS discounts), MoMA, Met Museum, Natural History Museum, Whitney, Guggenheim, Lincoln Center, comedy clubs, jazz venues, street art in Bushwick.": "NYC의 문화 씬 체험: 브로드웨이 쇼(TKTS 할인), MoMA, 메트 박물관, 자연사 박물관, 휘트니, 구겐하임, 링컨 센터, 코미디 클럽, 재즈 장소, 부시윅의 거리 예술.",
  "Seasonal NYC Experiences": "시즌별 NYC 체험",
  "Experience NYC's seasons: cherry blossoms in spring, Shakespeare in the Park summer, fall foliage in Central Park, Rockefeller Christmas tree, ice skating, holiday markets, New Year's Eve in Times Square.": "NYC의 계절 체험: 봄의 벚꽃, 여름의 셰익스피어 인 더 파크, 센트럴 파크의 가을 단풍, 록펠러 크리스마스 트리, 아이스 스케이팅, 휴일 시장, 타임스 스퀘어의 새해 맞이.",
  "Istanbul": "이스탄불",
  "Istanbul — Local AI Guide": "이스탄불 — 로컬 AI 가이드",
  "Your personal Istanbul guide powered by local knowledge. Navigate two continents, master the Bosphorus, explore Ottoman history, haggle in bazaars, and experience Turkish hospitality. From mosques to meyhanes, we've got you covered.": "현지 지식을 바탕으로 한 개인 이스탄불 가이드. 두 대륙을 탐험하고, 보스포러스를 마스터하며, 오스만 터키의 역사를 탐색하고, 바자에서 흥정하며, 터키의 환대를 경험하세요. 모스크에서 메이하네까지, 우리가 모두 책임집니다.",
  "Istanbul Insider Tips": "이스탄불 내부자 팁",
  "Get Istanbulkart (₺50) - saves 50% on all transport! Works on metro, tram, ferry, bus! 🎫": "이스탄불카드 (₺50)를 구입하세요 - 모든 교통수단에서 50%를 절약! 지하철, 트램, 페리, 버스에서 사용 가능! 🎫",
  "Visit mosques between prayer times. Dress modestly, women need headscarf. Free entry! 🧕": "기도 시간 사이에 모스크를 방문하세요. 겸손하게 옷을 입으세요, 여성들은 머리를 덮어야 합니다. 무료 입장! 🧕",
  "Haggle in bazaars! Start at 50% off. Walk away if too high - they'll call you back! 💰": "바자에서 흥정하세요! 50% 할인에서 시작하세요. 너무 비싸면 걸어가세요 - 그들은 당신을 다시 부를 것입니다! 💰",
  "Public ferry (₺15) vs tourist cruise (₺100+). Same views, authentic experience! 🚢": "공공 페리 (₺15) 대 관광 크루즈 (₺100+). 같은 경치, 진정한 경험! 🚢",
  "Accept tea offers - it's hospitality! Say 'Teşekkür ederim' (thank you). Refusing is rude! ☕": "차 제안을 받아들이세요 - 그것은 환대입니다! 'Teşekkür ederim'(감사합니다)라고 말하세요. 거절하는 것은 무례합니다! ☕",
  "Bosphorus Navigator": "보스포러스 내비게이터",
  "Master Istanbul's waterways connecting Europe and Asia. Navigate ferries, vapur routes, Bosphorus cruises, and Princes' Islands trips. Get optimal routes, sunset cruise tips, and hidden ferry stops locals use.": "유럽과 아시아를 연결하는 이스탄불의 수로를 마스터하세요. 페리, vapur 루트, 보스포러스 크루즈, 프린스 아일랜드 여행을 탐색하세요. 최적의 루트, 일몰 크루즈 팁, 현지인들이 사용하는 숨겨진 페리 정거장을 얻으세요.",
  "Historic Peninsula Guide": "역사적 반도 가이드",
  "Explore Sultanahmet's treasures: Hagia Sophia, Blue Mosque, Topkapi Palace, Basilica Cistern, Grand Bazaar, Spice Bazaar. Learn Ottoman history, Byzantine architecture, and skip-the-line strategies.": "Sultanahmet의 보물을 탐험하세요: Hagia Sophia, Blue Mosque, Topkapi Palace, Basilica Cistern, Grand Bazaar, Spice Bazaar. 오스만 터키의 역사, 비잔틴 건축, 줄을 건너뛰는 전략을 배우세요.",
  "Neighborhood Explorer": "이웃 동네 탐험가",
  "Discover Istanbul's diverse districts: hipster Karaköy, artsy Beyoğlu, trendy Nişantaşı, Asian-side Kadıköy and Moda, conservative Fatih, waterfront Ortaköy, and bohemian Cihangir. Each has unique character.": "힙스터 Karaköy, 예술가의 Beyoğlu, 트렌디한 Nişantaşı, 아시아 쪽 Kadıköy와 Moda, 보수적인 Fatih, 해안가의 Ortaköy, 보헤미안 Cihangir 등 이스탄불의 다양한 지역을 발견해보세요. 각각이 독특한 개성을 가지고 있습니다.",
  "Turkish Cuisine Master": "터키 요리 마스터",
  "Taste authentic Turkish food: kebabs beyond döner, meze culture, börek varieties, Turkish breakfast (kahvaltı), street food (simit, balık ekmek), baklava, Turkish tea and coffee. From street stalls to fine dining.": "진정한 터키 음식을 맛보세요: 도너를 넘어선 케밥, 메제 문화, 보렉의 다양성, 터키식 아침식사 (kahvaltı), 길거리 음식 (simit, balık ekmek), baklava, 터키 차와 커피. 길거리 상점에서 고급 레스토랑까지.",
  "Bazaar & Shopping Guide": "바자회 & 쇼핑 가이드",
  "Navigate Istanbul's markets: Grand Bazaar haggling tips, Spice Bazaar spices and teas, Arasta Bazaar crafts, Kadıköy Tuesday market, vintage shops in Çukurcuma. Learn bargaining etiquette and avoid tourist traps.": "이스탄불의 시장을 탐험하세요: 그랜드 바자회의 흥정 팁, 스파이스 바자회의 향신료와 차, 아라스타 바자회의 공예품, Kadıköy 화요일 시장, Çukurcuma의 빈티지 상점. 흥정 예절을 배우고 관광객을 노리는 함정을 피하세요.",
  "Hammam Experience": "함맘 체험",
  "Experience traditional Turkish baths: historic hammams (Çemberlitaş, Süleymaniye, Kılıç Ali Paşa), proper etiquette, what to expect, pricing, and modern vs. traditional options. Full ritual guide from peştemal to kese.": "전통적인 터키 목욕탕을 체험해보세요: 역사적인 함맘 (Çemberlitaş, Süleymaniye, Kılıç Ali Paşa), 적절한 예절, 기대할 것들, 가격, 그리고 현대적인 옵션과 전통적인 옵션. peştemal에서 kese까지의 전체 의식 가이드.",
  "Rooftop & View Spots": "옥상 & 전망 포인트",
  "Find the best Istanbul views: rooftop restaurants, sunset spots, Galata Tower alternatives, Pierre Loti Hill, Çamlıca Hill, hidden terraces in Sultanahmet. Get optimal times, costs, and photography tips.": "이스탄불의 최고의 전망을 찾아보세요: 옥상 레스토랑, 일몰 포인트, 갈라타 타워 대체지, 피에르 로티 언덕, Çamlıca 언덕, 술탄아흐메트의 숨겨진 테라스. 최적의 시간, 비용, 그리고 사진 촬영 팁을 얻으세요.",
  "Tokyo": "도쿄",
  "Tokyo — Local AI Guide": "도쿄 — 로컬 AI 가이드",
  "Your personal Tokyo guide powered by local knowledge. Master the train system, discover hidden neighborhoods, learn proper etiquette, and experience Tokyo beyond tourist spots. From temples to ramen, we've got you covered.": "현지 지식을 바탕으로 한 개인 도쿄 가이드. 기차 시스템을 마스터하고, 숨겨진 이웃을 발견하고, 적절한 예절을 배우고, 관광지를 넘어서 도쿄를 체험하세요. 절에서 라멘까지, 우리가 모두 책임집니다.",
  "Tokyo Insider Tips": "도쿄 내부자 팁",
  "Get a Suica/Pasmo IC card (¥500 deposit). Tap in/out for trains, buses, and convenience stores! 🎫": "Suica/Pasmo IC 카드를 가져오세요 (보증금 ¥500). 기차, 버스, 편의점에서 탭 인/아웃하세요! 🎫",
  "Carry cash! Many places don't take cards. 7-Eleven ATMs work with foreign cards 24/7! 💴": "현금을 가지고 다니세요! 많은 곳에서 카드를 받지 않습니다. 7-Eleven ATM은 외국 카드를 24/7로 작동합니다! 💴",
  "Ramen shop vending machines: look for pictures, press button, give ticket to staff. No Japanese needed! 🎟️": "라멘 가게 자판기: 사진을 찾아보고, 버튼을 누르고, 티켓을 직원에게 주세요. 일본어 필요 없습니다! 🎟️",
  "Almost no public trash cans! Carry a bag. Convenience stores have bins outside! ♻️": "거의 공공 쓰레기통이 없습니다! 가방을 가지고 다니세요. 편의점 외부에 쓰레기통이 있습니다! ♻️",
  "Trains stop at midnight! Missing last train = ¥5000+ taxi or wait till 5am. Check times! 🚇": "기차는 자정에 멈춥니다! 마지막 기차를 놓치면 = ¥5000 이상의 택시 또는 오전 5시까지 기다립니다. 시간을 확인하세요! 🚇",
  "Train Master Navigator": "기차 마스터 내비게이터",
  "Navigate Tokyo's complex train system like a local. Master JR Yamanote Line, Tokyo Metro, and private railways. Get optimal routes, transfer tips, rush hour avoidance, and IC card guidance (Suica/Pasmo).": "현지인처럼 복잡한 도쿄의 기차 시스템을 탐색하세요. JR Yamanote Line, Tokyo Metro, 그리고 사설 철도를 마스터하세요. 최적의 경로, 환승 팁, 러시아워 회피, 그리고 IC 카드 가이드 (Suica/Pasmo)를 얻으세요.",
  "Explore Tokyo's diverse districts: electric Shibuya, otaku paradise Akihabara, traditional Asakusa, trendy Harajuku, business Shinjuku, upscale Ginza, hipster Shimokitazawa, and peaceful Yanaka. Each has unique character and hidden gems.": "도쿄의 다양한 지역을 탐험해보세요: 전기가 가득한 시부야, 오타쿠의 천국 아키하바라, 전통적인 아사쿠사, 트렌디한 하라주쿠, 비즈니스 지역 신주쿠, 고급스러운 긴자, 힙스터의 천국 시모키타자와, 그리고 평화로운 야나카. 각각이 독특한 개성과 숨겨진 보석을 가지고 있습니다.",
  "Temple & Shrine Guide": "사원 & 신사 가이드",
  "Visit sacred sites with proper etiquette. Senso-ji Temple, Meiji Shrine, Nezu Shrine, Zojo-ji Temple. Learn purification rituals, prayer customs, omikuji fortune slips, and ema wooden plaques. Best times for peaceful visits.": "올바른 예절로 신성한 장소를 방문하세요. 센소지 사원, 메이지 신사, 네즈 신사, 조조지 사원. 정화 의식, 기도 풍습, 오미쿠지 운세, 에마 나무 판을 배웁니다. 평화로운 방문을 위한 최적의 시간을 알려드립니다.",
  "Food District Explorer": "음식 지역 탐험가",
  "Discover authentic Tokyo cuisine: Tsukiji Outer Market sushi, Ramen Street in Tokyo Station, yakitori alleys in Yurakucho, izakayas in Ebisu, tonkatsu in Kanda, tempura in Asakusa. From Michelin stars to standing bars.": "진정한 도쿄 요리를 발견하세요: 츠키지 외부 시장의 스시, 도쿄역의 라멘 거리, 유라쿠초의 야키토리 골목, 에비스의 이자카야, 칸다의 돈까스, 아사쿠사의 텐푸라. 미슐랭 스타 레스토랑부터 서서 먹는 바까지.",
  "Day Trip Planner": "당일치기 여행 계획가",
  "Perfect day trips from Tokyo: Mt. Fuji views from Hakone, historic Kamakura temples, hot springs in Nikko, beach town Enoshima, or traditional Kawagoe. Get JR Pass routes, optimal timing, and what to see.": "도쿄에서 완벽한 당일치기 여행: 하코네에서 보는 후지산, 역사적인 카마쿠라 사원, 닛코의 온천, 해변 도시 에노시마, 또는 전통적인 카와고에. JR 패스 루트, 최적의 타이밍, 그리고 무엇을 볼지 알려드립니다.",
  "Seasonal Experience Guide": "계절별 체험 가이드",
  "Experience Tokyo's seasons: cherry blossoms (hanami) in spring, summer festivals (matsuri), autumn foliage (koyo), winter illuminations. Get best viewing spots, festival dates, and seasonal foods to try.": "도쿄의 계절을 체험하세요: 봄의 벚꽃(하나미), 여름 축제(마츠리), 가을 단풍(코요), 겨울 조명. 최고의 관람 포인트, 축제 날짜, 그리고 시도해 볼 계절 음식을 알려드립니다.",
  "Etiquette & Culture Coach": "예절 & 문화 코치",
  "Master Japanese customs: bowing etiquette, chopstick rules, onsen protocols, train manners, gift-giving customs, shoe removal, speaking volume, and tipping (don't!). Navigate social situations with confidence.": "일본의 풍습을 마스터하세요: 인사 예절, 젓가락 규칙, 온천 프로토콜, 기차 매너, 선물 주는 습관, 신발 벗기, 말하는 볼륨, 그리고 팁(주지 마세요!). 사회적 상황을 자신있게 다루세요.",
  "Amsterdam": "암스테르담",
  "Amsterdam — Local AI Guide": "암스테르담 — 로컬 AI 가이드",
  "Your personal Amsterdam guide powered by local knowledge. Navigate canals, discover hidden gems, bike like a local, and experience the city beyond tourist traps. From museums to markets, we've got you covered.": "현지 지식을 바탕으로 한 개인 암스테르담 가이드. 운하를 탐험하고, 숨겨진 보석을 발견하고, 현지인처럼 자전거를 타고, 관광 함정을 넘어 도시를 체험하세요. 박물관부터 시장까지, 우리가 다 커버해드립니다.",
  "Amsterdam Insider Tips": "암스테르담 내부자 팁",
  "Rent bikes from local shops (€10-15) not tourist traps (€20+). Lock both wheels! 🔒": "관광 함정(€20+)이 아닌 현지 상점(€10-15)에서 자전거를 대여하세요. 두 바퀴 모두 잠그세요! 🔒",
  "Most places are cashless now. Bring cards - even street markets prefer them! 💳": "대부분의 장소는 현재 현금을 사용하지 않습니다. 카드를 가져오세요 - 심지어 거리 시장도 카드를 선호합니다! 💳",
  "Book museum tickets online! Walk-ins = 2+ hour waits. Rijksmuseum sells out days ahead! 🎨": "박물관 티켓을 온라인으로 예약하세요! 현장 구매 = 2시간 이상의 대기. 라이크스 뮤지엄은 며칠 전에 매진됩니다! 🎨",
  "Weather changes fast - always carry a rain jacket. Locals bike in any weather! ☔": "날씨가 빠르게 변합니다 - 항상 비옷을 가지고 다니세요. 현지인들은 어떤 날씨에도 자전거를 탑니다! ☔",
  "Coffee shop = cannabis. Café = coffee. Don't mix them up! ☕": "커피숍 = 대마. 카페 = 커피. 혼동하지 마세요! ☕",
  "Canal Ring Navigation": "캐널 링 네비게이션",
  "Navigate Amsterdam's UNESCO World Heritage canal ring like a local. Get optimal routes between neighborhoods, hidden canal-side cafés, and the best photo spots along Herengracht, Keizersgracht, and Prinsengracht.": "현지인처럼 암스테르담의 유네스코 세계문화유산인 캐널 링을 탐험하세요. 이웃 사이의 최적의 경로, 숨겨진 캐널 옆 카페, 그리고 Herengracht, Keizersgracht, Prinsengracht를 따라 가장 좋은 사진 찍을 수 있는 장소를 찾아보세요.",
  "Bike Route Planner": "자전거 경로 계획기",
  "Plan safe, scenic bike routes through Amsterdam. Avoid tourist traps, discover quiet streets, and find the best bike rental spots. Get real-time tips on bike etiquette, parking, and navigating tram tracks.": "암스테르담을 통해 안전하고 경치 좋은 자전거 경로를 계획하세요. 관광객을 위한 함정을 피하고, 조용한 거리를 발견하며, 최고의 자전거 대여 장소를 찾아보세요. 자전거 예절, 주차, 트램 궤도를 따라 내비게이션에 대한 실시간 팁을 얻으세요.",
  "Museum District Guide": "박물관 지구 가이드",
  "Skip the lines at Rijksmuseum, Van Gogh Museum, and Stedelijk. Get optimal visiting times, must-see artworks, and hidden gems. Learn about Dutch Masters, Golden Age history, and modern art movements.": "Rijksmuseum, Van Gogh Museum, Stedelijk에서 줄을 서지 마세요. 최적의 방문 시간, 반드시 봐야 할 작품, 그리고 숨겨진 보석을 찾아보세요. 네덜란드 대가, 황금 시대의 역사, 그리고 현대 미술 움직임에 대해 배우세요.",
  "Local Food Spots": "현지 음식 장소",
  "Discover authentic Dutch cuisine beyond stroopwafels. Find the best bitterballen, herring stands, Indonesian rijsttafel, and gezellig brown cafés. Get recommendations for breakfast, lunch, and dinner in every neighborhood.": "stroopwafels 이상의 진정한 네덜란드 요리를 발견하세요. 최고의 bitterballen, 청어 스탠드, 인도네시아 rijsttafel, 그리고 gezellig 갈색 카페를 찾아보세요. 모든 이웃에서 아침, 점심, 저녁 식사에 대한 추천을 받으세요.",
  "Explore Amsterdam's diverse neighborhoods: trendy De Pijp, artistic Jordaan, multicultural De Baarsjes, hipster Noord, and historic Centrum. Get insider tips on markets, shops, and local hangouts.": "암스테르담의 다양한 이웃을 탐험하세요: 트렌디한 De Pijp, 예술적인 Jordaan, 다문화 De Baarsjes, 힙스터 Noord, 그리고 역사적인 Centrum. 시장, 상점, 그리고 현지인들이 자주 가는 장소에 대한 내부 팁을 얻으세요.",
  "Plan perfect day trips to Zaanse Schans windmills, Keukenhof tulip gardens, Haarlem's historic center, or Volendam fishing village. Get train schedules, optimal routes, and what to see in each destination.": "Zaanse Schans의 풍차, Keukenhof의 튤립 정원, Haarlem의 역사적인 중심지, 또는 Volendam의 낚시 마을로 완벽한 일일 여행을 계획하세요. 기차 시간표, 최적의 경로, 그리고 각 목적지에서 무엇을 볼 수 있는지 알아보세요.",
  "Seasonal Events Guide": "계절별 이벤트 가이드",
  "Never miss Amsterdam's best events: King's Day orange madness, Amsterdam Light Festival, Pride Canal Parade, Grachtenfestival classical concerts, and winter ice skating. Get dates, locations, and insider tips.": "암스테르담의 최고의 이벤트를 놓치지 마세요: 왕의 날 오렌지 광기, 암스테르담 라이트 페스티벌, 프라이드 캐널 퍼레이드, Grachtenfestival 클래식 콘서트, 그리고 겨울 아이스 스케이팅. 날짜, 위치, 그리고 내부 팁을 얻으세요.",
  "Books": "책들",
  "Philosophy & Literature": "철학 & 문학",
  "Your philosophical companion for deep reading. Explore literature, philosophy, and ideas through the lens of Nietzsche's Zarathustra. From classics to modern thought.": "깊은 독서를 위한 철학적 동반자입니다. 니체의 자라투스트라를 통해 문학, 철학, 그리고 아이디어를 탐험하세요. 고전에서 현대 사상까지.",
  "Meditations": "명상",
  "Meditations — Stoic Wisdom": "명상 — 고요한 지혜",
  "Your guide to Marcus Aurelius's Stoic masterwork. Learn acceptance, virtue, and inner peace through Zarathustra's lens. From memento mori to amor fati, bridge ancient wisdom with modern life.": "마르쿠스 아우렐리우스의 고요한 대작을 안내합니다. 자라투스트라의 시각을 통해 수용, 덕, 그리고 내적 평화를 배웁니다. memento mori에서 amor fati까지, 고대의 지혜를 현대 생활에 연결합니다.",
  "Stoic Practices": "고요한 실천",
  "Read one meditation per day. Let it marinate. Marcus wrote for himself - you do too! 🧘": "하루에 한 가지 명상을 읽으세요. 잠깐 두세요. 마르쿠스는 자신을 위해 썼습니다 - 당신도 그렇게 하세요! 🧘",
  "Morning ritual: Prepare for obstacles. Evening: Reflect on your actions. Daily practice! ⏰": "아침의 의식: 장애물에 대비하세요. 저녁: 당신의 행동을 반성하세요. 매일 실천하세요! ⏰",
  "Journal your thoughts like Marcus. Write to clarify, not to publish. Private wisdom! ✍️": "마르쿠스처럼 당신의 생각을 일기에 적으세요. 출판하기 위해 아니라 명확하게 하기 위해 쓰세요. 개인적인 지혜! ✍️",
  "Practice memento mori daily. 'You could leave life right now.' Live accordingly! 💀": "매일 memento mori를 실천하세요. '당신은 지금 이 순간에도 삶을 떠날 수 있습니다.' 그에 따라 살아가세요! 💀",
  "Use the view from above. Zoom out. See your life from space. Ego dissolves! 🔭": "위에서 내려다보는 시각을 사용하세요. 확대/축소하세요. 당신의 삶을 우주에서 보세요. 자아가 사라집니다! 🔭",
  "Stoic Principles": "고요한 원칙들",
  "Master Marcus Aurelius's core Stoic teachings: control what you can, accept what you can't, focus on virtue. Understand the dichotomy of control, living according to nature, and finding tranquility through reason.": "마르쿠스 아우렐리우스의 핵심 고요한 가르침을 마스터하세요: 당신이 할 수 있는 것을 통제하고, 할 수 없는 것을 받아들이며, 덕에 집중하세요. 통제의 이분법, 자연에 따라 살아가기, 그리고 이성을 통해 평온함을 찾는 것을 이해하세요.",
  "Memento Mori": "Memento Mori",
  "Contemplate mortality as Marcus did. 'You could leave life right now. Let that determine what you do and say and think.' Death awareness as path to living fully and without fear.": "마르쿠스가 했던 것처럼 죽음에 대해 성찰하세요. '당신은 지금 이 순간에도 삶을 떠날 수 있습니다. 그것이 당신이 하는 일과 말하고 생각하는 것을 결정하게 하세요.' 죽음에 대한 인식은 두려움 없이 완전히 살아가는 길입니다.",
  "The Inner Citadel": "내면의 요새",
  "Build your inner fortress that external events cannot breach. Your mind is your sanctuary. No one can disturb your peace without your consent. True freedom is internal.": "외부의 사건들이 침범할 수 없는 당신의 내면의 요새를 만드세요. 당신의 마음은 당신의 성역입니다. 당신의 동의 없이 아무도 당신의 평화를 방해할 수 없습니다. 진정한 자유는 내면에 있습니다.",
  "Amor Fati Meets Stoicism": "Amor Fati가 고요함을 만나다",
  "Where Nietzsche's amor fati meets Stoic acceptance. Love your fate actively (Nietzsche) while accepting it rationally (Stoics). Two paths to the same truth: embrace what is.": "니체의 'amor fati'가 스토아학파의 수용과 만나는 곳. 니체처럼 운명을 적극적으로 사랑하고, 스토아학파처럼 이성적으로 수용하세요. 같은 진리로 향하는 두 가지 길: 현실을 받아들이세요.",
  "Virtue as the Only Good": "유일한 선은 덕이다",
  "Understand Marcus's conviction: virtue is the only true good. Wealth, fame, pleasure - all indifferent. Only your character and actions matter. Live with integrity regardless of outcomes.": "마르쿠스의 확신을 이해하세요: 진정한 선은 오직 덕뿐입니다. 부, 명예, 쾌락 - 모두 중립적입니다. 당신의 성격과 행동만이 중요합니다. 결과에 상관없이 청렴하게 살아가세요.",
  "The View from Above": "위에서 보는 시점",
  "Practice Marcus's cosmic perspective. Zoom out to see your life from space, from eternity. Your problems shrink. Your ego dissolves. Find peace in the vastness.": "마르쿠스의 우주적 시각을 실천하세요. 당신의 삶을 우주, 영원에서 바라보세요. 문제는 작아지고, 자아는 사라집니다. 광대함 속에서 평화를 찾으세요.",
  "Daily Stoic Practice": "매일의 스토아학 실천",
  "Apply Marcus's morning and evening rituals. Prepare for the day's challenges, reflect on your actions. Practical exercises for modern life: negative visualization, journaling, mindful acceptance.": "마르쿠스의 아침과 저녁의 의식을 적용하세요. 하루의 도전에 대비하고, 당신의 행동을 반성하세요. 현대 생활에 실용적인 연습: 부정적 시각화, 일기 쓰기, 명상적 수용.",
  "1984 — Orwell's Warning": "1984 — 오웰의 경고",
  "Your guide to Orwell's dystopian masterpiece. Analyze totalitarianism, surveillance, and the human spirit through Zarathustra's philosophical lens. From Big Brother to modern parallels, explore power, truth, and resistance.": "오웰의 디스토피아 걸작에 대한 당신의 안내자. 자라투스트라의 철학적 시각을 통해 전체주의, 감시, 그리고 인간의 정신을 분석하세요. 빅 브라더부터 현대의 유사점까지, 권력, 진실, 그리고 저항을 탐구하세요.",
  "Reading Insights": "독서 통찰",
  "Read slowly - every detail matters. Orwell's world-building is meticulous! 🔍": "천천히 읽으세요 - 모든 세부사항이 중요합니다. 오웰의 세계 구축은 세심합니다! 🔍",
  "Notice modern parallels as you read. Social media, surveillance, data - it's all here! 👁️": "읽으면서 현대의 유사점을 주목하세요. 소셜 미디어, 감시, 데이터 - 모든 것이 여기에 있습니다! 👁️",
  "Pay attention to Newspeak appendix. It reveals the Party's ultimate plan! 📝": "뉴스피크 부록에 주의하세요. 그것은 당의 궁극적인 계획을 드러냅니다! 📝",
  "Winston and Julia's relationship is the heart of resistance. Love vs. control! 💔": "윈스턴과 줄리아의 관계는 저항의 중심입니다. 사랑 대 제어! 💔",
  "The ending is devastating but profound. Sit with it. Reflect deeply! 🌑": "결말은 충격적이지만 깊이 있습니다. 그것과 함께 앉아서 깊이 생각해보세요! 🌑",
  "Totalitarian Control Systems": "전체주의 통제 시스템",
  "Analyze Oceania's surveillance state, Thought Police, telescreens, and constant monitoring. Understand how totalitarian regimes maintain power through fear, surveillance, and control of information. Examine modern parallels in digital surveillance and data collection.": "오세아니아의 감시 국가, 생각 경찰, 텔레스크린, 그리고 끊임없는 모니터링을 분석하세요. 전체주의 정권이 어떻게 공포, 감시, 정보 통제를 통해 권력을 유지하는지 이해하세요. 디지털 감시와 데이터 수집에서의 현대 유사점을 검토하세요.",
  "Newspeak & Language Control": "뉴스피크 & 언어 통제",
  "Explore how the Party controls thought by limiting language. Understand Newspeak's purpose: make thoughtcrime literally impossible by removing words for rebellion. Analyze how language shapes reality and limits what we can think.": "당이 언어를 제한함으로써 생각을 통제하는 방법을 탐구하세요. 뉴스피크의 목적을 이해하세요: 반란에 대한 단어를 제거하여 생각범죄를 글자 그대로 불가능하게 만드는 것입니다. 언어가 어떻게 현실을 형성하고 우리가 생각할 수 있는 것을 제한하는지 분석하세요.",
  "Doublethink & Reality Control": "이중생각 & 현실 통제",
  "Examine the Party's ability to control reality itself through doublethink - holding two contradictory beliefs simultaneously. 'War is Peace, Freedom is Slavery, Ignorance is Strength.' How propaganda shapes perception of truth.": "더블씽크를 통해 현실 자체를 통제하는 당의 능력을 살펴보세요 - 두 가지 모순되는 믿음을 동시에 가지고 있습니다. '전쟁은 평화, 자유는 노예, 무지는 힘.' 어떻게 선전이 진실에 대한 인식을 형성하는지 알아보세요.",
  "Winston's Rebellion & Love": "윈스턴의 반란 & 사랑",
  "Follow Winston Smith's journey from conformity to rebellion through his relationship with Julia. Understand how love and human connection become acts of resistance in a dehumanized society. The power of private life against public control.": "윈스턴 스미스가 줄리아와의 관계를 통해 순응에서 반란으로 이동하는 과정을 따라가 보세요. 비인간화된 사회에서 사랑과 인간의 연결이 어떻게 저항의 행위가 되는지 이해하세요. 공개적인 통제에 대한 개인 생활의 힘.",
  "Room 101 & Breaking the Human Spirit": "101호실 & 인간 정신의 붕괴",
  "Analyze the ultimate torture chamber where the Party breaks individuals by confronting them with their deepest fears. Understand psychological manipulation, betrayal, and the limits of human resistance. Can the spirit be truly broken?": "당이 개인들을 그들의 가장 깊은 공포와 직면시켜 깨뜨리는 궁극의 고문실을 분석해 보세요. 심리적 조작, 배신, 그리고 인간 저항의 한계를 이해하세요. 정말로 정신을 깨뜨릴 수 있을까요?",
  "Historical Revisionism": "역사 수정주의",
  "Examine how the Ministry of Truth rewrites history constantly. 'Who controls the past controls the future. Who controls the present controls the past.' Understand memory holes, historical manipulation, and the erasure of truth.": "진실부가 어떻게 끊임없이 역사를 재작성하는지 살펴보세요. '과거를 통제하는 자가 미래를 통제한다. 현재를 통제하는 자가 과거를 통제한다.' 메모리 홀, 역사적 조작, 그리고 진실의 삭제를 이해하세요.",
  "Modern Surveillance Parallels": "현대 감시의 평행성",
  "Connect Orwell's vision to today's digital surveillance, social media monitoring, data collection, and algorithmic control. Examine how technology enables new forms of observation and behavior modification. Are we living in 1984?": "오웰의 비전을 오늘날의 디지털 감시, 소셜 미디어 모니터링, 데이터 수집, 그리고 알고리즘 제어와 연결시켜 보세요. 기술이 어떻게 새로운 형태의 관찰과 행동 수정을 가능하게 하는지 살펴보세요. 우리는 1984년에 살고 있는가?",
  "Zarathustra": "자라투스트라",
  "Zarathustra — Philosophy Guide": "자라투스트라 — 철학 가이드",
  "Your philosophical companion for Nietzsche's masterwork and beyond. Explore Übermensch, eternal recurrence, will to power, and the art of self-overcoming. From nihilism to life-affirmation, navigate deep questions with poetic wisdom.": "니체의 대작과 그 이상을 위한 철학적 동반자입니다. 우베르멘치, 영원한 재발, 힘에 대한 의지, 그리고 자기 극복의 예술을 탐구하세요. 니힐리즘에서 생명 확인까지, 시적인 지혜로 깊은 질문을 탐색하세요.",
  "Philosophical Insights": "철학적 통찰",
  "Read Nietzsche like poetry, not textbook philosophy. Let the metaphors wash over you! 🌊": "교과서처럼 니체를 읽지 마세요, 시처럼 읽으세요. 은유가 당신을 덮쳐오게 하세요! 🌊",
  "Listen to Strauss's 'Also sprach Zarathustra' while reading. Music amplifies the experience! 🎼": "읽는 동안 슈트라우스의 '자라투스트라는 이렇게 말했다'를 들어보세요. 음악이 경험을 확대시킵니다! 🎼",
  "Re-read sections multiple times. New meanings reveal themselves with each pass! 💎": "여러 번 재읽기를 해보세요. 새로운 의미가 각 패스마다 드러납니다! 💎",
  "Best read during contemplative times - morning or evening. Philosophy needs space! 🧘": "사색적인 시간 - 아침이나 저녁에 읽는 것이 가장 좋습니다. 철학은 공간이 필요합니다! 🧘",
  "Keep a journal while reading. This book demands reflection and dialogue! ✍️": "읽는 동안 일기를 쓰세요. 이 책은 반성과 대화를 요구합니다! ✍️",
  "Übermensch Philosophy": "우베르멘치 철학",
  "Explore the concept of the Übermensch (Overman) - the individual who overcomes conventional morality to create their own values. Understand self-overcoming, human potential beyond good and evil, and the path to becoming who you truly are. Not superhuman, but fully human.": "우베르멘치(Overman)의 개념을 탐구하세요 - 전통적인 도덕을 극복하여 자신만의 가치를 창출하는 개인. 자기 극복, 선과 악을 넘어선 인간의 잠재력, 그리고 진정으로 당신이 되는 길을 이해하세요. 초인이 아니라 완전한 인간.",
  "Eternal Recurrence": "영원한 재발",
  "Contemplate the thought experiment: What if you had to live your life exactly as it is, infinitely? Would you change anything? This ultimate life-affirmation test reveals what truly matters. Live as if every moment repeats forever.": "다음의 사고 실험을 고민해보세요: 만약 당신이 현재의 삶을 무한히 반복해야 한다면, 무엇을 바꾸시겠습니까? 이 궁극적인 삶의 긍정 테스트는 진정 중요한 것이 무엇인지를 드러냅니다. 모든 순간이 영원히 반복된다는 마음으로 살아가세요.",
  "Death of God & Nihilism": "신의 죽음 & 니힐리즘",
  "Navigate the void left by declining religious authority. Understand nihilism not as despair, but as opportunity - the freedom to create your own meaning, values, and purpose. From the ashes of old gods, new values arise.": "쇠퇴하는 종교 권위가 남긴 공허함을 탐색하세요. 니힐리즘을 절망이 아닌 기회로 이해하세요 - 자신만의 의미, 가치, 목적을 창조하는 자유. 오래된 신들의 재에서 새로운 가치가 태어납니다.",
  "Will to Power": "힘에 대한 의지",
  "Understand life's fundamental drive - not power over others, but power over yourself. The will to grow, create, overcome obstacles, and affirm life in all its tragedy and beauty. Strength through self-mastery.": "삶의 근본적인 추진력을 이해하세요 - 다른 사람을 지배하는 힘이 아니라, 자신을 지배하는 힘. 성장하고, 창조하고, 장애물을 극복하고, 모든 비극과 아름다움 속에서 삶을 확증하는 의지. 자기 통제를 통한 힘.",
  "Zarathustra's Journey": "자라투스트라의 여정",
  "Follow the prophet's descent from mountain solitude to teach humanity. His parables, encounters, and ultimate realization that wisdom must be lived, not just spoken. The teacher who learns by teaching.": "산 고독에서 인류에게 가르치기 위해 내려온 예언자의 여정을 따르세요. 그의 비유, 만남, 그리고 지혜는 말로만 전하지 않고 살아가야 한다는 궁극적인 깨달음. 가르치며 배우는 교사.",
  "Amor Fati - Love Your Fate": "Amor Fati - 운명을 사랑하라",
  "Embrace everything that happens - not just accept it, but love it. Your struggles, failures, pain, and joy are all necessary. Amor fati: the ultimate yes to life. Make fate your friend.": "일어나는 모든 일을 받아들이세요 - 단순히 받아들이는 것이 아니라 사랑하세요. 당신의 고난, 실패, 고통, 그리고 기쁨 모두가 필요합니다. Amor fati: 삶에 대한 궁극적인 긍정. 운명을 당신의 친구로 만드세요.",
  "Becoming Who You Are": "당신이 되는 것",
  "Self-creation as life's highest art. You are not fixed - you are a project, a becoming. Shed false identities, societal masks, and inherited values. Discover and create your authentic self through action and reflection.": "자기 창조는 삶의 최고의 예술입니다. 당신은 고정된 것이 아닙니다 - 당신은 프로젝트, 되어가는 중입니다. 거짓된 정체성, 사회적 가면, 그리고 물려받은 가치들을 벗어두세요. 행동과 반성을 통해 진정한 자신을 발견하고 창조하세요.",
  "Dune": "듄",
  "Dune — Desert Power": "듄 — 사막의 힘",
  "Your guide to Frank Herbert's epic masterwork. Explore spice, prescience, and desert power through Zarathustra's lens. From Fremen wisdom to Bene Gesserit manipulation, navigate politics, ecology, and consciousness.": "프랭크 허버트의 대서사시를 안내하는 가이드입니다. 자라투스트라의 시각을 통해 스파이스, 예지력, 그리고 사막의 힘을 탐색하세요. 프레멘의 지혜에서 베네 제세릿의 조작까지, 정치, 생태학, 그리고 의식을 탐색하세요.",
  "Reading Guide": "독서 가이드",
  "Don't rush - Dune rewards slow reading. Let the world-building sink in! 🏜️": "서두르지 마세요 - 듄은 천천히 읽는 것을 보상합니다. 세계 구축을 천천히 이해하세요! 🏜️",
  "Use the glossary! Herbert created a rich vocabulary. Embrace the terminology! 🗣️": "용어집을 사용하세요! 허버트는 풍부한 어휘를 창조했습니다. 용어를 받아들이세요! 🗣️",
  "Memorize the litany against fear. It's genuinely useful in real life! 💪": "공포에 대한 기도를 외우세요. 실제 생활에서 정말 유용합니다! 💪",
  "Pay attention to ecology themes. Herbert was ahead of his time! 🌱": "생태학 테마에 주목하세요. 허버트는 그의 시대를 앞섰습니다! 🌱",
  "Track Paul's transformation carefully. His journey is the heart of everything! ⚡": "폴의 변화를 주의 깊게 추적하세요. 그의 여정이 모든 것의 핵심입니다! ⚡",
  "The Spice Must Flow": "스파이스는 흐르고 있어야 합니다",
  "Understand melange (spice) as the universe's most valuable substance. It extends life, expands consciousness, enables space travel, and creates addiction. Control the spice, control the universe. Examine resource scarcity, addiction, and power through Nietzschean lens.": "멜란지(스파이스)를 우주에서 가장 소중한 물질로 이해하세요. 그것은 생명을 연장시키고, 의식을 확장시키며, 우주 여행을 가능하게 하고, 중독을 만듭니다. 스파이스를 통제하면 우주를 통제합니다. 자원 부족, 중독, 그리고 권력을 니체의 관점으로 살펴보세요.",
  "Paul's Übermensch Journey": "폴의 우베르멘치 여정",
  "Follow Paul Atreides's transformation from duke's son to Muad'Dib to Kwisatz Haderach. His prescient visions, burden of prophecy, and ultimate self-overcoming. Is he the Übermensch or trapped by destiny? Power, consciousness, and the weight of foresight.": "공작의 아들에서 Muad'Dib, 그리고 Kwisatz Haderach로의 폴 아트레이데스의 변화를 따라가세요. 그의 예지력, 예언의 부담, 그리고 궁극적인 자기 극복. 그는 우베르멘치인가, 아니면 운명에 갇혀 있는가? 권력, 의식, 그리고 선견지명의 무게.",
  "Bene Gesserit & Will to Power": "베네 제세릿 & 권력에 대한 의지",
  "Explore the Sisterhood's millennia-long genetic breeding program, mental disciplines, and political manipulation. Their pursuit of the Kwisatz Haderach embodies will to power through patience, control, and long-term vision. Power through knowledge and self-mastery.": "자매단의 천년에 걸친 유전자 번식 프로그램, 정신적 훈련, 그리고 정치적 조작을 탐구하세요. 그들의 Kwisatz Haderach 추구는 인내, 통제, 그리고 장기적인 비전을 통한 권력에 대한 의지를 구현합니다. 지식과 자기 통제를 통한 권력.",
  "Fremen Philosophy & Ecology": "프레멘 철학 & 생태학",
  "Learn from the desert people: water discipline, ecological wisdom, and survival through adaptation. Their dream of terraforming Arrakis represents amor fati - loving and transforming their harsh fate. Resilience, community, and long-term vision.": "사막의 사람들로부터 배우세요: 물에 대한 규율, 생태학적 지혜, 그리고 적응을 통한 생존. 그들의 아라키스 개조 꿈은 아모르 파티를 대표합니다 - 그들의 가혹한 운명을 사랑하고 변화시키는 것. 회복력, 공동체, 그리고 장기적인 비전.",
  "Fear & the Litany": "공포 & 기도문",
  "Master the Bene Gesserit litany against fear: 'Fear is the mind-killer.' Understand fear as obstacle to clear thinking and action. The path through fear leads to self-mastery. Stoic acceptance meets Nietzschean overcoming.": "공포에 대한 베네 제세릿의 기도문을 마스터하세요: '공포는 마음을 죽입니다.' 공포를 명확한 사고와 행동의 장애물로 이해하세요. 공포를 통한 길은 자기 통제로 이끕니다. 스토아주의적 수용이 니체주의적 극복을 만납니다.",
  "Politics & Great Houses": "정치 & 대가문",
  "Navigate the complex political landscape: Atreides honor vs Harkonnen brutality, Emperor's manipulation, Guild's monopoly, CHOAM's economics. Examine power structures, feudalism in space, and the game of thrones across the universe.": "복잡한 정치 풍경을 탐색하세요: 아트레이데스의 명예 vs 하르코넨의 잔혹함, 황제의 조작, 길드의 독점, CHOAM의 경제. 권력 구조, 우주의 봉건제, 그리고 우주를 가로지르는 왕좌의 게임을 조사하세요.",
  "Prophecy & Free Will": "예언 & 자유 의지",
  "Grapple with Paul's prescient visions and the burden of seeing possible futures. Can you have free will when you see the path? The eternal recurrence meets prescience. Does knowing your fate mean accepting it or fighting it?": "폴의 예지력과 가능한 미래를 보는 부담을 다루세요. 길을 볼 때 자유 의지를 가질 수 있을까요? 영원한 재발이 예지력을 만납니다. 운명을 알고 있다는 것은 그것을 받아들이는 것인지, 아니면 싸우는 것인지?"
}
